갑질
서울특별시는 '2016년 경제민주화 도시 서울'을 지자체 최초로 선언하고 프랜차이즈 불공정 관행 근절에 나섰다.
서울특별시는	B-LOC
'	B-DAT
2016년	I-DAT
경제민주화	B-EVT
도시	O
서울	B-LOC
'	O
을	O
지자체	O
최초로	O
선언하고	O
프랜차이즈	O
불공정	O
관행	O
근절에	O
나섰다	O
.	O

갑질
현재 프랜차이즈 가맹점을 운영 중인 경우는 물론 계약을 해지한 점주도 신고가 가능하며, 가맹점주 단체가 구성원의 불공정사례를 모아 대표로 신고하는 것도 가능하다.
현재	O
프랜차이즈	O
가맹점을	O
운영	O
중인	O
경우는	O
물론	O
계약을	O
해지한	O
점주도	B-CVL
신고가	O
가능하며	O
,	O
가맹점주	O
단체가	O
구성원의	O
불공정사례를	O
모아	O
대표로	B-CVL
신고하는	O
것도	O
가능하다	O
.	O

갑질
신고가 접수되면 시는 먼저 신고 가맹점주와 심층상담, 가맹점주 단체와의 간담회 등을 통해 정확한 사실관계를 파악한다.
신고가	O
접수되면	O
시는	O
먼저	O
신고	O
가맹점주와	B-CVL
심층상담	O
,	O
가맹점주	O
단체와의	O
간담회	O
등을	O
통해	O
정확한	O
사실관계를	O
파악한다	O
.	O

갑질
이후 사안에 따라 가맹본부에 대해 자율시정을 권고‧요구하거나 조정‧중재를 진행하고, 법 위반 정도에 따라 공정위나 검찰 조사 의뢰도 검토할 예정이다..
이후	O
사안에	O
따라	O
가맹본부에	O
대해	O
자율시정을	O
권고	O
‧	O
요구하거나	O
조정	O
‧	O
중재를	O
진행하고	O
,	O
법	O
위반	O
정도에	O
따라	O
공정위나	B-ORG
검찰	B-ORG
조사	O
의뢰도	O
검토할	O
예정이다	O
.	O
.	O

위키백과:사랑방/2020년 제38주
안녕하세요.
안녕하세요	O
.	O

위키백과:사랑방/2020년 제38주
오는 위키컨퍼런스 서울 2020의 개최를 준비하기 위하여 준비위원을 모집합니다.
오는	B-DAT
위키컨퍼런스	B-EVT
서울	I-EVT
2020의	I-EVT
개최를	O
준비하기	O
위하여	O
준비위원을	O
모집합니다	O
.	O

위키백과:사랑방/2020년 제38주
자격에는 제한이 없습니다.
자격에는	O
제한이	O
없습니다	O
.	O

위키백과:사랑방/2021년 제14주
영어로 하는 의사소통이 물론 빠르겠지만, 원하신다면 한국어로 의사소통 진행이 가능한 통번역 서비스를 준비하겠습니다.
영어로	B-CVL
하는	O
의사소통이	O
물론	O
빠르겠지만	O
,	O
원하신다면	O
한국어로	B-CVL
의사소통	O
진행이	O
가능한	O
통번역	O
서비스를	O
준비하겠습니다	O
.	O

위키백과:사랑방/2021년 제14주
다만 통번역 서비스를 통한 답변은 시일이 소요될 수 있음을 양해바랍니다..
다만	O
통번역	O
서비스를	O
통한	O
답변은	O
시일이	O
소요될	O
수	O
있음을	O
양해바랍니다	O
.	O
.	O

겟백
1997년 12월 18일에 출생했다.
1997년	B-DAT
12월	I-DAT
18일에	I-DAT
출생했다	O
.	O

겟백
데뷔작이 네이버웹툰 《겟백》이다.
데뷔작이	O
네이버웹툰	B-ORG
《	B-AFW
겟백	I-AFW
》	O
이다	O
.	O

겟백
수상 경력으로 2018년 네이버웹툰 최강자전 3위가 있다.
수상	O
경력으로	O
2018년	B-DAT
네이버웹툰	B-EVT
최강자전	I-EVT
3위가	B-NUM
있다	O
.	O

겟백
반려묘 '만두'의 집사이다.
반려묘	B-AFW
'	B-AFW
만두	B-CVL
'	O
의	O
집사이다	B-CVL
.	O

겟백
인스타그램과 블로그를 운영하고 있다.
인스타그램과	B-TRM
블로그를	B-TRM
운영하고	O
있다	O
.	O

겟백
Q&A와 특별편 등을 보면 유머스러운 성격으로 보인다.
Q	O
&	O
A와	O
특별편	O
등을	O
보면	O
유머스러운	O
성격으로	O
보인다	O
.	O

시로바코
:코믹 마켓 86의 워너 부스에서 미야모리 아오이의 명함과 설정 자료를 본뜬 《시로바코》의 소개를 넣은 무사시노 애니메이션 로고가 삽입된 컷 봉투가 배포되었다.
:	O
코믹	O
마켓	O
86의	I-ORG
워너	B-ORG
부스에서	O
미야모리	B-PER
아오이의	I-PER
명함과	O
설정	O
자료를	O
본뜬	O
《	B-AFW
시로바코	B-AFW
》	O
의	O
소개를	O
넣은	O
무사시노	B-PER
애니메이션	B-FLD
로고가	O
삽입된	O
컷	O
봉투가	O
배포되었다	O
.	O

시로바코
이 이메일 주소 등은 해당 애니메이션 에서도 볼 수 있다.
이	O
이메일	O
주소	O
등은	O
해당	O
애니메이션	B-FLD
에서도	O
볼	O
수	O
있다	O
.	O

시로바코
그리고 비슷한 주소는 실재 있으나 작품 중 설정은 허구이다.
그리고	O
비슷한	O
주소는	O
실재	O
있으나	O
작품	O
중	O
설정은	O
허구이다	O
.	O

시로바코
등장하는 캐릭터들이 ‘무사니’라고 줄여 말하는 모습도 애니메이션에 자주 등장한다..
등장하는	O
캐릭터들이	O
‘	B-PER
무사니	O
’	O
라고	O
줄여	O
말하는	O
모습도	O
애니메이션에	B-FLD
자주	O
등장한다	O
.	O
.	O

데이브 펜사도
펜사도 플레이스는 온라인으로 믹싱 서비스를 제공하고 있다.
펜사도	B-TRM
플레이스는	I-TRM
온라인으로	O
믹싱	B-TRM
서비스를	I-TRM
제공하고	O
있다	O
.	O

데이브 펜사도
원하는 작품의 방향과 타임 프레임, 그리고 대중에게 알려진 메이저 아티스트인지, 인디펜던트 아티스트인지 문서에 적어 Herb@Pensadoplace.tv(이메일 주소) 로 보내기만 하면 된다.
원하는	O
작품의	O
방향과	O
타임	O
프레임	O
,	O
그리고	O
대중에게	O
알려진	O
메이저	O
아티스트인지	O
,	O
인디펜던트	O
아티스트인지	O
문서에	O
적어	O
Herb	B-TRM
@	B-TRM
Pensadoplace	B-TRM
.	O
tv	B-TRM
(	B-TRM
이메일	B-TRM
주소	O
)	O
로	O
보내기만	O
하면	O
된다	O
.	O

데이브 펜사도
메이저 아티스트와 인디펜던트 아티스트를 구분하는 이유는, 믹싱 서비스의 가격이 다르기 때문이다.
메이저	O
아티스트와	B-CVL
인디펜던트	B-CVL
아티스트를	O
구분하는	O
이유는	O
,	O
믹싱	B-TRM
서비스의	I-TRM
가격이	O
다르기	O
때문이다	O
.	O

데이브 펜사도
문서를 확인한 펜사도 플레이스 측이 가격과 가능 여부에 대해 판단한 후, 연락을 하고 최종적으로 합의가 이루어지면 믹싱 작업이 시작된다..
문서를	O
확인한	O
펜사도	O
플레이스	O
측이	O
가격과	O
가능	O
여부에	O
대해	O
판단한	O
후	O
,	O
연락을	O
하고	O
최종적으로	O
합의가	O
이루어지면	O
믹싱	O
작업이	O
시작된다	O
.	O
.	O

