독도
대한민국은 이 섬을 천연기념물 제336호 독도 천연보호구역으로 지정하여 보호하고 있다.
대한민국은	B-LOC
이	O
섬을	O
천연기념물	B-NUM
제336호	B-NUM
독도	B-LOC
천연보호구역으로	O
지정하여	O
보호하고	O
있다	O
.	O

독도
울릉군은 국민 공모를 통해 도로명 주소법에 따른 이 섬의 도로명 주소를 '독도안용복길'(서도)과 '독도이사부길'(동도)로 정하였다.
울릉군은	B-LOC
국민	B-CVL
공모를	O
통해	O
도로명	O
주소법에	O
따른	O
이	O
섬의	O
도로명	O
주소를	O
'	B-AFW
독도안용복길	I-AFW
'	O
(	B-AFW
서도	B-LOC
)	O
과	O
'	B-AFW
독도이사부길	B-AFW
'	O
(	O
동도	O
)	O
로	O
정하였다	O
.	O

독도
일본이 주장하는 행정 구역에서는 시마네현 오키군 오키노시마정에 속해 있다.
일본이	B-LOC
주장하는	O
행정	O
구역에서는	O
시마네현	B-LOC
오키군	B-ORG
오키노시마정에	B-ORG
속해	O
있다	O
.	O

독도
.
.	O

우편번호
대한민국의 우편번호는 1970년 7월 1일에 도입된 우편번호 제도로, 1988년과 2015년에 두 차례 크게 개편되었다.
대한민국의	B-LOC
우편번호는	O
1970년	B-DAT
7월	I-DAT
1일에	I-DAT
도입된	O
우편번호	O
제도로	O
,	O
1988년과	B-NUM
2015년에	B-NUM
두	B-NUM
차례	I-NUM
크게	O
개편되었다	O
.	O

우편번호
우편번호는 '㉾'로 표기한다.
우편번호는	O
'	B-NUM
[UNK]	B-NUM
'	O
로	O
표기한다	O
.	O

우편번호
.
.	O

* 주소 - 우편번호는 일반적으로 주소에 쓰인다.
.
.	O

오다이바
오다이바()는 일본 도쿄도 미나토구 다이바에 있는 지역이다.
오다이바	B-LOC
(	B-LOC
)	O
는	O
일본	B-LOC
도쿄도	B-LOC
미나토구	B-LOC
다이바에	B-LOC
있는	O
지역이다	O
.	O

오다이바
다이바 1정목부터 다이바 2정목으로 구성되어 있다.
다이바	O
1정목부터	B-NUM
다이바	O
2정목으로	B-NUM
구성되어	O
있다	O
.	O

오다이바
미나토 구의 인구조사에 의하면 지역 인구는 2008년 4월 1일 기준 5,172명이다.
미나토	B-LOC
구의	O
인구조사에	O
의하면	O
지역	O
인구는	O
2008년	B-DAT
4월	I-DAT
1일	I-DAT
기준	O
5	B-NUM
,	I-NUM
172명이다	I-NUM
.	O

오다이바
넓게는 시나가와구 히가시야시오, 고토구 아오미를 아울러는 지역도 포함하여 오다이바라고 부르기도 한다.
넓게는	O
시나가와구	B-LOC
히가시야시오	B-LOC
,	O
고토구	B-LOC
아오미를	B-LOC
아울러는	O
지역도	O
포함하여	O
오다이바라고	B-LOC
부르기도	O
한다	O
.	O

오다이바
이 지역은 도쿄 임해부도심의 일부이다.
이	O
지역은	O
도쿄	B-LOC
임해부도심의	B-LOC
일부이다	O
.	O

오다이바
도쿄의 주요 관광지역 중의 하나로 많은 유락시설이 있으며, 매해 관광객들로 붐비는 곳이기도 하다.
도쿄의	B-LOC
주요	O
관광지역	O
중의	O
하나로	B-NUM
많은	O
유락시설이	O
있으며	O
,	O
매해	O
관광객들로	B-CVL
붐비는	O
곳이기도	O
하다	O
.	O

오다이바
.
.	O

첸궈얼뤄쓰 몽골족 자치현
첸궈얼뤄쓰 몽골족 자치현(, )은 지린성 쑹위안 시에 속해있는 몽골족의 자치현이다.
첸궈얼뤄쓰	B-LOC
몽골족	B-CVL
자치현	O
(	O
,	O
)	O
은	O
지린성	B-LOC
쑹위안	B-LOC
시에	O
속해있는	O
몽골족의	B-CVL
자치현이다	O
.	O

첸궈얼뤄쓰 몽골족 자치현
자치현은 1956년에 설립되었다.
자치현은	B-LOC
1956년에	B-DAT
설립되었다	O
.	O

첸궈얼뤄쓰 몽골족 자치현
면적은 5085km, 인구는 약 57만 명이며 우편번호는 131100이다.
면적은	O
5085km	B-NUM
,	O
인구는	O
약	B-NUM
57만	I-NUM
명이며	I-NUM
우편번호는	O
131100이다	B-NUM
.	O

첸궈얼뤄쓰 몽골족 자치현
.
.	O

우창시
우창(오상, )은 중화인민공화국 헤이룽장성 하얼빈시에 속해있는 현급시이다.
우창	B-PER
(	B-PER
오상	B-PER
,	O
)	O
은	O
중화인민공화국	B-LOC
헤이룽장성	B-LOC
하얼빈시에	B-LOC
속해있는	O
현급시이다	O
.	O

베벌리힐스
.
.	O

줘저우시
줘저우 시(, )는 중화인민공화국 허베이성 바오딩 시의 행정구역이다.
줘저우	B-LOC
시	I-LOC
(	O
,	O
)	O
는	O
중화인민공화국	B-LOC
허베이성	B-LOC
바오딩	B-LOC
시의	O
행정구역이다	O
.	O

줘저우시
탁주시의 옛 명칭은 탁녹, 탁읍, 탁군, 범양, 탁현이다.
탁주시의	B-LOC
옛	O
명칭은	O
탁녹	O
,	O
탁읍	O
,	O
탁군	O
,	O
범양	B-LOC
,	O
탁현이다	O
.	O

줘저우시
탁주는 유비, 관우, 장비가 도원결의(桃園結義)를 했던 곳이다.
탁주는	B-CVL
유비	B-PER
,	O
관우	B-PER
,	O
장비가	B-PER
도원결의	B-EVT
(	O
桃	O
園	O
結	O
義	O
)	O
를	O
했던	O
곳이다	O
.	O

줘저우시
하북성 보정시의 대관 현급시이며, 하북성 중부, 보정시의 북부, 북경, 천진, 보정시의 삼각지대에 있다.
하북성	O
보정시의	O
대관	O
현급시이며	O
,	O
하북성	O
중부	O
,	O
보정시의	O
북부	O
,	O
북경	B-LOC
,	O
천진	B-LOC
,	O
보정시의	O
삼각지대에	O
있다	O
.	O

줘저우시
토지는 평탄하고, 토질이 비옥하다.
토지는	O
평탄하고	O
,	O
토질이	O
비옥하다	O
.	O

줘저우시
2019년 3월，탁주시의 호적 총인구는 701,500명이며, 넓이는 742km이다.
2019년	B-DAT
3월	I-DAT
，	O
탁주시의	B-LOC
호적	O
총인구는	O
701	B-NUM
,	I-NUM
500명이며	I-NUM
,	O
넓이는	O
742km이다	B-NUM
.	O

줘저우시
시정부는 쌍탑가도(雙塔街道) 범양서로(范阳西路) 51호에 있다.
시정부는	B-ORG
쌍탑가도	B-AFW
(	B-AFW
雙	B-AFW
塔	O
街	O
道	I-AFW
)	O
범양서로	B-AFW
(	B-AFW
范	B-AFW
[UNK]	I-AFW
西	I-AFW
路	I-AFW
)	O
51호에	B-AFW
있다	O
.	O

줘저우시
.
.	O

호시노촌
우편번호는 834-0201.
우편번호는	O
834	B-NUM
-	O
0201	B-NUM
.	O

호시노촌
세대수는 1,109세대, 인구는 3,042명(2012년) 11월 30일 현재)이다.
세대수는	O
1	B-NUM
,	I-NUM
109세대	I-NUM
,	O
인구는	O
3	B-NUM
,	I-NUM
042명	I-NUM
(	B-DAT
2012년	B-DAT
)	I-DAT
11월	B-DAT
30일	I-DAT
현재	O
)	O
이다	O
.	O

호시노촌
.
.	O

어퍼이스트사이드
어퍼 이스트 사이드(Upper East Side)는 미국 뉴욕주 뉴욕 맨해튼의 한 지역으로 센트럴 파크(Central Park)와 이스트 강(East River) 사이에 위치하고 있다.
어퍼	B-TRM
이스트	I-AFW
사이드	I-AFW
(	B-TRM
Upper	I-AFW
East	I-AFW
Side	I-TRM
)	O
는	O
미국	B-LOC
뉴욕주	B-LOC
뉴욕	B-LOC
맨해튼의	B-LOC
한	B-NUM
지역으로	I-NUM
센트럴	B-LOC
파크	I-AFW
(	B-AFW
Central	B-LOC
Park	I-AFW
)	O
와	O
이스트	B-LOC
강	I-LOC
(	O
East	O
River	I-AFW
)	O
사이에	O
위치하고	O
있다	O
.	O

어퍼이스트사이드
어퍼 이스트 사이드는 59번가에서 96번가, 이스트 강(East River)에서 5번가-센트럴 파크까지 해당하며, 우편번호는 10021, 10022, 10028, 10029 그리고 10065이다.
어퍼	B-TRM
이스트	I-TRM
사이드는	I-TRM
59번가에서	B-NUM
96번가	B-NUM
,	O
이스트	B-LOC
강	I-AFW
(	B-AFW
East	I-AFW
River	I-AFW
)	O
에서	O
5번가	B-NUM
-	O
센트럴	B-LOC
파크까지	I-AFW
해당하며	O
,	O
우편번호는	O
10021	B-NUM
,	O
10022	B-NUM
,	O
10028	B-NUM
,	O
10029	B-NUM
그리고	O
10065이다	B-NUM
.	O

어퍼이스트사이드
뉴욕에서 가장 부유한 지역 가운데 하나이다.
뉴욕에서	B-LOC
가장	O
부유한	O
지역	O
가운데	O
하나이다	B-NUM
.	O

어퍼이스트사이드
.
.	O

후지미 (지요다구)
후지미(富士見)는 일본 도쿄도 지요다구에 있는 지역이다.
후지미	B-PER
(	B-AFW
富	B-AFW
士	I-AFW
見	I-AFW
)	O
는	O
일본	B-LOC
도쿄도	B-LOC
지요다구에	B-LOC
있는	O
지역이다	O
.	O

후지미 (지요다구)
행정 구역 상으로는 후지미 1초메(富士見一丁目)와 후지미 2초메(富士見二丁目)로 구분된다.
행정	O
구역	O
상으로는	O
후지미	O
1초메	B-NUM
(	O
富	B-TRM
士	O
見	O
一	O
丁	O
目	O
)	O
와	O
후지미	O
2초메	B-NUM
(	B-TRM
富	B-TRM
士	B-TRM
見	B-TRM
二	O
丁	O
目	I-NUM
)	O
로	O
구분된다	O
.	O

후지미 (지요다구)
주민기본대장상 인구는 2017년 12월 1일 기준 4,327명이다.
주민기본대장상	B-CVL
인구는	O
2017년	B-NUM
12월	I-DAT
1일	I-DAT
기준	O
4	B-NUM
,	I-NUM
327명이다	I-NUM
.	O

후지미 (지요다구)
다만, 한국에서 국제전화를 걸 경우 앞에 +81을 먼저 눌러야 한다.
다만	O
,	O
한국에서	B-LOC
국제전화를	O
걸	O
경우	O
앞에	B-TRM
+	B-TRM
81을	B-TRM
먼저	O
눌러야	O
한다	O
.	O

후지미 (지요다구)
.
.	O

대한민국의 우편번호
* 2014년 1월부터 시행된 도로명주소법과 더불어 도입된 국가기초구역제도에 따라 6자리 우편번호는 2015년 8월에 폐지되고, 2015년 8월 1일부터 국가기초구역번호 5자리를 우편번호로 사용하고 있다.
*	B-DAT
2014년	I-DAT
1월부터	I-DAT
시행된	O
도로명주소법과	B-CVL
더불어	O
도입된	O
국가기초구역제도에	O
따라	O
6자리	B-NUM
우편번호는	O
2015년	B-DAT
8월에	I-DAT
폐지되고	O
,	O
2015년	B-DAT
8월	I-DAT
1일부터	I-DAT
국가기초구역번호	O
5자리를	B-NUM
우편번호로	O
사용하고	O
있다	O
.	O

대한민국의 우편번호
.
.	O

빈의 구
오스트리아 빈의 구()는 23개가 있다.
오스트리아	B-LOC
빈의	B-LOC
구	B-TRM
(	B-NUM
)	O
는	O
23개가	B-NUM
있다	O
.	O

빈의 구
각 구는 이름으로도 불리지만, 1구, 2구 .
각	O
구는	O
이름으로도	O
불리지만	O
,	O
1구	B-NUM
,	O
2구	B-NUM
.	O

빈의 구
.
.	O

빈의 구
(1.
(	B-NUM
1	B-NUM
.	O

빈의 구
Bezirk.
Bezirk	O
.	O

빈의 구
2.
2	B-NUM
.	O

빈의 구
Bezirk .
Bezirk	O
.	O

빈의 구
.
.	O

빈의 구
.
.	O

빈의 구
)처럼 번호로 불리기도 한다.
)	O
처럼	O
번호로	O
불리기도	O
한다	O
.	O

빈의 구
또한 빈 시내의 우편번호는 2 · 3번째 자리가 이 숫자로 구성되어 있으며, 예를 들어 '1080'은 8구로 일부의 예외를 제외하고 이 우편번호는 어느 구인지 쉽게 판별 가능하다.
또한	O
빈	O
시내의	O
우편번호는	O
2	B-NUM
·	I-TRM
3번째	I-TRM
자리가	O
이	O
숫자로	O
구성되어	O
있으며	O
,	O
예를	O
들어	O
'	B-NUM
1080	B-NUM
'	O
은	O
8구로	B-NUM
일부의	O
예외를	O
제외하고	O
이	O
우편번호는	O
어느	O
구인지	O
쉽게	O
판별	O
가능하다	O
.	O

빈의 구
.
.	O

윤형빈, 양세형의 투맨쇼
.
.	O

간다진보초
간다진보초()는 일본 도쿄도 지요다구 간다에 있는 지명이다.
간다진보초	B-ORG
(	B-ORG
)	O
는	O
일본	B-LOC
도쿄도	B-LOC
지요다구	B-LOC
간다에	B-LOC
있는	O
지명이다	O
.	O

간다진보초
.
.	O

세리아
세리아는 브루나이에서 기름이 발견된 원래 지역이며 그 이후로 지금까지 이 국가의 주요 산업인 기름, 가스 산업의 중심지가 되고 있다.
세리아는	B-LOC
브루나이에서	B-LOC
기름이	O
발견된	O
원래	O
지역이며	O
그	O
이후로	O
지금까지	O
이	O
국가의	O
주요	O
산업인	O
기름	O
,	O
가스	O
산업의	O
중심지가	O
되고	O
있다	O
.	O

세리아
.
.	O

이코마산조 유원지
이코마산조 유원지()는 나라현 이코마시에 자리잡고 있는 산인 이코마산의 산 정상에 놓여 있는 유원지이다.
이코마산조	B-AFW
유원지	I-AFW
(	B-AFW
)	O
는	O
나라현	B-LOC
이코마시에	B-LOC
자리잡고	O
있는	O
산인	O
이코마산의	B-LOC
산	O
정상에	O
놓여	O
있는	O
유원지이다	O
.	O

이코마산조 유원지
그러나 이 놀이공원은 긴테쓰의 자회사인 긴테쓰 레저 서비스(近鉄レジャーサービス)에 소유권을 가진 형태로 운영되고 있다.
그러나	O
이	O
놀이공원은	O
긴테쓰의	B-ORG
자회사인	O
긴테쓰	B-TRM
레저	B-TRM
서비스	I-TRM
(	B-TRM
近	I-TRM
[UNK]	I-TRM
[UNK]	I-TRM
)	O
에	O
소유권을	O
가진	O
형태로	O
운영되고	O
있다	O
.	O

이코마산조 유원지
그리고 이 놀이공원은 1929년 정식으로 문을 열었다.
그리고	O
이	O
놀이공원은	O
1929년	B-DAT
정식으로	O
문을	O
열었다	O
.	O

이코마산조 유원지
소재지는 이중으로 등록되어 있는 특이 사항을 가지고 있으며, 우편번호는 〒630-0231과 0272로 나누어 배정받은 상태이며, 주소는 나라현 이코마시 나바타정 2312-1번지와 오사카부 히가시오사카시 야마테정 2017-3번지로 각각 배정되어 있다.
소재지는	O
이중으로	O
등록되어	O
있는	O
특이	O
사항을	O
가지고	O
있으며	O
,	O
우편번호는	O
[UNK]	B-NUM
-	O
0231과	O
0272로	B-NUM
나누어	O
배정받은	O
상태이며	O
,	O
주소는	O
나라현	B-LOC
이코마시	B-LOC
나바타정	B-LOC
2312	B-NUM
-	B-NUM
1번지와	I-NUM
오사카부	B-ORG
히가시오사카시	B-LOC
야마테정	B-ORG
2017	B-NUM
-	B-NUM
3번지로	I-NUM
각각	O
배정되어	O
있다	O
.	O

이코마산조 유원지
개원 70주년이던 1999년 이후부터 한 때에는 이 유원지의 애칭을 '스카이랜드 이코마'(スカイランドいこま)라는 애칭이 따로 병용된 내력이 있다.
개원	O
70주년이던	B-DAT
1999년	B-NUM
이후부터	I-DAT
한	O
때에는	O
이	O
유원지의	O
애칭을	O
'	B-PER
스카이랜드	I-PER
이코마	I-PER
'	O
(	B-PER
[UNK]	B-TRM
)	O
라는	O
애칭이	O
따로	O
병용된	O
내력이	O
있다	O
.	O

이코마산조 유원지
.
.	O

체코의 우편번호
* 2: 중앙보헤미아주.
*	O
2	O
:	O
중앙보헤미아주	B-LOC
.	O

체코의 우편번호
예: 272 01: 클라드노, 280 01: 콜린.
예	B-NUM
:	O
272	B-NUM
01	O
:	O
클라드노	B-PER
,	O
280	B-NUM
01	I-NUM
:	O
콜린	B-PER
.	O

체코의 우편번호
200 00부터 249 99까지의 코드는 우편업무용으로 예약된 우편번호이며 실제 지역에 배당되지 않았다.
200	B-NUM
00부터	I-NUM
249	B-NUM
99까지의	I-NUM
코드는	O
우편업무용으로	O
예약된	O
우편번호이며	O
실제	O
지역에	O
배당되지	O
않았다	O
.	O

체코의 우편번호
프라하 중앙 우체국의 내부 우편번호는 225 00이다.
프라하	B-LOC
중앙	O
우체국의	B-ORG
내부	O
우편번호는	O
225	B-NUM
00이다	I-NUM
.	O

체코의 우편번호
.
.	O

오스트리아의 우편번호
* 첫 번째 자리는 광역 행정 구역을 구분한다.
*	B-NUM
첫	B-NUM
번째	I-NUM
자리는	O
광역	O
행정	O
구역을	O
구분한다	O
.	O

오스트리아의 우편번호
우편번호는 우체국의 집배 체계를 따르기 때문에 행정 구역과 완벽하게 일치하지는 않는다.
우편번호는	O
우체국의	B-ORG
집배	O
체계를	O
따르기	O
때문에	O
행정	O
구역과	O
완벽하게	O
일치하지는	O
않는다	O
.	O

오스트리아의 우편번호
.
.	O

벨기에의 우편번호
일부 기관은 자체적인 우편번호를 사용한다.
일부	O
기관은	O
자체적인	O
우편번호를	O
사용한다	O
.	O

벨기에의 우편번호
끝 두 자리가 99인 우편번호는 반송 시 지역별 우편집중국을 가리킬 때 사용한다.
끝	O
두	B-NUM
자리가	I-NUM
99인	B-NUM
우편번호는	O
반송	O
시	O
지역별	O
우편집중국을	O
가리킬	O
때	O
사용한다	O
.	O

벨기에의 우편번호
예: 1099 브뤼셀 X, 2099 안트베르펜 X, 4099 리에주 X, 6099 샤를루아 X, 9099 헨트 X.
예	B-NUM
:	O
1099	B-NUM
브뤼셀	B-LOC
X	B-NUM
,	B-NUM
2099	B-NUM
안트베르펜	B-LOC
X	O
,	O
4099	O
리에주	B-LOC
X	O
,	O
6099	O
샤를루아	B-LOC
X	O
,	O
9099	O
헨트	O
X	O
.	O

벨기에의 우편번호
.
.	O

스옌역
스옌 역(十堰站)은 후베이성 스옌시의 철도역 중 하나이다.
스옌	B-AFW
역	O
(	B-NUM
十	O
[UNK]	O
[UNK]	O
)	O
은	O
후베이성	B-LOC
스옌시의	B-LOC
철도역	O
중	O
하나이다	B-NUM
.	O

스옌역
1970년에 지어졌으며 샹위 철로(襄渝铁路)가 역을 지난다.
1970년에	B-DAT
지어졌으며	O
샹위	B-LOC
철로	O
(	B-AFW
襄	B-AFW
[UNK]	O
[UNK]	O
路	I-AFW
)	O
가	O
역을	O
지난다	O
.	O

스옌역
승객과 화물 영업 모두 담당하며, 역의 상하행 노선 모두 전철화 되어있다.
승객과	B-CVL
화물	O
영업	O
모두	O
담당하며	O
,	O
역의	O
상하행	O
노선	O
모두	O
전철화	O
되어있다	O
.	O

스옌역
역은 샹양 역에서 166 km 떨어져 있다.
역은	O
샹양	B-LOC
역에서	O
166	B-NUM
km	I-NUM
떨어져	O
있다	O
.	O

스옌역
우한 철로국 스옌 차량사업소(车务段)에 소속된 1등역이며, 우편번호는 442000이다.
우한	B-LOC
철로국	B-LOC
스옌	B-ORG
차량사업소	B-ORG
(	B-TRM
[UNK]	O
[UNK]	I-ORG
段	I-ORG
)	O
에	O
소속된	O
1등역이며	B-CVL
,	O
우편번호는	O
442000이다	B-NUM
.	O

스옌역
.
.	O

조보지정
조보지정(浄法寺町)은 이와테현 니노헤시의 지명.
조보지정	B-PER
(	B-AFW
[UNK]	B-LOC
法	B-LOC
寺	B-AFW
町	O
)	O
은	O
이와테현	B-LOC
니노헤시의	B-LOC
지명	O
.	O

조보지정
2006년 1월 1일까지는 이와테현 니노헤군의 자치체로, 합병에 의해 니노헤시의 일부가 되었을 때 옛 죠호지정의 구역이 니노헤시의 정명으로 계승되었다.
2006년	B-DAT
1월	I-DAT
1일까지는	I-DAT
이와테현	B-LOC
니노헤군의	B-LOC
자치체로	O
,	O
합병에	O
의해	O
니노헤시의	B-LOC
일부가	O
되었을	O
때	O
옛	O
죠호지정의	B-LOC
구역이	O
니노헤시의	B-LOC
정명으로	O
계승되었다	O
.	O

조보지정
우편번호는 「028-68xx」및 「028-69xx」(죠호지 우체국 관구)로, 소문자 마다 설정되어 있다.
우편번호는	O
「	B-NUM
028	B-NUM
-	B-NUM
68xx	B-NUM
」	O
및	O
「	B-NUM
028	B-NUM
-	O
69xx	B-NUM
」	O
(	B-PER
죠호지	B-PER
우체국	B-ORG
관구	O
)	O
로	O
,	O
소문자	B-CVL
마다	O
설정되어	O
있다	O
.	O

조보지정
.
.	O

가라스정
가라스초(香良洲町)는 미에현 쓰시의 주소지이다.
가라스초	B-LOC
(	B-LOC
香	B-LOC
良	B-LOC
洲	B-LOC
町	O
)	O
는	O
미에현	B-LOC
쓰시의	B-LOC
주소지이다	O
.	O

가라스정
2006년 1월 1일에 구·쓰시 등 10시정촌에서 합병할 때까지는, 원래 이치시군 가라스정에 있었다.
2006년	B-DAT
1월	I-DAT
1일에	I-DAT
구	O
·	O
쓰시	B-LOC
등	O
10시정촌에서	B-NUM
합병할	O
때까지는	O
,	O
원래	O
이치시군	B-LOC
가라스정에	B-AFW
있었다	O
.	O

가라스정
우편번호는 514-03xx로, xx 부분은 가라스초의 통칭 지명별로 설정돼 있다.
우편번호는	O
514	B-NUM
-	O
03xx로	B-NUM
,	O
xx	O
부분은	O
가라스초의	B-LOC
통칭	O
지명별로	O
설정돼	O
있다	O
.	O

가라스정
.
.	O

쓰팡타이역
쓰팡타이역(四方台站)은 중화인민공화국 헤이룽장성 쑤이화시 베이린구 쓰팡타이진에 위치한 빈베이 철로의 철도역니다.
쓰팡타이역	B-LOC
(	B-LOC
四	B-LOC
方	B-LOC
台	B-LOC
[UNK]	O
)	O
은	O
중화인민공화국	B-LOC
헤이룽장성	B-LOC
쑤이화시	B-LOC
베이린구	B-LOC
쓰팡타이진에	B-LOC
위치한	O
빈베이	B-LOC
철로의	O
철도역니다	O
.	O

쓰팡타이역
1928년에 지어졌으며 하얼빈 철로국의 관할하에 있다.
1928년에	B-NUM
지어졌으며	O
하얼빈	B-LOC
철로국의	O
관할하에	O
있다	O
.	O

쓰팡타이역
.
.	O

