서울특별시
* 인천국제공항철도(AREX)는 한국의 관문인 인천공항에서 서울도심을 가장 빠르게 연결해 주는 교통수단이며, 인천국제공항 교통센터 지하 1층 승강장에서 서울역행 직통, 일반열차 탑승이 가능하다.
*	B-AFW
인천국제공항철도	B-AFW
(	B-AFW
AREX	B-AFW
)	O
는	O
한국의	B-LOC
관문인	O
인천공항에서	B-LOC
서울도심을	B-LOC
가장	O
빠르게	O
연결해	O
주는	O
교통수단이며	O
,	O
인천국제공항	B-LOC
교통센터	O
지하	O
1층	B-NUM
승강장에서	O
서울역행	B-LOC
직통	O
,	O
일반열차	O
탑승이	O
가능하다	O
.	O

서울특별시
인천공항에서 서울역까지 43분 소요되는 직통열차는 4인 이상 이용 시 그룹할인(6,000원/1인)이 가능하고, 항공사 이용객(대한항공, 아시아나, 제주항공), 국제학생증소지자 등 다양한 할인제도(6900원/명)를 시행하고 있다.
인천공항에서	B-LOC
서울역까지	B-LOC
43분	B-DAT
소요되는	O
직통열차는	B-AFW
4인	B-NUM
이상	O
이용	O
시	O
그룹할인	B-NUM
(	B-NUM
6	B-NUM
,	I-NUM
000원	I-NUM
/	O
1인	B-NUM
)	O
이	O
가능하고	O
,	O
항공사	O
이용객	B-CVL
(	B-ORG
대한항공	B-ORG
,	O
아시아나	B-ORG
,	O
제주항공	B-ORG
)	O
,	O
국제학생증소지자	B-CVL
등	O
다양한	O
할인제도	B-NUM
(	B-NUM
6900원	B-NUM
/	O
명	I-NUM
)	O
를	O
시행하고	O
있다	O
.	O

서울특별시
특히 주요 호텔까지의 Door to Door 서비스인 직통열차 + 인터내셔널 택시와 직통열차 + 티머니 카드 상품은 트래블 센터가 제공하는 인기 상품이다..
특히	O
주요	O
호텔까지의	O
Door	B-TRM
to	I-TRM
Door	I-TRM
서비스인	I-TRM
직통열차	B-AFW
+	O
인터내셔널	B-AFW
택시와	I-AFW
직통열차	B-AFW
+	O
티머니	B-TRM
카드	O
상품은	O
트래블	B-AFW
센터가	O
제공하는	O
인기	O
상품이다	O
.	O
.	O

서울특별시
* 공항철도 열차는 서울역∼인천공항1터미널역을 무정차로 43분에 운행하는 고급형 열차인 직통열차와 모든 역에 정차하는 일반열차(56분 소요)로 이원화 운영되고 있다.
*	B-AFW
공항철도	B-AFW
열차는	I-AFW
서울역∼인천공항1터미널역을	B-LOC
무정차로	O
43분에	B-DAT
운행하는	O
고급형	O
열차인	O
직통열차와	B-AFW
모든	O
역에	O
정차하는	O
일반열차	B-AFW
(	B-DAT
56분	B-DAT
소요	I-DAT
)	O
로	O
이원화	O
운영되고	O
있다	O
.	O

서울특별시
운임은 인천공항1터미널역 ~ 서울역 구간의 경우 직통열차는 8,000원, 일반열차는 3,950원이다.
운임은	O
인천공항1터미널역	B-AFW
~	O
서울역	B-AFW
구간의	O
경우	O
직통열차는	O
8	B-NUM
,	I-NUM
000원	I-NUM
,	O
일반열차는	O
3	B-NUM
,	B-NUM
950원이다	I-NUM
.	O

서울특별시
일반열차의 경우 수도권 대중교통 통합요금제에는 포함되어 있으나 영종도 구간 (운서역 ~ 인천공항2터미널역)에서는 별도의 요금제를 적용한다.
일반열차의	O
경우	O
수도권	B-LOC
대중교통	O
통합요금제에는	O
포함되어	O
있으나	O
영종도	B-LOC
구간	B-LOC
(	B-LOC
운서역	B-LOC
~	O
인천공항2터미널역	B-LOC
)	O
에서는	O
별도의	O
요금제를	O
적용한다	O
.	O

서울특별시
직통열차 이용객은 4인 이상 이용 시 그룹할인(6,000원/1인), 항공사 이용객(대한항공, 아시아나항공, 제주항공), 국제학생증소지자 등 다양한 할인제도(6900원/명)를 시행하고 있다.
직통열차	B-AFW
이용객은	B-CVL
4인	B-NUM
이상	O
이용	O
시	O
그룹할인	B-NUM
(	B-NUM
6	B-NUM
,	I-NUM
000원	I-NUM
/	O
1인	B-NUM
)	O
,	O
항공사	O
이용객	B-CVL
(	B-ORG
대한항공	B-ORG
,	O
아시아나항공	B-ORG
,	O
제주항공	B-ORG
)	O
,	O
국제학생증소지자	B-CVL
등	O
다양한	O
할인제도	B-NUM
(	B-NUM
6900원	B-NUM
/	O
명	I-NUM
)	O
를	O
시행하고	O
있다	O
.	O

대구광역시
두드리소는 경상도 사투리의 정감이 느껴지면서, 민원을 두드리면 언제든지 들어주고 해결해 주는 공간이라는 의미의 대구광역시의 민원 서비스이다.
두드리소는	O
경상도	B-LOC
사투리의	O
정감이	O
느껴지면서	O
,	O
민원을	O
두드리면	O
언제든지	O
들어주고	O
해결해	O
주는	O
공간이라는	O
의미의	O
대구광역시의	B-LOC
민원	O
서비스이다	O
.	O

레드 스페셜
길드사는 1983년부터 85년 그리고 1993년부터 95년 사이에 레플리카 모델들을 제작, 생산하였고 번스사는 2001년 이후 레플리카 모델을 제작, 생산하였으나 현재는 두 회사 모두 제작하지 않고 있다.
길드사는	B-ORG
1983년부터	B-DAT
85년	I-DAT
그리고	O
1993년부터	B-DAT
95년	I-DAT
사이에	O
레플리카	O
모델들을	O
제작	O
,	O
생산하였고	O
번스사는	B-ORG
2001년	B-DAT
이후	O
레플리카	B-TRM
모델을	O
제작	O
,	O
생산하였으나	O
현재는	O
두	B-NUM
회사	I-NUM
모두	O
제작하지	O
않고	O
있다	O
.	O

레드 스페셜
번스 모델의 경우에는 제작 과정에 브라이언이 직접 참여하기도 하였으며 2001년에 Guitarist Magazine에서 최고의 전기기타로 뽑히기도 하였다.
번스	B-LOC
모델의	O
경우에는	O
제작	O
과정에	O
브라이언이	B-PER
직접	O
참여하기도	O
하였으며	O
2001년에	B-DAT
Guitarist	B-AFW
Magazine에서	I-AFW
최고의	O
전기기타로	B-CVL
뽑히기도	O
하였다	O
.	O

레드 스페셜
현재 공식적으로 레드스페셜 레플리카를 제작 및 생산하고 판매하는 회사는 Brian May Guitars (http://www.brianmayguitars.co.uk)이며 여기서 제작되는 기타는 번스 모델과 외양 및 스펙 면에서 거의 동일하다..
현재	O
공식적으로	O
레드스페셜	B-TRM
레플리카를	I-TRM
제작	O
및	O
생산하고	O
판매하는	O
회사는	O
Brian	B-TRM
May	I-TRM
Guitars	I-TRM
(	B-TRM
http	O
:	O
/	O
/	O
www	B-TRM
.	B-TRM
brianmayguitars	B-TRM
.	O
co	B-TRM
.	O
uk	B-TRM
)	O
이며	O
여기서	O
제작되는	O
기타는	O
번스	B-LOC
모델과	O
외양	O
및	O
스펙	O
면에서	O
거의	O
동일하다	O
.	O
.	O

SK그룹
* 2018.05.14 23:36분경 SK네트웍스 최신원 회장에 대한 갑질 및 미투 사건 게시글이 네이트판(http://pann.nate.com)에 게재되었다..
*	B-DAT
2018	B-DAT
.	B-DAT
05	I-DAT
.	I-DAT
14	I-DAT
23	B-DAT
:	I-DAT
36분경	B-DAT
SK네트웍스	B-ORG
최신원	B-PER
회장에	B-CVL
대한	O
갑질	O
및	O
미투	O
사건	O
게시글이	O
네이트판	B-TRM
(	B-TRM
http	O
:	O
/	O
/	O
pann	B-TRM
.	B-TRM
nate	B-TRM
.	O
com	B-TRM
)	O
에	O
게재되었다	O
.	O
.	O

SK그룹
* 2018.05.16 10:00시경 SK워커힐호텔 최신원 회장 성추행 갑질 비리와 그의 수족들(윤 가&박 가)의 만행이란 게시글이 네이트판(http://pann.nate.com)에 추가 게재되었다..
*	B-DAT
2018	B-DAT
.	I-DAT
05	I-DAT
.	I-DAT
16	I-DAT
10	I-DAT
:	B-DAT
00시경	I-DAT
SK워커힐호텔	B-ORG
최신원	B-PER
회장	B-CVL
성추행	O
갑질	O
비리와	O
그의	O
수족들	O
(	B-PER
윤	B-PER
가	I-PER
&	O
박	B-PER
가	O
)	O
의	O
만행이란	O
게시글이	O
네이트판	B-TRM
(	B-TRM
http	O
:	O
/	O
/	O
pann	B-TRM
.	B-TRM
nate	B-TRM
.	O
com	B-TRM
)	O
에	O
추가	O
게재되었다	O
.	O
.	O

바이올린
비브라토(vibrato: 진동)은 현대 바이올린 연주의 특색 가운데 하나이다.
비브라토	B-PER
(	O
vibrato	O
:	O
진동	O
)	O
은	O
현대	O
바이올린	B-CVL
연주의	O
특색	O
가운데	O
하나이다	B-NUM
.	O

바이올린
현을 누른 손가락을 가볍게 아래 위로 움직이면 비브라토로 음이 강렬해진다.
현을	O
누른	O
손가락을	O
가볍게	O
아래	B-TRM
위로	O
움직이면	O
비브라토로	B-TRM
음이	O
강렬해진다	O
.	O

바이올린
18세기와 19세기에 비브라토는 단순한 장식음으로 여겼다.
18세기와	B-NUM
19세기에	B-NUM
비브라토는	O
단순한	O
장식음으로	O
여겼다	O
.	O

바이올린
20세기 이전 음악에서는 비브라토가 필요한 곳에 따로 표시하였으나, 오늘날에는 일반적으로 비브라토가 필요없는 곳에 별도로 표시하는 것이 관행이다.
20세기	B-NUM
이전	O
음악에서는	B-FLD
비브라토가	O
필요한	O
곳에	O
따로	O
표시하였으나	O
,	O
오늘날에는	O
일반적으로	O
비브라토가	O
필요없는	O
곳에	O
별도로	O
표시하는	O
것이	O
관행이다	O
.	O

바이올린
비브라토는 프리츠 크라이슬러, 야사 하이페츠와 같은 연주자의 영향을 받아 1930년대에 유행하였다.
비브라토는	B-ORG
프리츠	B-ORG
크라이슬러	I-ORG
,	O
야사	B-LOC
하이페츠와	I-ORG
같은	O
연주자의	B-CVL
영향을	O
받아	O
1930년대에	B-DAT
유행하였다	O
.	O

바이올린
비브라토를 잘 구사하기 위한 핵심은 손가락의 첫째 관절을 유연하게 움직이는 것이다 (http://violins.tistory.com/58)..
비브라토를	B-TRM
잘	O
구사하기	O
위한	O
핵심은	O
손가락의	O
첫째	B-TRM
관절을	B-TRM
유연하게	O
움직이는	O
것이다	O
(	B-TRM
http	B-TRM
:	O
/	B-TRM
/	O
violins	B-TRM
.	O
tistory	B-TRM
.	O
com	B-TRM
/	O
58	O
)	O
.	O
.	O

인하대학교
개교 이래로 산업계, 재계를 중심으로 대거 포진돼 있다.
개교	O
이래로	O
산업계	O
,	O
재계를	O
중심으로	O
대거	O
포진돼	O
있다	O
.	O

인하대학교
아울러 사회 다방면에 걸쳐 수많은 인재를 배출하고 있다..
아울러	O
사회	O
다방면에	O
걸쳐	O
수많은	O
인재를	O
배출하고	O
있다	O
.	O
.	O

유패스
** 할인 카드 : 청소년(중, 고등학생) 카드를 판매한다.
*	O
*	O
할인	O
카드	O
:	O
청소년	B-CVL
(	B-CVL
중	B-CVL
,	O
고등학생	B-CVL
)	O
카드를	O
판매한다	O
.	O

미쓰비시 랜서 에볼루션
그러나 내비게이션을 제외한 거의 모든 사양이 포함된 풀 옵션 사양을 들여오면서, 예상을 벗어난 6,200만원의 높은 가격에 출시.
그러나	O
내비게이션을	B-TRM
제외한	O
거의	O
모든	O
사양이	O
포함된	O
풀	O
옵션	O
사양을	O
들여오면서	O
,	O
예상을	O
벗어난	O
6	B-NUM
,	I-NUM
200만원의	I-NUM
높은	O
가격에	O
출시	O
.	O

미쓰비시 랜서 에볼루션
초기에는 계약이 몰리면서 높은 가격에도 불구하고 판매 호조가 예상되었으나, 이내 거품이 꺼지면서 극악의 판매량을 기록하기 시작했다.
초기에는	O
계약이	O
몰리면서	O
높은	O
가격에도	O
불구하고	O
판매	O
호조가	O
예상되었으나	O
,	O
이내	O
거품이	O
꺼지면서	O
극악의	B-LOC
판매량을	O
기록하기	O
시작했다	O
.	O

미쓰비시 랜서 에볼루션
이러한 판매 부진에 엔고 현상이라는 악재까지 겹쳐 가격이 6,620만원까지 높아졌다가 2010년 10월에 5,950만원까지 낮아졌다.
이러한	O
판매	O
부진에	O
엔고	O
현상이라는	O
악재까지	O
겹쳐	O
가격이	O
6	B-NUM
,	I-NUM
620만원까지	I-NUM
높아졌다가	O
2010년	B-DAT
10월에	I-DAT
5	B-NUM
,	I-NUM
950만원까지	I-NUM
낮아졌다	O
.	O

미쓰비시 랜서 에볼루션
그러나 MMSK가 심각한 판매 부진으로 기업 청산 절차에 들어가면서 결국 대한민국 공식 수입이 중단되었다..
그러나	O
MMSK가	B-ORG
심각한	O
판매	O
부진으로	O
기업	O
청산	O
절차에	O
들어가면서	O
결국	O
대한민국	B-LOC
공식	O
수입이	O
중단되었다	O
.	O
.	O

CAPTCHA
대부분의 온라인 투표처럼 한 사용자가 여러번 투표하는 것을 막기 위해 투표자의 아이피 주소가 기록되었다.
대부분의	O
온라인	O
투표처럼	O
한	O
사용자가	B-CVL
여러번	O
투표하는	O
것을	O
막기	O
위해	O
투표자의	B-CVL
아이피	B-TRM
주소가	O
기록되었다	O
.	O

CAPTCHA
그러나 카네기 멜론 대학의 한 학생이 카네기 멜론 대학에 중복 투표할 수 있는 프로그램을 만들어 카네기 멜론 댓글의 순위가 급속도로 상승했고, 다음날 매사추세츠 공과대학 학생들도 다중 투표 프로그램을 만들어 투표하기 시작했다.
그러나	O
카네기	B-ORG
멜론	I-ORG
대학의	I-ORG
한	B-NUM
학생이	B-CVL
카네기	B-ORG
멜론	I-ORG
대학에	I-ORG
중복	O
투표할	O
수	O
있는	O
프로그램을	O
만들어	O
카네기	B-TRM
멜론	I-TRM
댓글의	O
순위가	O
급속도로	O
상승했고	O
,	O
다음날	B-DAT
매사추세츠	B-ORG
공과대학	I-ORG
학생들도	B-CVL
다중	O
투표	O
프로그램을	O
만들어	O
투표하기	O
시작했다	O
.	O

CAPTCHA
결국 투표는 봇들의 투표경쟁이 되어 매사추세츠 공과대학이 21156표, 카네기 멜론 대학이 21032표로 투표를 마감했고 나머지 학교들은 1000표도 넘지 못했다.
결국	O
투표는	O
봇들의	O
투표경쟁이	O
되어	O
매사추세츠	B-ORG
공과대학이	I-ORG
21156표	B-NUM
,	O
카네기	B-ORG
멜론	I-ORG
대학이	I-ORG
21032표로	B-NUM
투표를	O
마감했고	O
나머지	O
학교들은	O
1000표도	B-NUM
넘지	O
못했다	O
.	O

CAPTCHA
이러한 투표결과는 신뢰성이 떨어져 의미가 없다..
이러한	O
투표결과는	O
신뢰성이	O
떨어져	O
의미가	O
없다	O
.	O
.	O

일심회 사건
2006년 10월 27일 김승규 전 국정원장은 일심회 사건 수사가 이루어지던 중 돌연 사의를 표명했다.
2006년	B-DAT
10월	I-DAT
27일	I-DAT
김승규	B-PER
전	O
국정원장은	B-CVL
일심회	B-EVT
사건	O
수사가	O
이루어지던	O
중	O
돌연	O
사의를	O
표명했다	O
.	O

일심회 사건
버시바우 전 대사에 따르면 이는 청와대의 압력 행사를 했다는 입부비판론자의 의견이 있었다.
버시바우	B-PER
전	O
대사에	B-CVL
따르면	O
이는	O
청와대의	B-ORG
압력	O
행사를	O
했다는	O
입부비판론자의	B-CVL
의견이	O
있었다	O
.	O

일심회 사건
외교전문이 없어서 버시바우 조선일보에서 인터뷰 결과 전 주한대사 버시바우는 2006년 10월 25일 청와대 내부회의에서 노무현 대통령이 사퇴를 요구했다는 비판론자의 전언을 들었다고 말했다.비판론자에 유명한 정치가가있다.이내용은 조선tv팩트체크(https://www.youtube.com/watch?v=rPrhX1plq0A)..
외교전문이	O
없어서	O
버시바우	B-LOC
조선일보에서	B-ORG
인터뷰	O
결과	O
전	O
주한대사	B-CVL
버시바우는	B-PER
2006년	B-DAT
10월	I-DAT
25일	I-DAT
청와대	B-AFW
내부회의에서	O
노무현	B-PER
대통령이	B-CVL
사퇴를	O
요구했다는	O
비판론자의	O
전언을	O
들었다고	O
말했다	O
.	O
비판론자에	O
유명한	O
정치가가있다	B-CVL
.	O
이내용은	B-PER
조선tv팩트체크	B-ORG
(	B-TRM
https	B-TRM
:	O
/	B-TRM
/	O
www	B-TRM
.	O
youtube	B-TRM
.	O
com	B-TRM
/	B-TRM
watch	B-TRM
?	O
v	O
=	O
rPrhX1plq0A	B-TRM
)	O
.	O
.	O

위클리자동차신문
2010년 현재 부당 1000원으로 판매되고 있다.
2010년	B-DAT
현재	O
부당	O
1000원으로	B-NUM
판매되고	O
있다	O
.	O

위클리자동차신문
홈페이지에서는 실시간 온라인 뉴스 및 과거기사 검색이 가능하다..
홈페이지에서는	O
실시간	O
온라인	O
뉴스	O
및	O
과거기사	O
검색이	O
가능하다	O
.	O
.	O

7·7 DDoS 공격
안철수연구소는 1차공격 직후 바로 전용백신을 공급하였고 이어서 여러 백신 기업이 전용백신을 출시 하였다.
안철수연구소는	B-ORG
1차공격	O
직후	O
바로	O
전용백신을	O
공급하였고	O
이어서	O
여러	O
백신	O
기업이	O
전용백신을	O
출시	O
하였다	O
.	O

7·7 DDoS 공격
특히 안철수 연구소는 하드디스크의 파괴, 2,3차 공격까지 정확히 파악하여 여러 언론에게 알렸다.
특히	O
안철수	B-ORG
연구소는	I-ORG
하드디스크의	B-TRM
파괴	O
,	O
2	B-EVT
,	O
3차	I-EVT
공격까지	O
정확히	O
파악하여	O
여러	O
언론에게	O
알렸다	O
.	O

7·7 DDoS 공격
공격을 받은 포털들도 대응이 빨랐다.
공격을	O
받은	O
포털들도	O
대응이	O
빨랐다	O
.	O

7·7 DDoS 공격
예를 들어 네이버의 메일 서비스 홈페이지 서버(http://mail.naver.com) 가 공격을 받은 경우 즉시 서버를 바꿔(http://mail2.naver.com) 서비스 하는 등이 있었다..
예를	O
들어	O
네이버의	B-ORG
메일	B-TRM
서비스	I-TRM
홈페이지	O
서버	B-TRM
(	B-TRM
http	B-TRM
:	O
/	B-TRM
/	B-TRM
mail	B-TRM
.	O
naver	B-TRM
.	O
com	O
)	O
가	O
공격을	O
받은	O
경우	O
즉시	O
서버를	O
바꿔	O
(	B-TRM
http	O
:	O
/	O
/	O
mail2	B-TRM
.	O
naver	B-TRM
.	O
com	O
)	O
서비스	O
하는	O
등이	O
있었다	O
.	O
.	O

다문화가족 음악방송
* 방송 채널: 다문화가족 음악 방송은 Skylfe 위성 방송, 디지털 케이블 TV, IPTV QOOK TV 등 다양한 매체의 오디오 채널을 통해 방송되고 있다.
*	O
방송	O
채널	O
:	O
다문화가족	B-CVL
음악	B-FLD
방송은	O
Skylfe	B-TRM
위성	I-TRM
방송	O
,	O
디지털	O
케이블	O
TV	I-TRM
,	O
IPTV	B-TRM
QOOK	I-TRM
TV	I-TRM
등	O
다양한	O
매체의	O
오디오	B-TRM
채널을	O
통해	O
방송되고	O
있다	O
.	O

다문화가족 음악방송
홈페이지(http://www.wjf.kr)를 통해서도 실시간 청취 및 다시듣기가 가능하다..
홈페이지	O
(	O
http	O
:	O
/	O
/	O
www	B-TRM
.	O
wjf	B-TRM
.	O
kr	O
)	O
를	O
통해서도	O
실시간	O
청취	O
및	O
다시듣기가	O
가능하다	O
.	O
.	O

인천 e음카드(https://incheoneum.or.kr/<nowiki/>)는 인천광역시에서 발행하여 인천 지역의 소비 활성화 차원에서 2019년에 출시한 스마트 IC 화폐이다. 대행사는 코나아이이다.
.
.	O

코세라
2016년 3월 31일 현재 강의를 이 사이트를 통해 제공하고 있는 대학은 맨체스터대, 듀크대, 스탠포트대, 런던대, 캘리포니아대(어바인), 연세대, 브라운대, 펜실베니아주립대, 취히리대, 상파울루대, 칼텍, 북경대, 라이스대, 예일대, 시드니대, 존스홉킨스대, 보코니대 등이 있다.
2016년	B-NUM
3월	I-DAT
31일	I-DAT
현재	O
강의를	O
이	O
사이트를	O
통해	O
제공하고	O
있는	O
대학은	O
맨체스터대	B-ORG
,	O
듀크대	B-ORG
,	O
스탠포트대	B-ORG
,	O
런던대	B-ORG
,	O
캘리포니아대	B-ORG
(	B-ORG
어바인	B-ORG
)	O
,	O
연세대	B-ORG
,	O
브라운대	B-ORG
,	O
펜실베니아주립대	B-ORG
,	O
취히리대	B-ORG
,	O
상파울루대	B-ORG
,	O
칼텍	B-ORG
,	O
북경대	B-ORG
,	O
라이스대	B-ORG
,	O
예일대	B-ORG
,	O
시드니대	B-ORG
,	O
존스홉킨스대	B-ORG
,	O
보코니대	B-ORG
등이	O
있다	O
.	O

코세라
(https://www.coursera.org/about/partners).
(	B-TRM
https	B-TRM
:	O
/	B-TRM
/	O
www	B-TRM
.	O
coursera	B-TRM
.	O
org	B-TRM
/	O
about	B-TRM
/	O
partners	B-TRM
)	O
.	O

세종학당재단
세종학당은 외국어 또는 제2언어로서 한국어를 배우고자 하는 자를 대상으로 한국어와 한국 문화를 알리고 교육하는 기관이다.
세종학당은	B-ORG
외국어	O
또는	O
제2언어로서	B-NUM
한국어를	B-CVL
배우고자	O
하는	O
자를	O
대상으로	O
한국어와	B-CVL
한국	B-LOC
문화를	O
알리고	O
교육하는	O
기관이다	O
.	O

세종학당재단
문화 상호주의에 입각한 문화 교류 활성화, 외국어 또는 제2언어로서 한국어를 배우고자 하는 자를 대상으로 하는 실용 한국어 교육, 한국어 교육 대표 브랜드 육성 및 확산을 목적으로 하며, 2015년 말 기준 전 세계 54개국 138개(https://web.archive.org/web/20150419200248/http://www.ksif.or.kr/business/locSejong.do) 가 개설되어 있다..
문화	O
상호주의에	O
입각한	O
문화	O
교류	O
활성화	O
,	O
외국어	O
또는	O
제2언어로서	B-NUM
한국어를	B-CVL
배우고자	O
하는	O
자를	O
대상으로	O
하는	O
실용	O
한국어	O
교육	O
,	O
한국어	O
교육	O
대표	O
브랜드	O
육성	O
및	O
확산을	O
목적으로	O
하며	O
,	O
2015년	B-NUM
말	I-DAT
기준	O
전	O
세계	O
54개국	B-NUM
138개	B-NUM
(	O
https	B-TRM
:	O
/	B-NUM
/	B-NUM
web	B-TRM
.	B-DAT
archive	B-TRM
.	B-DAT
org	I-TRM
/	I-TRM
web	I-TRM
/	B-NUM
20150419200248	B-NUM
/	O
http	B-NUM
:	O
/	O
/	O
www	B-TRM
.	O
ksif	B-TRM
.	O
or	B-TRM
.	B-TRM
kr	B-TRM
/	B-TRM
business	B-TRM
/	B-TRM
locSejong	B-TRM
.	O
do	B-TRM
)	O
가	O
개설되어	O
있다	O
.	O
.	O

쿤달리니
출처 : 요가저널코리아(http://www.yogajournal.kr).
출처	O
:	O
요가저널코리아	B-ORG
(	O
http	O
:	O
/	O
/	O
www	B-TRM
.	O
yogajournal	B-TRM
.	O
kr	O
)	O
.	O

중앙경제뉴스
실시간 인터넷뉴스(https://web.archive.org/web/20160109160320/http://ehnews.co.kr/) 도 운영되며, 경제계 관련 일반 뉴스를 제공한다.
실시간	O
인터넷뉴스	O
(	B-TRM
https	B-TRM
:	O
/	B-TRM
/	B-TRM
web	B-TRM
.	O
archive	B-TRM
.	I-TRM
org	B-TRM
/	B-TRM
web	B-TRM
/	B-TRM
20160109160320	B-NUM
/	O
http	B-TRM
:	B-TRM
/	B-TRM
/	B-TRM
ehnews	B-TRM
.	O
co	B-TRM
.	O
kr	B-TRM
/	O
)	O
도	O
운영되며	O
,	O
경제계	O
관련	O
일반	O
뉴스를	O
제공한다	O
.	O

중앙경제뉴스
과거기사 검색도 가능하다..
과거기사	B-CVL
검색도	O
가능하다	O
.	O
.	O

