이세탄
이세탄 신주쿠 본점.
이세탄	B-LOC
신주쿠	B-LOC
본점	O
.	O

이세탄
이세탄(, )은 미쓰코시 이세탄 홀딩스 산하 회사 미쓰코시 이세탄이 운영하는 일본의 백화점이다.
이세탄	B-AFW
(	O
,	O
)	O
은	O
미쓰코시	B-ORG
이세탄	I-ORG
홀딩스	O
산하	O
회사	O
미쓰코시	B-ORG
이세탄이	I-ORG
운영하는	O
일본의	B-LOC
백화점이다	O
.	O

구주제약
구주제약(歐州製藥, GUJU Pharm Co., Ltd.)은 대한민국의 제약회사이다.
구주제약	B-ORG
(	O
歐	B-ORG
州	B-ORG
製	I-ORG
藥	O
,	O
GUJU	B-ORG
Pharm	I-ORG
Co	I-ORG
.	O
,	O
Ltd	B-HEC
.	O
)	O
은	O
대한민국의	B-LOC
제약회사이다	O
.	O

구주제약
* 라니비스정.
*	O
라니비스정	B-PER
.	O

구주제약
* 아토릭스정.
*	O
아토릭스정	B-ORG
.	O

구주제약
* 엠포민 정.
*	O
엠포민	B-PER
정	I-PER
.	O

구주제약
* 심바크린 정.
*	O
심바크린	B-PER
정	O
.	O

구주제약
* 클리프 캡슐.
*	O
클리프	O
캡슐	O
.	O

구주제약
* 휘가에스 캡슐.
*	O
휘가에스	B-HEC
캡슐	O
.	O

구주제약
* 메타맥스 정.
*	O
메타맥스	O
정	O
.	O

구주제약
* 뉴락손 주.
*	O
뉴락손	B-PER
주	O
.	O

구주제약
* 이바넬 주.
*	O
이바넬	B-PER
주	O
.	O

구주제약
* 히루맥스 주.
*	O
히루맥스	B-LOC
주	I-ORG
.	O

구주제약
* 신코에프 연질캡슐.
*	O
신코에프	B-ORG
연질캡슐	O
.	O

구주제약
* 신콜에프 연질캡슐.
*	O
신콜에프	B-ORG
연질캡슐	O
.	O

구주제약
* 신코프에프 연질캡슐.
*	O
신코프에프	B-ORG
연질캡슐	O
.	O

구주제약
* 엘씨펜 연질캡슐.
*	O
엘씨펜	B-ORG
연질캡슐	O
.	O

구주제약
* 바이펜 연질캡슐.
*	O
바이펜	O
연질캡슐	O
.	O

구주제약
* 엘씨비탐미 정.
*	O
엘씨비탐미	B-PER
정	O
.	O

구주제약
* 인프라센 액.
*	O
인프라센	B-ORG
액	O
.	O

구주제약
* 파워폴 연질캡슐.
*	O
파워폴	B-HEC
연질캡슐	O
.	O

구주제약
* 조인파워 연질캡슐.
*	O
조인파워	B-AFW
연질캡슐	O
.	O

구주제약
* 알코덱스 액.
*	O
알코덱스	B-ORG
액	O
.	O

구주제약
* 엘씨500 연질캡슐.
*	O
엘씨500	B-ORG
연질캡슐	O
.	O

구주제약
* 복합엘씨500 연질캡슐.
*	O
복합엘씨500	B-HEC
연질캡슐	O
.	O

구주제약
* 포맨 액.
*	O
포맨	O
액	O
.	O

구주제약
* 엘씨메가코큐텐.
*	O
엘씨메가코큐텐	B-ORG
.	O

토이저러스
|자본금 =
|	O
자본금	O
=	O

토이저러스
|매출액 =
|	O
매출액	O
=	O

토이저러스
|영업 이익 =
|	O
영업	O
이익	O
=	O

토이저러스
|순이익 =
|	O
순이익	O
=	O

토이저러스
|자산 총액 =
|	O
자산	O
총액	O
=	O

토이저러스
|발행주식총수 =
|	O
발행주식총수	O
=	O

토이저러스
|주주 =
|	O
주주	B-POS
=	O

토이저러스
|결산기 =
|	O
결산기	O
=	O

토이저러스
|모기업 =
|	O
모기업	O
=	O

토이저러스
|계열사 = 베이비저러스.
|	O
계열사	B-ORG
=	O
베이비저러스	B-ORG
.	O

토이저러스
|종업원 = 64,000명 (청산 전).
|	O
종업원	B-POS
=	O
64	B-NUM
,	I-NUM
000명	I-NUM
(	O
청산	O
전	O
)	O
.	O

토이저러스
|웹사이트 =
|	O
웹사이트	O
=	O

토이저러스
토이스 알 어스 주식회사()는 트루키즈 주식회사가 소유한 둔 세계적인 장난감 체인점이다.
토이스	B-ORG
알	I-ORG
어스	I-ORG
주식회사	I-ORG
(	O
)	O
는	O
트루키즈	B-ORG
주식회사가	I-ORG
소유한	O
둔	O
세계적인	O
장난감	O
체인점이다	O
.	O

토이저러스
1948년 미국 워싱턴 D.C.에서 찰스 라저러스에 의해 첫 번째 토이스 알 어스 매장이 생겼다.
1948년	B-DAT
미국	B-LOC
워싱턴	B-LOC
D	I-AFW
.	O
C	B-AFW
.	O
에서	O
찰스	B-PER
라저러스에	I-PER
의해	O
첫	B-NUM
번째	I-NUM
토이스	I-AFW
알	I-AFW
어스	I-HEC
매장이	O
생겼다	O
.	O

시애틀스 베스트 커피
시애틀스 베스트 커피.
시애틀스	B-ORG
베스트	B-POS
커피	B-POS
.	O

시애틀스 베스트 커피
시애틀스 베스트 커피()는 1968년에 미국 워싱턴주 위드비아일랜드에서 개업한 시애틀계 커피를 전문으로 하는 커피 숍이다.
시애틀스	B-ORG
베스트	B-POS
커피	I-ORG
(	O
)	O
는	O
1968년에	B-DAT
미국	B-LOC
워싱턴주	B-LOC
위드비아일랜드에서	B-LOC
개업한	O
시애틀계	B-LOC
커피를	O
전문으로	O
하는	O
커피	O
숍이다	O
.	O

핸드스튜디오
핸드스튜디오 사무실 풍경(2012년 5월 촬영).
핸드스튜디오	O
사무실	O
풍경	B-DAT
(	O
2012년	B-DAT
5월	I-DAT
촬영	O
)	O
.	O

핸드스튜디오
핸드스튜디오는 2010년 2월 1일 설립된 스마트 TV 컨텐츠 및 서비스 제작 스튜디오이다.
핸드스튜디오는	B-ORG
2010년	B-DAT
2월	I-DAT
1일	I-DAT
설립된	O
스마트	B-HEC
TV	I-HEC
컨텐츠	O
및	O
서비스	O
제작	O
스튜디오이다	O
.	O

핸드스튜디오
스마트TV 뿐만 아니라 모바일 애플리케이션, 웹 개발로 저변을 넓히고 있으며 삼성전자 등 다양한 대기업과 연구협업을 주업으로 성장하고 있다.
스마트TV	B-HEC
뿐만	O
아니라	O
모바일	B-HEC
애플리케이션	O
,	O
웹	O
개발로	O
저변을	O
넓히고	O
있으며	O
삼성전자	B-ORG
등	O
다양한	O
대기업과	O
연구협업을	O
주업으로	O
성장하고	O
있다	O
.	O

오스트리아 연방 철도
오스트리아 연방 철도(, 약자:ÖBB 또는 ÖBB-Konzern)는 오스트리아의 국영 철도 회사이다.
오스트리아	B-LOC
연방	O
철도	O
(	O
,	O
약자	O
:	O
[UNK]	O
또는	O
[UNK]	B-ORG
-	O
Konzern	B-ORG
)	O
는	O
오스트리아의	B-LOC
국영	O
철도	O
회사이다	O
.	O

오스트리아 연방 철도
2005년 1월 1일 조직의 구조가 새로이 재편되었는데, 그 목적은 철도시설물의 유지와 운영의 분리였다.
2005년	B-DAT
1월	I-DAT
1일	I-DAT
조직의	O
구조가	O
새로이	O
재편되었는데	O
,	O
그	O
목적은	O
철도시설물의	O
유지와	O
운영의	O
분리였다	O
.	O

오스트리아 연방 철도
조직의 상부에는 ÖBB-지주회사 AG가 있고 나머지 자회사는 하부구조를 구성하고 있다.
조직의	O
상부에는	O
[UNK]	B-NUM
-	O
지주회사	O
AG가	B-ORG
있고	O
나머지	O
자회사는	O
하부구조를	O
구성하고	O
있다	O
.	O

오스트리아 연방 철도
지주회사(ÖBB-Holding AG)는 이들을 통일된 전략으로 운영한다.
지주회사	B-POS
(	O
[UNK]	B-HEC
-	O
Holding	B-POS
AG	I-HEC
)	O
는	O
이들을	O
통일된	O
전략으로	O
운영한다	O
.	O

오스트리아 연방 철도
* ÖBB-Personenverkehr AG: 여객과 운송을 담당하는 회사.
*	O
[UNK]	O
-	O
Personenverkehr	O
AG	O
:	O
여객과	O
운송을	O
담당하는	O
회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** ÖBB-Postbus GmbH: 고속버스회사.
*	O
*	O
[UNK]	O
-	O
Postbus	O
GmbH	O
:	O
고속버스회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
100% 자회사.
100	B-NUM
%	O
자회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** ÖBB-Produktion GmbH: 철도차량의 운행에 필요한 장치와 차량안전을 담당하는 회사.
*	O
*	O
[UNK]	B-NUM
-	O
Produktion	O
GmbH	O
:	O
철도차량의	B-AFW
운행에	O
필요한	O
장치와	O
차량안전을	O
담당하는	O
회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
50% 자회사로 물류회사의 자회사이기도 하다.
50	O
%	O
자회사로	O
물류회사의	O
자회사이기도	O
하다	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** ÖBB-Technische Services GmbH: 철도차량의 유지와 보수를 담당하는 회사.
*	O
*	O
[UNK]	O
-	O
Technische	B-ORG
Services	I-ORG
GmbH	I-ORG
:	O
철도차량의	B-AFW
유지와	O
보수를	O
담당하는	O
회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
49% 자회사로 물류회사의 자회사이기도 하다.
49	B-NUM
%	O
자회사로	O
물류회사의	O
자회사이기도	O
하다	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** Rail Tours Touristik GmbH: 기차여행과 관광을 담당하는 회사.
*	O
*	O
Rail	B-AFW
Tours	I-AFW
Touristik	I-AFW
GmbH	O
:	O
기차여행과	O
관광을	O
담당하는	O
회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
100% 자회사.
100	B-NUM
%	O
자회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
* Rail Cargo Austria AG (RCA): 화물운송과 물류를 담당하는 회사.
*	O
Rail	B-LOC
Cargo	I-ORG
Austria	I-ORG
AG	I-ORG
(	O
RCA	I-ORG
)	O
:	O
화물운송과	O
물류를	O
담당하는	O
회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** Rail Cargo Hungaria Zrt.
*	O
*	O
Rail	B-LOC
Cargo	I-AFW
Hungaria	O
Zrt	O
.	O

오스트리아 연방 철도
(vormals MÀV Cargo): 오스트리아와 헝가리 사이의 화물운송과 물류를 담당하는 회사.
(	O
vormals	B-AFW
[UNK]	O
Cargo	B-ORG
)	O
:	O
오스트리아와	B-LOC
헝가리	B-LOC
사이의	O
화물운송과	O
물류를	O
담당하는	O
회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
100% 자회사.
100	B-NUM
%	O
자회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** ÖBB-Produktion GmbH: 50% 자회사.
*	O
*	O
[UNK]	O
-	O
Produktion	O
GmbH	O
:	O
50	O
%	O
자회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
여객회사의 자회사이기도 하다.
여객회사의	O
자회사이기도	O
하다	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** ÖBB-Technische Services GmbH: 51% 자회사.
*	O
*	O
[UNK]	O
-	O
Technische	B-ORG
Services	I-ORG
GmbH	I-ORG
:	O
51	B-NUM
%	O
자회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** Rail Cargo Logistics - Austria GmbH: 오스트리아 국내의 화물운송과 물류를 담당하는 회사.
*	O
*	O
Rail	B-LOC
Cargo	B-ORG
Logistics	I-ORG
-	O
Austria	B-ORG
GmbH	B-POS
:	O
오스트리아	B-LOC
국내의	O
화물운송과	O
물류를	O
담당하는	O
회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
* ÖBB-Infrastruktur AG: 철도망의 노선배치, 운영, 관리 및 철도시설물의 배치계획, 프로젝트 실행, 건설을 담당하는 회사.
*	O
[UNK]	O
-	O
Infrastruktur	O
AG	O
:	O
철도망의	O
노선배치	O
,	O
운영	O
,	O
관리	O
및	O
철도시설물의	O
배치계획	O
,	O
프로젝트	O
실행	O
,	O
건설을	O
담당하는	O
회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** ÖBB-Immobilienmanagement GmbH: 철도관련 부동산 관리를 담당하는 회사.
*	O
*	O
[UNK]	O
-	O
Immobilienmanagement	B-HEC
GmbH	B-POS
:	O
철도관련	O
부동산	O
관리를	O
담당하는	O
회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
100% 자회사.
100	B-NUM
%	O
자회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** Mungos Sicher & Sauber GmbH: 방범, 경비 및 청소를 담당하는 용역 회사.
*	O
*	O
Mungos	B-PER
Sicher	O
&	O
Sauber	O
GmbH	O
:	O
방범	O
,	O
경비	O
및	O
청소를	O
담당하는	O
용역	O
회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
100% 자회사.
100	B-NUM
%	O
자회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** Rail Equipment GmbH: 100% 자회사로 철도차량의 대절을 담당하는 회사.
*	O
*	B-HEC
Rail	B-HEC
Equipment	I-HEC
GmbH	I-HEC
:	O
100	B-NUM
%	O
자회사로	O
철도차량의	B-AFW
대절을	O
담당하는	O
회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
* 그 밖의 자회사.
*	O
그	O
밖의	O
자회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** ÖBB-Shared Service Center GmbH: 100% 자회사.
*	O
*	O
[UNK]	O
-	O
Shared	B-EVT
Service	I-EVT
Center	I-ORG
GmbH	I-ORG
:	O
100	O
%	O
자회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** ÖBB-IKT GmbH: 100% 자회사.
*	O
*	O
[UNK]	O
-	O
IKT	B-ORG
GmbH	O
:	O
100	B-NUM
%	O
자회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
** ÖBB-Werbung GmbH: 광고 및 홍보회사.
*	O
*	O
[UNK]	O
-	O
Werbung	O
GmbH	O
:	O
광고	O
및	O
홍보회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
100% 자회사.
100	B-NUM
%	O
자회사	O
.	O

오스트리아 연방 철도
* 당기순이익: 약 62억 4800만 유로.
*	O
당기순이익	O
:	O
약	O
62억	B-NUM
4800만	I-NUM
유로	I-NUM
.	O

오스트리아 연방 철도
* 총자산: 약 246억 3100만 유로.
*	O
총자산	O
:	O
약	O
246억	B-NUM
3100만	I-NUM
유로	I-NUM
.	O

오스트리아 연방 철도
* 종업원수: 39833명.
*	O
종업원수	B-POS
:	O
39833명	B-NUM
.	O

오스트리아 연방 철도
* 연간 승객수: 약 4억 6900만명.
*	O
연간	B-DAT
승객수	B-POS
:	O
약	O
4억	B-NUM
6900만명	I-NUM
.	O

오스트리아 연방 철도
* 연간 화물운송량: 약 2590만톤.
*	O
연간	O
화물운송량	O
:	O
약	O
2590만톤	B-NUM
.	O

오스트리아 연방 철도
* 총연장거리: 4825km.
*	O
총연장거리	O
:	O
4825km	B-NUM
.	O

오스트리아 연방 철도
* 터널의 개수: 222개.
*	O
터널의	O
개수	O
:	O
222개	B-NUM
.	O

오스트리아 연방 철도
* 교량: 5803개.
*	O
교량	O
:	O
5803개	B-NUM
.	O

오스트리아 연방 철도
* 역수(驛數): 1143개.
*	O
역수	O
(	O
驛	O
數	O
)	O
:	O
1143개	B-NUM
.	O

오스트리아 연방 철도
* 전력공급(Stromversorgung): 15 kV, 16.7 Hz의 단상 교류 전류(單相交流電流).
*	O
전력공급	O
(	O
Stromversorgung	O
)	O
:	O
15	B-NUM
kV	B-NUM
,	O
16	B-NUM
.	O
7	B-NUM
Hz의	O
단상	O
교류	O
전류	O
(	O
單	O
相	O
交	O
流	O
電	O
流	O
)	O
.	O

오스트리아 연방 철도
1995년 10월 16일까지 공칭 교류의 주파수는 16⅔ Hz였다.
1995년	B-DAT
10월	I-DAT
16일까지	I-DAT
공칭	O
교류의	O
주파수는	O
[UNK]	B-NUM
Hz였다	I-NUM
.	O

RTL 텔레비전
RTL 텔레비전은 독일의 민영 방송이자 룩셈부르크에 본사를 둔 RTL 그룹의 계열의 독일 미디어 그룹 Mediengruppe RTL Deutschland 산하의 채널이다.
RTL	B-ORG
텔레비전은	I-HEC
독일의	B-LOC
민영	O
방송이자	O
룩셈부르크에	B-LOC
본사를	O
둔	O
RTL	B-ORG
그룹의	O
계열의	O
독일	B-LOC
미디어	O
그룹	O
Mediengruppe	B-ORG
RTL	I-ORG
Deutschland	I-ORG
산하의	O
채널이다	O
.	O

RTL 텔레비전
SAT.1와 함께 독일에서 최초로 개국한 민영 방송국이기도 하다.
SAT	B-ORG
.	O
1와	B-ORG
함께	O
독일에서	B-LOC
최초로	O
개국한	O
민영	O
방송국이기도	O
하다	O
.	O

RTL 텔레비전
독일 외에 오스트리아, 불가리아, 룩셈부르크, 벨기에, 네덜란드, 헝가리, 체코, 루마니아, 크로아티아, 이탈리아에도 위성 방송으로 시청할 수 있다.
독일	B-LOC
외에	O
오스트리아	B-LOC
,	O
불가리아	B-LOC
,	O
룩셈부르크	B-LOC
,	O
벨기에	B-LOC
,	O
네덜란드	B-LOC
,	O
헝가리	B-LOC
,	O
체코	B-LOC
,	O
루마니아	B-LOC
,	O
크로아티아	B-LOC
,	O
이탈리아에도	B-LOC
위성	O
방송으로	O
시청할	O
수	O
있다	O
.	O

RTL 텔레비전
1984년 1월 2일 오후 5시 27분, 룩셈부르크에서 독일어 방송인 "RTL Plus"로 개국하였으며 이미 이 때부터 독일 가청권으로 하고 있었다.
1984년	B-NUM
1월	I-DAT
2일	I-DAT
오후	B-DAT
5시	I-DAT
27분	I-DAT
,	O
룩셈부르크에서	B-LOC
독일어	B-POS
방송인	B-POS
"	B-ORG
RTL	B-ORG
Plus	I-ORG
"	O
로	O
개국하였으며	O
이미	O
이	O
때부터	O
독일	B-LOC
가청권으로	B-POS
하고	O
있었다	O
.	O

RTL 텔레비전
1988년에는 본사를 쾰른으로 옮겼다.
1988년에는	B-NUM
본사를	O
쾰른으로	B-LOC
옮겼다	O
.	O

RTL 텔레비전
1992년에 현재의 이름으로 바뀌었다.
1992년에	B-DAT
현재의	O
이름으로	O
바뀌었다	O
.	O

RTL 텔레비전
2013년 1월 17일에는 2014년 12월 31일부로 RTL 계열 채널들의 지상파 디지털 텔레비전 (DVB-T) 송출을 중단하겠다고 발표하였다.
2013년	B-DAT
1월	I-DAT
17일에는	I-DAT
2014년	B-DAT
12월	I-DAT
31일부로	I-DAT
RTL	B-ORG
계열	O
채널들의	O
지상파	B-HEC
디지털	I-HEC
텔레비전	I-HEC
(	O
DVB	B-HEC
-	I-HEC
T	I-HEC
)	O
송출을	O
중단하겠다고	O
발표하였다	O
.	O

경상합동은행
경상합동은행은 1928년 대구은행과 경남은행의 합병으로 탄생한 경상남북도를 아우르는 민족자본 기반의 지방은행이다.
경상합동은행은	B-ORG
1928년	B-NUM
대구은행과	B-ORG
경남은행의	B-ORG
합병으로	O
탄생한	O
경상남북도를	B-LOC
아우르는	O
민족자본	O
기반의	O
지방은행이다	O
.	O

경상합동은행
1930년대 이후 줄기차게 진행된 조선총독부의 민족계 은행 통합정책에 따라 1941년 수도권 소재 한성은행에 흡수됐다.
1930년대	B-DAT
이후	O
줄기차게	O
진행된	O
조선총독부의	B-ORG
민족계	O
은행	O
통합정책에	O
따라	O
1941년	B-DAT
수도권	B-LOC
소재	O
한성은행에	B-ORG
흡수됐다	O
.	O

경상합동은행
이어 한성은행이 1943년 동일은행과 통합되면서 조흥은행으로 거듭났다.
이어	O
한성은행이	B-ORG
1943년	B-DAT
동일은행과	B-ORG
통합되면서	O
조흥은행으로	B-ORG
거듭났다	O
.	O

대구은행 (일제강점기)
대구은행 (1913~1928)은 일제강점기 민족자본에 의해 설립된 지방은행이다.
대구은행	B-ORG
(	O
1913	B-DAT
~	I-DAT
1928	I-DAT
)	O
은	O
일제강점기	B-DAT
민족자본에	O
의해	O
설립된	O
지방은행이다	B-ORG
.	O

대구은행 (일제강점기)
대구 부호 정재학이 최대주주이자 두취(은행장)를 맡았다.
대구	B-LOC
부호	B-POS
정재학이	B-POS
최대주주이자	B-POS
두취	B-POS
(	O
은행장	B-POS
)	O
를	O
맡았다	O
.	O

대구은행 (일제강점기)
경남은행과 합병된 뒤 경상합동은행을 거쳐 조흥은행으로 흡수됐다.
경남은행과	B-ORG
합병된	O
뒤	O
경상합동은행을	B-ORG
거쳐	O
조흥은행으로	B-ORG
흡수됐다	O
.	O

대구은행 (일제강점기)
해방 후 1967년 설립된 대구은행과 동일명이나 전혀 관련이 없다.
해방	O
후	O
1967년	B-DAT
설립된	O
대구은행과	B-ORG
동일명이나	B-NUM
전혀	O
관련이	O
없다	O
.	O

대구은행 (일제강점기)
박정희 정권시절인 1967년 10월 정부는 지방금융 활성화를 목적으로 1도 1행 원칙에 따라 총 10개의 지방은행을 설립했다.
박정희	B-PER
정권시절인	O
1967년	B-DAT
10월	I-DAT
정부는	B-ORG
지방금융	O
활성화를	O
목적으로	O
1도	B-HEC
1행	I-HEC
원칙에	O
따라	O
총	O
10개의	B-NUM
지방은행을	O
설립했다	O
.	O

대구은행 (일제강점기)
이 과정에서 일제강점기 존재했던 대구은행의 역사적 가치에 대한 평가 없이 행명을 무단 사용한 것일수도 있다.
이	O
과정에서	O
일제강점기	B-DAT
존재했던	O
대구은행의	B-ORG
역사적	O
가치에	O
대한	O
평가	O
없이	O
행명을	O
무단	O
사용한	O
것일수도	O
있다	O
.	O

대구은행 (일제강점기)
해방 전 15년간 존속한 대구은행은 정재학행장이 이끈 순수 민간 민족자본 기반의 은행이었다.
해방	O
전	O
15년간	B-DAT
존속한	O
대구은행은	B-ORG
정재학행장이	B-POS
이끈	O
순수	O
민간	O
민족자본	O
기반의	O
은행이었다	O
.	O

대구은행 (일제강점기)
정재학 행장(1858~1940)의 3남인 정종원(1896~1977) 그리고 손자인 정운용(1904~1964)은 후일 조흥은행의 5대 행장과 2대 행장을 역임했다.
정재학	B-POS
행장	B-POS
(	O
1858	B-NUM
~	B-NUM
1940	B-NUM
)	O
의	O
3남인	B-PIV
정종원	B-PER
(	O
1896	B-NUM
~	O
1977	B-NUM
)	O
그리고	O
손자인	B-PIV
정운용	B-PER
(	O
1904	B-NUM
~	B-NUM
1964	B-NUM
)	O
은	O
후일	O
조흥은행의	B-ORG
5대	B-NUM
행장과	B-POS
2대	B-NUM
행장을	B-POS
역임했다	O
.	O

록스타 런던
록스타 런던 로고.
록스타	B-POS
런던	B-LOC
로고	O
.	O

록스타 런던
록스타 런던()은 록스타 게임스의 스튜디오 중 하나로, 잉글랜드 런던에 위치하고 있다.
록스타	B-POS
런던	B-LOC
(	O
)	O
은	O
록스타	B-ORG
게임스의	I-ORG
스튜디오	O
중	O
하나로	B-NUM
,	O
잉글랜드	B-LOC
런던에	B-LOC
위치하고	O
있다	O
.	O

수자원기술
수자원기술 주식회사(水資源技術株式會社, )는 '한국수자원공사'의 댐발전설비 및 광역상수도시설에 대한 점검 · 정비 · 유지 · 보수업무를 수주하여 수행하며, 시설물의 수명연장과 안정화를 통하여 발주처가 각 가정에 안정적으로 전력과 용수를 공급 할 수 있도록 하는 기업이다.
수자원기술	B-ORG
주식회사	I-ORG
(	O
水	B-ORG
資	I-ORG
源	I-ORG
技	I-ORG
術	I-ORG
株	I-ORG
式	I-ORG
會	I-ORG
社	I-ORG
,	O
)	O
는	O
'	B-ORG
한국수자원공사	I-ORG
'	O
의	O
댐발전설비	O
및	O
광역상수도시설에	O
대한	O
점검	O
·	O
정비	O
·	O
유지	O
·	O
보수업무를	O
수주하여	O
수행하며	O
,	O
시설물의	O
수명연장과	O
안정화를	O
통하여	O
발주처가	O
각	O
가정에	O
안정적으로	O
전력과	O
용수를	O
공급	O
할	O
수	O
있도록	O
하는	O
기업이다	O
.	O

수자원기술
경기도 성남시 분당구 성남대로925번길 37, 2층 (야탑동, 한승베네피아)에 위치하고 있다.
경기도	B-LOC
성남시	B-LOC
분당구	B-LOC
성남대로925번길	B-ORG
37	B-NUM
,	I-NUM
2층	I-NUM
(	O
야탑동	B-LOC
,	O
한승베네피아	B-AFW
)	O
에	O
위치하고	O
있다	O
.	O

호시노 리조트
호시노 리조트 로고.
호시노	B-PER
리조트	O
로고	O
.	O

호시노 리조트
주식회사 호시노 리조트(, )는 일본의 국제 료칸으로, 본사는 나가노현 가루이자와정에 위치해 있다.
주식회사	B-ORG
호시노	I-AFW
리조트	I-AFW
(	O
,	O
)	O
는	O
일본의	B-LOC
국제	O
료칸으로	O
,	O
본사는	O
나가노현	B-LOC
가루이자와정에	B-LOC
위치해	O
있다	O
.	O

호시노 리조트
1914년 최초의 온천 리조트를 개장하였다.
1914년	B-NUM
최초의	O
온천	O
리조트를	O
개장하였다	O
.	O

STX리조트
STX리조트는 STX그룹의 계열회사로 2007년 11월 창립되었다.
STX리조트는	B-ORG
STX그룹의	B-ORG
계열회사로	O
2007년	B-DAT
11월	I-DAT
창립되었다	O
.	O

STX리조트
현재 총 2개의 사업부로 나뉘어 운영되고 있으며, 콘도미니엄을 중심으로 레저, 숙박, 연회, 스포츠 등으로 대변되는 리조트 사업부와 단체급식, 전문식당업 중심의 FS 사업부가 있다.
현재	O
총	O
2개의	B-NUM
사업부로	O
나뉘어	O
운영되고	O
있으며	O
,	O
콘도미니엄을	O
중심으로	O
레저	O
,	O
숙박	O
,	O
연회	O
,	O
스포츠	O
등으로	O
대변되는	O
리조트	O
사업부와	O
단체급식	B-POS
,	O
전문식당업	O
중심의	O
FS	B-HEC
사업부가	O
있다	O
.	O

20세기 텔레비전
20세기 텔레비전()은 미국의 텔레비전 제작사로, 월트 디즈니 컴퍼니의 디즈니 미디어 네트워크 사업부인 월트 디즈니 텔레비전이 소유하고 있다.
20세기	B-NUM
텔레비전	B-HEC
(	O
)	O
은	O
미국의	B-LOC
텔레비전	B-HEC
제작사로	O
,	O
월트	B-ORG
디즈니	I-ORG
컴퍼니의	I-ORG
디즈니	B-ORG
미디어	O
네트워크	B-HEC
사업부인	B-POS
월트	B-ORG
디즈니	I-ORG
텔레비전이	I-ORG
소유하고	O
있다	O
.	O

20세기 텔레비전
본래 20세기 텔레비전은 '20세기 폭스 텔레비전'라는 이름으로 디즈니가 인수 전 폭스의 신디케이션 및 배급 부분이었다.
본래	O
20세기	B-NUM
텔레비전은	B-HEC
'	B-DAT
20세기	B-NUM
폭스	B-HEC
텔레비전	I-HEC
'	O
라는	O
이름으로	O
디즈니가	B-ORG
인수	O
전	O
폭스의	B-ORG
신디케이션	O
및	O
배급	O
부분이었다	O
.	O

20세기 텔레비전
이 회사는 월트 디즈니 컴퍼니가 21세기 폭스의 자산의 대부분을 인수한 것의 일부였다.
이	O
회사는	O
월트	B-ORG
디즈니	I-ORG
컴퍼니가	I-ORG
21세기	B-NUM
폭스의	B-ORG
자산의	O
대부분을	O
인수한	O
것의	O
일부였다	O
.	O

카멜롯 (기업)
카멜롯(, )은 일본의 게임 개발 회사이다.
카멜롯	B-ORG
(	O
,	O
)	O
은	O
일본의	B-LOC
게임	O
개발	O
회사이다	O
.	O

카고룩스 이탈리아
카고룩스 이탈리아()는 카고룩스의 자회사이자 이탈리아의 화물 항공사로 허브 공항은 밀라노 말펜사 공항과 홍콩 국제공항이 있으며 본사는 이탈리아 비폴라 피치노에 위치해 있다.
카고룩스	B-LOC
이탈리아	I-LOC
(	O
)	O
는	O
카고룩스의	B-ORG
자회사이자	O
이탈리아의	B-LOC
화물	O
항공사로	O
허브	B-LOC
공항은	O
밀라노	B-LOC
말펜사	B-LOC
공항과	I-AFW
홍콩	B-LOC
국제공항이	B-AFW
있으며	O
본사는	O
이탈리아	B-LOC
비폴라	B-LOC
피치노에	B-LOC
위치해	O
있다	O
.	O

카고룩스 이탈리아
2008년 12월에 주요 합작 회사와 함께 설립 했지만 2009년 7월부터 취항하기 시작했다.
2008년	B-DAT
12월에	I-DAT
주요	O
합작	O
회사와	O
함께	O
설립	O
했지만	O
2009년	B-DAT
7월부터	I-DAT
취항하기	O
시작했다	O
.	O

카고룩스 이탈리아
주로 밀라노에서 항공편 프로그램을 관리하고 있으며 두바이, 홍콩, 바쿠, 오사카를 오가는 정기 화물 노선을 운항하고 있다.
주로	O
밀라노에서	B-LOC
항공편	O
프로그램을	O
관리하고	O
있으며	O
두바이	B-LOC
,	O
홍콩	B-LOC
,	O
바쿠	B-LOC
,	O
오사카를	B-LOC
오가는	O
정기	O
화물	O
노선을	O
운항하고	O
있다	O
.	O

동아그룹
동아그룹(東亞─, Dong Ah Group)은 1945년 창립하였던 충남토건(주)을 모태로 1980년대부터 하는 대한민국의 대규모 기업집단이었다.
동아그룹	B-ORG
(	O
東	B-LOC
亞	B-LOC
─	O
,	O
Dong	B-PER
Ah	I-PER
Group	I-AFW
)	O
은	O
1945년	B-NUM
창립하였던	O
충남토건	B-ORG
(	O
주	I-ORG
)	O
을	O
모태로	O
1980년대부터	B-DAT
하는	O
대한민국의	B-LOC
대규모	O
기업집단이었다	O
.	O

동아그룹
1980~90년대 후반까지 리비아 대수로 공사, 중동지역 개발 붐을 타고 해외 건설 사업에 주력을 하여 1980년대 부터 꾸준한 성장을 하였다.
1980	B-DAT
~	I-DAT
90년대	I-DAT
후반까지	I-DAT
리비아	B-LOC
대수로	O
공사	O
,	O
중동지역	B-LOC
개발	O
붐을	O
타고	O
해외	O
건설	O
사업에	O
주력을	O
하여	O
1980년대	B-DAT
부터	I-DAT
꾸준한	O
성장을	O
하였다	O
.	O

동아그룹
이로 인하여 향후 동아그룹 전체를 다 해체하고 동아건설만 남긴다고 채권단이 발표하였다.
이로	O
인하여	O
향후	O
동아그룹	B-ORG
전체를	O
다	O
해체하고	O
동아건설만	B-ORG
남긴다고	O
채권단이	O
발표하였다	O
.	O

동아그룹
동아생명은 2000년 4월 29일에 금호생명에 흡수 합병되어 동아생명이 역사속으로 사라지게 되었다.
동아생명은	B-ORG
2000년	B-DAT
4월	I-DAT
29일에	I-DAT
금호생명에	B-ORG
흡수	O
합병되어	O
동아생명이	B-ORG
역사속으로	O
사라지게	O
되었다	O
.	O

동아그룹
2000년에 들어서도 계열사를 헐값으로 계속 매각하였다.
2000년에	B-DAT
들어서도	O
계열사를	O
헐값으로	O
계속	O
매각하였다	O
.	O

동아그룹
이후 동아건설만 남아있던 동아그룹은 2000년 11월 10일 동아건설이 부도나자 아무것도 남지 않은 동아그룹은 법원에서 최종적으로 파산이 확정되어 2001년 5월 11일에 최종적으로 그룹이 해체되었다.
이후	O
동아건설만	B-ORG
남아있던	O
동아그룹은	B-ORG
2000년	B-DAT
11월	I-DAT
10일	I-DAT
동아건설이	B-ORG
부도나자	O
아무것도	O
남지	O
않은	O
동아그룹은	B-ORG
법원에서	O
최종적으로	O
파산이	O
확정되어	O
2001년	B-DAT
5월	I-DAT
11일에	I-DAT
최종적으로	O
그룹이	O
해체되었다	O
.	O

동아그룹
1998년 5월 동아그룹 해체 발표 당시 동아생명은 동아그룹으로부터 분리, 독립된다는 쪽으로 가닥났었다.
1998년	B-DAT
5월	I-DAT
동아그룹	B-ORG
해체	O
발표	O
당시	O
동아생명은	B-ORG
동아그룹으로부터	B-ORG
분리	O
,	O
독립된다는	O
쪽으로	O
가닥났었다	O
.	O

동아그룹
그러나 정부가 부실 생보사 공개매각 작업을 추진하던 중 동아생명도 부실 생보사로 지정되어 여러 보험사들과 함께 묶어서 외국 보험사에 공개 매각 되는 쪽으로 방향을 전환하였다.
그러나	O
정부가	O
부실	O
생보사	O
공개매각	O
작업을	O
추진하던	O
중	O
동아생명도	B-ORG
부실	O
생보사로	O
지정되어	O
여러	O
보험사들과	O
함께	O
묶어서	O
외국	O
보험사에	O
공개	O
매각	O
되는	O
쪽으로	O
방향을	O
전환하였다	O
.	O

동아그룹
외국 보험사와 매각을 계속 추진하였으나 외국사가 몸집이 큰 회사라서 인수 자금이 너무 높다고 하여 외국사 매각은 난항으로 실패하였다.
외국	O
보험사와	O
매각을	O
계속	O
추진하였으나	O
외국사가	O
몸집이	O
큰	O
회사라서	O
인수	O
자금이	O
너무	O
높다고	O
하여	O
외국사	O
매각은	O
난항으로	O
실패하였다	O
.	O

동아그룹
외국사와 외자 유치도 시도하였으나 어려워서 외자유치도 실패하였다.
외국사와	O
외자	O
유치도	O
시도하였으나	O
어려워서	O
외자유치도	O
실패하였다	O
.	O

동아그룹
1999년 3월 동아생명보험이 부실 생보사 공개매각 절차에 들어가서 수 많은 외국 생보사들과 인수 협약을 시도하였으나 인수자금이 높은점, 회사 몸집이 부실생보사중 가장 큰 규모이고, 자산이 부실 생보사 중 가장 많은 등 여러가지로 인수에 난항이 많아서 외국사와 인수 작업이 계속 무산되었다.
1999년	B-DAT
3월	I-DAT
동아생명보험이	B-ORG
부실	O
생보사	O
공개매각	O
절차에	O
들어가서	O
수	O
많은	O
외국	O
생보사들과	O
인수	O
협약을	O
시도하였으나	O
인수자금이	O
높은점	O
,	O
회사	O
몸집이	O
부실생보사중	O
가장	O
큰	O
규모이고	O
,	O
자산이	O
부실	O
생보사	O
중	O
가장	O
많은	O
등	O
여러가지로	O
인수에	O
난항이	O
많아서	O
외국사와	O
인수	O
작업이	O
계속	O
무산되었다	O
.	O

동아그룹
국내 생보사 중에서는 1999년 1월~ 3월 대우그룹이 인수 한다는 인수설이 나돌았으나 대우그룹 경영 여건이 안 좋아져 그룹이 해체되면서 무산되었고 현대그룹과도 인수설이 있었으나 인수하지 않았다.
국내	O
생보사	B-POS
중에서는	O
1999년	B-NUM
1월	I-DAT
~	I-DAT
3월	I-DAT
대우그룹이	B-ORG
인수	O
한다는	O
인수설이	O
나돌았으나	O
대우그룹	B-ORG
경영	O
여건이	O
안	O
좋아져	O
그룹이	O
해체되면서	O
무산되었고	O
현대그룹과도	B-ORG
인수설이	O
있었으나	O
인수하지	O
않았다	O
.	O

동아그룹
1999년 7월 인수자가 없어 인수가 계속 무산되자 동아생명 전 임직원이 당사 보험설계사와 같이 힘써서 보험설계 업무 및 보험 판매를 하여 퇴출 위기에 있는 회사를 살리자는 운동을 벌이기도 하였다.
1999년	B-NUM
7월	I-DAT
인수자가	O
없어	O
인수가	O
계속	O
무산되자	O
동아생명	B-ORG
전	O
임직원이	B-POS
당사	O
보험설계사와	B-POS
같이	O
힘써서	O
보험설계	O
업무	O
및	O
보험	O
판매를	O
하여	O
퇴출	O
위기에	O
있는	O
회사를	O
살리자는	O
운동을	O
벌이기도	O
하였다	O
.	O

동아그룹
이후 한화그룹이 인수한다는 인수설이 나돌았다.
이후	O
한화그룹이	B-ORG
인수한다는	O
인수설이	O
나돌았다	O
.	O

동아그룹
이후 1999년 9월에 한동안 동아생명보험이 인수자가 없으며 인수를 시도한 국내외 보험사 및 대기업들이 인수여건이 안 맞아 인수에 실패하고 부실 생보사 중 매각 작업이 난항을 거듭하여 퇴출이 불가피하다는 발표가 나자 동아생명 퇴출설이 나돌기도 하였다.
이후	O
1999년	B-DAT
9월에	I-DAT
한동안	O
동아생명보험이	B-ORG
인수자가	O
없으며	O
인수를	O
시도한	O
국내외	O
보험사	O
및	O
대기업들이	O
인수여건이	O
안	O
맞아	O
인수에	O
실패하고	O
부실	O
생보사	O
중	O
매각	O
작업이	O
난항을	O
거듭하여	O
퇴출이	O
불가피하다는	O
발표가	O
나자	O
동아생명	B-ORG
퇴출설이	O
나돌기도	O
하였다	O
.	O

동아그룹
이후에 한화그룹에서 부실생보사중 동아와 여러 회사들을 인수하는 작업을 추진한다고 하여 한화그룹에 인수 된다는 인수설이 나돌았다.
이후에	O
한화그룹에서	B-ORG
부실생보사중	B-POS
동아와	B-ORG
여러	O
회사들을	O
인수하는	O
작업을	O
추진한다고	O
하여	O
한화그룹에	B-ORG
인수	O
된다는	O
인수설이	O
나돌았다	O
.	O

동아그룹
그러나 한화그룹에서는 인수 여건이 안 맞자 결국 동아생명 인수를 포기하였다.
그러나	O
한화그룹에서는	B-ORG
인수	O
여건이	O
안	O
맞자	O
결국	O
동아생명	B-ORG
인수를	O
포기하였다	O
.	O

동아그룹
이후 1999년 연말에 부실생보사 중 동아생명에 공적자금이 1조 1000억원이 투입되었다.
이후	O
1999년	B-DAT
연말에	B-DAT
부실생보사	B-POS
중	O
동아생명에	B-ORG
공적자금이	O
1조	B-NUM
1000억원이	I-NUM
투입되었다	O
.	O

동아그룹
이후에 두달후인 2000년 2월 18일 단돈 1000원에 금호아시아나그룹에 비밀 매각되었다.
이후에	O
두달후인	B-DAT
2000년	B-DAT
2월	I-DAT
18일	I-DAT
단돈	O
1000원에	B-NUM
금호아시아나그룹에	B-ORG
비밀	O
매각되었다	O
.	O

동아그룹
동아생명 인수에 관한 계약서가 2009년 월간조선이 입수하여 월간조선에 공개되었는데 희한한 것은 계약내용을 외부에 공개할 수 없다는 금지조항을 만들었다.
동아생명	B-ORG
인수에	O
관한	O
계약서가	O
2009년	B-NUM
월간조선이	B-ORG
입수하여	O
월간조선에	B-ORG
공개되었는데	O
희한한	O
것은	O
계약내용을	O
외부에	O
공개할	O
수	O
없다는	O
금지조항을	O
만들었다	O
.	O

동아그룹
동아생명 인수 협약서 조약중 각14조 조항에 각 당사자는 상대방과 사전 협의 없이 본 계약서의 내용과 존재를 공중에 공개할 수 없다고 되어 있었으며 당시 세간에는 금호아시아나그룹(주)에 550억원에 인수되었다고 발표 되었으나 실제로는 동아생명이 단돈 1000원에 금호아시아나그룹에 비밀 매각되었다.
동아생명	B-ORG
인수	O
협약서	O
조약중	O
각14조	B-NUM
조항에	O
각	O
당사자는	O
상대방과	O
사전	O
협의	O
없이	O
본	O
계약서의	O
내용과	O
존재를	O
공중에	O
공개할	O
수	O
없다고	O
되어	O
있었으며	O
당시	O
세간에는	O
금호아시아나그룹	B-ORG
(	O
주	I-ORG
)	O
에	O
550억원에	B-NUM
인수되었다고	O
발표	O
되었으나	O
실제로는	O
동아생명이	B-ORG
단돈	O
1000원에	B-NUM
금호아시아나그룹에	B-ORG
비밀	O
매각되었다	O
.	O

동아그룹
동아그룹 계열사중 가장 싼 단돈 1000원에 헐값으로 금호아시아나그룹에 매각되어 2000년 4월 29일 금호생명보험(주)와 합병하여 금호생명보험으로 바뀌었다.
동아그룹	B-ORG
계열사중	O
가장	O
싼	O
단돈	O
1000원에	B-NUM
헐값으로	O
금호아시아나그룹에	B-ORG
매각되어	O
2000년	B-DAT
4월	I-DAT
29일	I-DAT
금호생명보험	B-ORG
(	O
주	I-ORG
)	O
와	O
합병하여	O
금호생명보험으로	B-ORG
바뀌었다	O
.	O

동아그룹
이후 2008년 미국발 세계 금융위기로 인하여 금호아시아나그룹이 기업유동성 위기에 몰리자 기업 구조조정 대책으로 대우건설과 대한통운, 금호생명보험(주)를 매각한다는 매각 발표가 있었다.이후 금호생명보험은 2010년 3월 KDB금융그룹에 매각되어 2010년 6월 KDB생명보험으로 사명이 변경되었다.
이후	O
2008년	B-DAT
미국발	B-LOC
세계	O
금융위기로	O
인하여	O
금호아시아나그룹이	B-ORG
기업유동성	O
위기에	O
몰리자	O
기업	O
구조조정	O
대책으로	O
대우건설과	B-ORG
대한통운	B-ORG
,	O
금호생명보험	B-ORG
(	O
주	I-ORG
)	O
를	O
매각한다는	O
매각	O
발표가	O
있었다	O
.	O
이후	O
금호생명보험은	B-ORG
2010년	B-DAT
3월	I-DAT
KDB금융그룹에	B-ORG
매각되어	O
2010년	B-DAT
6월	I-DAT
KDB생명보험으로	B-ORG
사명이	O
변경되었다	O
.	O

동아그룹
동아주택 할부금융은 1999년 청산되었다.
동아주택	B-ORG
할부금융은	O
1999년	B-DAT
청산되었다	O
.	O

동아그룹
동아투자개발, 대한용역, 동아종합개발은 청산되었으나 미확인됨.
동아투자개발	B-ORG
,	O
대한용역	B-ORG
,	O
동아종합개발은	B-ORG
청산되었으나	O
미확인됨	O
.	O

동아그룹
동아그룹이 해체된 지 10년 이상 지났으나 동아건설은 2010년대 부터 다시 아파트를 국내 여러 곳에 짓기 시작하였다.
동아그룹이	B-ORG
해체된	O
지	O
10년	B-DAT
이상	I-DAT
지났으나	O
동아건설은	B-ORG
2010년대	B-DAT
부터	O
다시	O
아파트를	O
국내	O
여러	O
곳에	O
짓기	O
시작하였다	O
.	O

동아그룹
===스포츠===
=	B-ORG
=	B-ORG
=	O
스포츠	O
=	B-ORG
=	B-ORG
=	B-ORG

동아그룹
* 김포매립지 (현 인천 청라지구, 인천매립지): 1999년 6월 농업기반공사에 매각됨.
*	O
김포매립지	B-LOC
(	O
현	O
인천	B-LOC
청라지구	B-LOC
,	O
인천매립지	O
)	O
:	O
1999년	B-DAT
6월	I-DAT
농업기반공사에	O
매각됨	O
.	O

동아그룹
* 동아시티백화점: 1999년 4월 롯데쇼핑에 매각.
*	O
동아시티백화점	B-ORG
:	O
1999년	B-DAT
4월	I-DAT
롯데쇼핑에	B-ORG
매각	O
.	O

동아그룹
* 호주골든코스트골프장: 미확인.
*	O
호주골든코스트골프장	B-ORG
:	O
미확인	O
.	O

동아그룹
* 서울 등촌동 국군수도병원 부지 (1999년 현대산업개발에 매각, 現 등촌아이파크).
*	O
서울	B-LOC
등촌동	B-LOC
국군수도병원	B-ORG
부지	B-DAT
(	O
1999년	B-DAT
현대산업개발에	B-ORG
매각	O
,	O
現	O
등촌아이파크	B-ORG
)	O
.	O

동아그룹
* 대한통운 코렉스마트 (1999년 당시 대한통운마트로 사명 변경했으나 2001년 동아그룹 해체 이후 모두 대한통운 마트 또는 대한통운 코렉스 마트에서 전국매장 폐업 또는 타사에 매각되어서 현재는 대한통운마트는 존재하지 않음).
*	O
대한통운	B-ORG
코렉스마트	I-ORG
(	O
1999년	B-DAT
당시	O
대한통운마트로	B-ORG
사명	O
변경했으나	O
2001년	B-DAT
동아그룹	B-ORG
해체	O
이후	O
모두	O
대한통운	B-ORG
마트	O
또는	O
대한통운	B-ORG
코렉스	I-ORG
마트에서	O
전국매장	O
폐업	O
또는	O
타사에	O
매각되어서	O
현재는	O
대한통운마트는	B-ORG
존재하지	O
않음	O
)	O
.	O

동아그룹
==동아그룹 계열사 목록 ==
=	B-ORG
=	B-ORG
동아그룹	B-ORG
계열사	O
목록	B-ORG
=	B-ORG
=	B-ORG

동아그룹
* 동아건설(2000년 11월 10일 최종 부도처리, 2001년 5월 11일 회사 파산선고, 이후 2007년 11월 프라임 그룹에서 인수.
*	O
동아건설	B-ORG
(	O
2000년	I-DAT
11월	I-DAT
10일	I-DAT
최종	O
부도처리	O
,	O
2001년	B-DAT
5월	I-DAT
11일	I-DAT
회사	O
파산선고	O
,	O
이후	O
2007년	B-DAT
11월	I-DAT
프라임	B-ORG
그룹에서	I-ORG
인수	O
.	O

동아그룹
현재는 SM그룹의 계열사.).
현재는	O
SM그룹의	B-ORG
계열사	O
.	O
)	O
.	O

동아그룹
* 대한통운(現 CJ대한통운).
*	O
대한통운	B-ORG
(	O
現	O
CJ대한통운	B-ORG
)	O
.	O

동아그룹
* 동아생명.
*	O
동아생명	B-ORG
.	O

동아그룹
* 동아증권.
*	O
동아증권	B-ORG
.	O

동아그룹
* 서원레저.
*	O
서원레저	B-ORG
.	O

동아그룹
* 대둔산레저.
*	O
대둔산레저	B-ORG
.	O

동아그룹
* 협진(2008년 대한통운과 합병).
*	O
협진	B-DAT
(	O
2008년	I-DAT
대한통운과	B-ORG
합병	O
)	O
.	O

동아그룹
* 국제운송 (2008년 대한통운과 합병).
*	O
국제운송	B-DAT
(	O
2008년	I-DAT
대한통운과	B-ORG
합병	O
)	O
.	O

동아그룹
* 동아종합개발(동아건설과 합병).
*	O
동아종합개발	B-ORG
(	O
동아건설과	B-ORG
합병	O
)	O
.	O

동아그룹
* 동아주택할부금융.
*	O
동아주택할부금융	B-ORG
.	O

동아그룹
* 동아관광개발.
*	O
동아관광개발	B-ORG
.	O

동아그룹
* 대한용역.
*	O
대한용역	B-ORG
.	O

동아그룹
* 대전 시티즌(시민구단 전환, 이후 하나금융그룹에 인수).
*	O
대전	B-ORG
시티즌	I-ORG
(	O
시민구단	I-ORG
전환	O
,	O
이후	O
하나금융그룹에	B-ORG
인수	O
)	O
.	O

동아그룹
* 공영토건.
*	O
공영토건	B-POS
.	O

동아그룹
* 동아엔지니어링.
*	O
동아엔지니어링	B-ORG
.	O

동아그룹
* 동아텔레비전(1999년 5월 인터파크에서 인수(같은 해 6월 인터파크TV로 설립한 뒤 그 해 7월 (주)동아TV로 상호변경),2007년 3월 유씨아이콜스에서 인수, 2007년 10월 헤럴드미디어에서 인수(그 해 11월 헤럴드동아TV, 다음 해 2월 HMX동아TV, 2008년 3월 채널동아로 상호변경), 2015년 5월 LF에서 인수(그 해 6월 동아TV로 상호변경)).
*	O
동아텔레비전	B-ORG
(	O
1999년	B-DAT
5월	I-DAT
인터파크에서	B-ORG
인수	B-DAT
(	O
같은	O
해	B-DAT
6월	B-DAT
인터파크TV로	B-ORG
설립한	O
뒤	O
그	O
해	O
7월	B-DAT
(	O
주	B-ORG
)	O
동아TV로	B-ORG
상호변경	O
)	O
,	O
2007년	B-DAT
3월	I-DAT
유씨아이콜스에서	B-ORG
인수	O
,	O
2007년	B-DAT
10월	I-DAT
헤럴드미디어에서	B-ORG
인수	B-DAT
(	O
그	O
해	O
11월	B-DAT
헤럴드동아TV	B-ORG
,	O
다음	B-DAT
해	I-DAT
2월	I-DAT
HMX동아TV	B-ORG
,	O
2008년	B-DAT
3월	I-DAT
채널동아로	B-ORG
상호변경	O
)	O
,	O
2015년	B-DAT
5월	I-DAT
LF에서	B-ORG
인수	B-DAT
(	O
그	O
해	O
6월	B-DAT
동아TV로	B-ORG
상호변경	O
)	O
)	O
.	O

동아그룹
* DASS.
*	O
DASS	B-HEC
.	O

동아그룹
* 동아항공.
*	O
동아항공	B-ORG
.	O

동아그룹
* 다비컴.
*	O
다비컴	B-ORG
.	O

동아그룹
* 대한통운해운(현 CJ대한통운 해외이사부분).
*	O
대한통운해운	B-ORG
(	O
현	O
CJ대한통운	B-ORG
해외이사부분	B-POS
)	O
.	O

동아그룹
* 동아투자개발.
*	O
동아투자개발	B-ORG
.	O

동아그룹
* 서해에너지.
*	O
서해에너지	O
.	O

동아그룹
* 동아갤러리.
*	O
동아갤러리	B-ORG
.	O

동아그룹
* 학교법인 공산학원(현재도 존재하고 있음, 최원석 회장이 현재도 이사장으로 재임 중, 경기도 안성 소재).
*	O
학교법인	O
공산학원	B-ORG
(	O
현재도	O
존재하고	O
있음	O
,	O
최원석	B-PER
회장이	B-POS
현재도	O
이사장으로	B-POS
재임	O
중	O
,	O
경기도	B-LOC
안성	B-LOC
소재	O
)	O
.	O

동아그룹
* 대전 동아마이스터고등학교(대전 소재, 구 대전동아공고).
*	O
대전	B-LOC
동아마이스터고등학교	I-ORG
(	O
대전	B-LOC
소재	O
,	O
구	O
대전동아공고	B-ORG
)	O
.	O

동아그룹
* 동아방송예술대학교(경기도 안성 소재, 구 동아방송전문대학).
*	O
동아방송예술대학교	B-ORG
(	O
경기도	B-LOC
안성	B-LOC
소재	O
,	O
구	O
동아방송전문대학	B-ORG
)	O
.	O

동아그룹
* DIMA(학교법인회사).
*	O
DIMA	B-HEC
(	O
학교법인회사	O
)	O
.	O

동아그룹
* DIMA엔테테인먼트.
*	O
DIMA엔테테인먼트	B-HEC
.	O

삼풍건설산업
삼풍건설산업(三豊建設産業, Sampoong Engineering & Construction)은 1963년 이준에 의해 설립된 건설업체였다.
삼풍건설산업	B-ORG
(	O
三	B-ORG
豊	I-ORG
建	I-ORG
設	I-ORG
産	I-ORG
業	I-ORG
,	I-ORG
Sampoong	B-ORG
Engineering	I-ORG
&	I-ORG
Construction	I-ORG
)	O
은	O
1963년	B-NUM
이준에	B-PER
의해	O
설립된	O
건설업체였다	O
.	O

삼풍건설산업
1989년에는 서초동에 삼풍백화점을 건설하여 삼풍백화점 운영도 겸하였다.
1989년에는	B-NUM
서초동에	B-LOC
삼풍백화점을	B-AFW
건설하여	O
삼풍백화점	B-ORG
운영도	O
겸하였다	O
.	O

한국지역난방기술
한국지역난방기술주식회사(韓國地域暖房技術株式會社, )는 열병합발전, 지역냉·난방분야의 사업컨설팅 및 타당성조사 등 기술용역을 제공하는 한국지역난방공사의 자회사이다.
한국지역난방기술주식회사	B-ORG
(	O
韓	B-ORG
國	I-ORG
地	I-ORG
域	I-ORG
[UNK]	I-ORG
房	I-ORG
技	I-ORG
術	I-ORG
株	I-ORG
式	I-ORG
會	I-ORG
社	I-ORG
,	O
)	O
는	O
열병합발전	B-HEC
,	O
지역냉	O
·	O
난방분야의	O
사업컨설팅	O
및	O
타당성조사	O
등	O
기술용역을	O
제공하는	O
한국지역난방공사의	B-ORG
자회사이다	O
.	O

한국지역난방기술
1991년, 한국지역난방공사와 핀란드 Pöyry Finland Oy사가 합작으로 설립하였다.
1991년	B-DAT
,	O
한국지역난방공사와	B-ORG
핀란드	B-LOC
Pöyry	B-ORG
Finland	I-ORG
Oy사가	I-ORG
합작으로	O
설립하였다	O
.	O

스퀘어 (모바일 결제 회사)
스퀘어(Square, Inc.)는 미국의 모바일 결제 기업이다.
스퀘어	B-ORG
(	O
Square	I-ORG
,	O
Inc	B-ORG
.	O
)	O
는	O
미국의	B-LOC
모바일	B-HEC
결제	I-HEC
기업이다	O
.	O

스퀘어 (모바일 결제 회사)
2009년 트위터 공동창업자로 유명한 잭 도시와 그의 동료인 짐 맥켈비가 설립했다.
2009년	B-DAT
트위터	B-ORG
공동창업자로	B-POS
유명한	O
잭	B-PER
도시와	I-PER
그의	O
동료인	B-POS
짐	B-PER
맥켈비가	I-PER
설립했다	O
.	O

셀먼
주식회사 셀먼은 대한민국 광주광역시에 위치한 주식회사이다.
주식회사	O
셀먼은	B-PER
대한민국	B-LOC
광주광역시에	B-LOC
위치한	O
주식회사이다	O
.	O

셀먼
본사는 광주광역시 서구 내방로 256-5에 있다.
본사는	O
광주광역시	B-LOC
서구	B-LOC
내방로	O
256	B-NUM
-	I-NUM
5에	I-NUM
있다	O
.	O

셀먼
2009년 10월 SI(system integration)사업 분야와 LED(light emitting diode)사업 분야로 설립을 하였으며 포스시스템, 도(道, Administrative District) 수출중소기업 홍보지원 사업, 패키지(Package Design) 제작 사업, 해외수출사업, 대학 전산외주용역 사업, 도(道,Administrative District) 마케팅(Marketing) 지원 사업 등 사업 분야를 확장하여 2011년 7월 1일에 주식회사로 설립하였다.
2009년	B-DAT
10월	I-DAT
SI	B-HEC
(	O
system	I-HEC
integration	I-HEC
)	O
사업	O
분야와	O
LED	B-HEC
(	O
light	I-HEC
emitting	I-HEC
diode	I-HEC
)	O
사업	O
분야로	O
설립을	O
하였으며	O
포스시스템	B-HEC
,	O
도	B-HEC
(	O
道	O
,	O
Administrative	B-HEC
District	I-HEC
)	O
수출중소기업	O
홍보지원	O
사업	O
,	O
패키지	B-HEC
(	O
Package	B-HEC
Design	O
)	O
제작	O
사업	O
,	O
해외수출사업	O
,	O
대학	O
전산외주용역	O
사업	O
,	O
도	B-HEC
(	O
道	O
,	O
Administrative	B-HEC
District	I-HEC
)	O
마케팅	O
(	O
Marketing	O
)	O
지원	O
사업	O
등	O
사업	O
분야를	O
확장하여	O
2011년	B-DAT
7월	I-DAT
1일에	I-DAT
주식회사로	O
설립하였다	O
.	O

셀먼
셀먼은 법인으로 전환하면서 각 지역별 특산물(농산물, 수산물, 축산물 등)의 유통 및 공산품 수입 유통 등의 사업 분야를 확대하였으며 이에 따라 각 제품의 총판권을 가지고 영업방향을 수립하게 된다.
셀먼은	B-PER
법인으로	O
전환하면서	O
각	O
지역별	O
특산물	O
(	O
농산물	O
,	O
수산물	O
,	O
축산물	O
등	O
)	O
의	O
유통	O
및	O
공산품	O
수입	O
유통	O
등의	O
사업	O
분야를	O
확대하였으며	O
이에	O
따라	O
각	O
제품의	O
총판권을	O
가지고	O
영업방향을	O
수립하게	O
된다	O
.	O

셀먼
:소프트웨어 개발사업.
:	O
소프트웨어	O
개발사업	O
.	O

셀먼
* 웹사이트, 쇼핑몰, 모바일사이트 구축.
*	O
웹사이트	O
,	O
쇼핑몰	O
,	O
모바일사이트	B-HEC
구축	O
.	O

셀먼
* 소프트웨어 및 솔루션 판매.
*	O
소프트웨어	O
및	O
솔루션	O
판매	O
.	O

셀먼
* 웹 컨설팅 및 자문.
*	O
웹	O
컨설팅	O
및	O
자문	O
.	O

셀먼
* 콘텐츠 디자인, 패키지 디자인.
*	O
콘텐츠	O
디자인	O
,	O
패키지	O
디자인	O
.	O

셀먼
:제품 제작사업.
:	O
제품	O
제작사업	O
.	O

셀먼
* 장흥청정김 <장흥 무산(無酸)청정김>: 유기산, 무기산 등 일체의 산(酸)처리를 하지 않은 김으로 자체 브랜드 제작.
*	O
장흥청정김	B-PER
<	O
장흥	B-LOC
무산	B-LOC
(	O
無	B-AFW
酸	O
)	O
청정김	O
>	O
:	O
유기산	O
,	O
무기산	O
등	O
일체의	B-NUM
산	O
(	O
酸	O
)	O
처리를	O
하지	O
않은	O
김으로	O
자체	O
브랜드	O
제작	O
.	O

셀먼
- 일반김, 재래김, 구운김, 조미김, 3단 도시락김, 미니도시락김, 선물세트.
-	O
일반김	O
,	O
재래김	O
,	O
구운김	O
,	O
조미김	O
,	O
3단	B-NUM
도시락김	O
,	O
미니도시락김	O
,	O
선물세트	O
.	O

셀먼
* 장흥청정해초: 꼬시래기, 다시마, 톳을 1Kg 단위로 소분하여 브랜드 제작.
*	O
장흥청정해초	B-ORG
:	O
꼬시래기	B-POS
,	O
다시마	O
,	O
톳을	O
1Kg	B-NUM
단위로	O
소분하여	O
브랜드	O
제작	O
.	O

셀먼
* 트류니슈: 목화솜을 로멜팅화이버기법으로 20회 이상 빨아쓸 수 있는 건티슈(가제수건)로 브랜드 제작.
*	O
트류니슈	B-POS
:	O
목화솜을	O
로멜팅화이버기법으로	O
20회	B-NUM
이상	I-NUM
빨아쓸	O
수	O
있는	O
건티슈	B-HEC
(	O
가제수건	O
)	O
로	O
브랜드	O
제작	O
.	O

셀먼
* 마미바미: 피부 진정보습을 위한 밤형태의 화장품.
*	O
마미바미	B-POS
:	O
피부	O
진정보습을	O
위한	O
밤형태의	O
화장품	O
.	O

셀먼
:온오프라인 유통사업.
:	O
온오프라인	O
유통사업	O
.	O

셀먼
* 해외수출입.
*	O
해외수출입	O
.	O

셀먼
* 온라인쇼핑몰 운영.
*	O
온라인쇼핑몰	O
운영	O
.	O

셀먼
- 앳세일, 32번버스, 장흥청정김, 자연뜰, 마미바미,목화솜행주타월 등.
-	B-PER
앳세일	B-PER
,	O
32번버스	B-NUM
,	O
장흥청정김	B-AFW
,	O
자연뜰	B-AFW
,	O
마미바미	B-PER
,	O
목화솜행주타월	B-PER
등	O
.	O

셀먼
* 온오프라인 대리점 및 총판 모집.
*	O
온오프라인	B-HEC
대리점	O
및	O
총판	O
모집	O
.	O

모던 타임스 그룹
모던 타임스 그룹(Modern Times Group, 'MTG')은 스웨덴의 미디어 그룹이다.
모던	B-ORG
타임스	I-ORG
그룹	I-ORG
(	O
Modern	I-ORG
Times	I-ORG
Group	I-ORG
,	O
'	B-ORG
MTG	B-ORG
'	O
)	O
은	O
스웨덴의	B-LOC
미디어	O
그룹이다	O
.	O

오조니아
오조니아(Ozonia)는 스위스의 취리히에 본사를 두고 있는 다국적 수 처리 설비 제조사이다.
오조니아	B-PER
(	O
Ozonia	B-ORG
)	O
는	O
스위스의	B-LOC
취리히에	B-LOC
본사를	O
두고	O
있는	O
다국적	O
수	O
처리	O
설비	O
제조사이다	O
.	O

오조니아
수에즈환경(Environnement)을 지주회사로 둔 데그레몽([https://web.archive.org/web/20131025100900/http://www.degremont.com/en/homepage Degrémont])의 산하에서 사업을 운영하고 있다.
수에즈환경	B-LOC
(	O
Environnement	I-AFW
)	O
을	O
지주회사로	O
둔	O
데그레몽	B-PER
(	O
[	B-HEC
https	B-HEC
:	O
/	B-HEC
/	O
web	B-HEC
.	O
archive	B-HEC
.	O
org	B-HEC
/	B-HEC
web	B-HEC
/	B-DAT
20131025100900	B-NUM
/	O
http	O
:	O
/	O
/	O
www	B-HEC
.	O
degremont	B-HEC
.	B-HEC
com	B-HEC
/	B-HEC
en	B-HEC
/	B-HEC
homepage	I-HEC
Degrémont	I-HEC
]	O
)	O
의	O
산하에서	O
사업을	O
운영하고	O
있다	O
.	O

오조니아
오조니아는 오존, 자외선(UV), 고도산화법(AOP) 기술을 이용한 수 처리 설비 기기들을 제조해 공공시설, 산업시설 또는 레저시설에 공급하고 있다.
오조니아는	B-PER
오존	O
,	O
자외선	B-HEC
(	O
UV	B-HEC
)	O
,	O
고도산화법	B-HEC
(	O
AOP	B-HEC
)	O
기술을	O
이용한	O
수	O
처리	O
설비	O
기기들을	O
제조해	O
공공시설	O
,	O
산업시설	O
또는	O
레저시설에	O
공급하고	O
있다	O
.	O

인탑스
인탑스(INTOPS)는 전자부품 제조를 전문으로 하는 대한민국의 기업이다.
인탑스	B-ORG
(	O
INTOPS	B-ORG
)	O
는	O
전자부품	O
제조를	O
전문으로	O
하는	O
대한민국의	B-LOC
기업이다	O
.	O

인탑스
휴대폰 케이스, 안테나 등을 생산하며 주요 매출처는 삼성전자이다.
휴대폰	B-HEC
케이스	I-HEC
,	O
안테나	B-HEC
등을	O
생산하며	O
주요	O
매출처는	O
삼성전자이다	B-ORG
.	O

인탑스
1980년 신영화학공업사로 설립되어, 1984년 상호를 신영공업(주)으로 변경, 1997년 인탑스로 상호를 변경했다.
1980년	B-DAT
신영화학공업사로	B-ORG
설립되어	O
,	O
1984년	B-NUM
상호를	B-PER
신영공업	B-ORG
(	O
주	I-ORG
)	O
으로	O
변경	O
,	O
1997년	B-DAT
인탑스로	B-HEC
상호를	O
변경했다	O
.	O

인탑스
현 사장은 김재경이다.
현	O
사장은	B-POS
김재경이다	B-PER
.	O

인탑스
본사는 대한민국 안양에 있고, 구미에 생산 공장이 있다.
본사는	O
대한민국	B-LOC
안양에	B-LOC
있고	O
,	O
구미에	B-LOC
생산	O
공장이	O
있다	O
.	O

인탑스
해외에는 중국, 베트남 등에 생산법인이 있다.
해외에는	O
중국	B-LOC
,	O
베트남	B-LOC
등에	O
생산법인이	O
있다	O
.	O

인탑스
휴대폰용 케이스는 외부 충격으로부터 내장부품을 보호하며 휴대폰의 디자인을 완성시켜주는 제품이다.
휴대폰용	B-HEC
케이스는	O
외부	O
충격으로부터	O
내장부품을	O
보호하며	O
휴대폰의	B-HEC
디자인을	O
완성시켜주는	O
제품이다	O
.	O

인탑스
사출, 코팅 등의 기술력을 바탕으로 생산되며 주로 ABS 등 플라스틱을 재료로 한다.
사출	O
,	O
코팅	O
등의	O
기술력을	O
바탕으로	O
생산되며	O
주로	O
ABS	B-HEC
등	O
플라스틱을	O
재료로	O
한다	O
.	O

로고스필름
로고스필름()은  2000년 11월 29일 드라마 연출자인 이장수 감독이 세운 대한민국의 드라마 제작 기업으로 카카오 (Kakao)의 자회사 카카오엔터테인먼트의 자회사이며 2020년 7월에 카카오엔터테인먼트에 인수되었다.
로고스필름	B-ORG
(	O
)	O
은	O
2000년	B-DAT
11월	I-DAT
29일	I-DAT
드라마	O
연출자인	B-POS
이장수	B-PER
감독이	B-POS
세운	O
대한민국의	B-LOC
드라마	O
제작	O
기업으로	O
카카오	B-ORG
(	O
Kakao	B-ORG
)	O
의	O
자회사	O
카카오엔터테인먼트의	B-ORG
자회사이며	O
2020년	B-DAT
7월에	I-DAT
카카오엔터테인먼트에	B-ORG
인수되었다	O
.	O

HDC자산운용
2012년 1월 2일 HDC자산운용으로 사명이 변경됐다.
2012년	B-DAT
1월	I-DAT
2일	I-DAT
HDC자산운용으로	B-ORG
사명이	O
변경됐다	O
.	O

젤리피쉬 엔터테인먼트
2015년 8월 4일, 젤리피쉬엔터테인먼트는 배우 매니지먼트사인 더착한엔터테인먼트를 인수합병하였다고 발표하였다.
2015년	B-DAT
8월	I-DAT
4일	I-DAT
,	O
젤리피쉬엔터테인먼트는	B-ORG
배우	B-POS
매니지먼트사인	O
더착한엔터테인먼트를	B-ORG
인수합병하였다고	O
발표하였다	O
.	O

젤리피쉬 엔터테인먼트
이번 계약 체결로 젤리피쉬는 음악, 공연 등 기존의 사업 영역을 포함하여 예능, 드라마 등의 새로운 분야에서도 탄력을 받을 것으로 전망되고 있다.
이번	O
계약	O
체결로	O
젤리피쉬는	B-HEC
음악	O
,	O
공연	O
등	O
기존의	O
사업	O
영역을	O
포함하여	O
예능	O
,	O
드라마	O
등의	O
새로운	O
분야에서도	O
탄력을	O
받을	O
것으로	O
전망되고	O
있다	O
.	O

젤리피쉬 엔터테인먼트
2014년에 파트너십 계약을 맺은 것을 시작으로, CJ E&M과 협업하기 시작했다.
2014년에	B-DAT
파트너십	O
계약을	O
맺은	O
것을	O
시작으로	O
,	O
CJ	B-ORG
E	I-ORG
&	I-ORG
M과	I-ORG
협업하기	O
시작했다	O
.	O

젤리피쉬 엔터테인먼트
2017년 8월에 CJ E&M이 젤리피쉬의 지분 51%를 확보함에 따라 젤리피쉬는 CJ E&M 산하 레이블로 들어왔으나, 2020년 3월에 CJ ENM이 보유 중이던 젤리피쉬의 지분을 황세준에게 다시 매각하면서 CJ와의 관계를 완전히 청산했다.
2017년	B-DAT
8월에	I-DAT
CJ	B-ORG
E	I-ORG
&	I-ORG
M이	I-ORG
젤리피쉬의	B-ORG
지분	O
51	B-NUM
%	I-NUM
를	O
확보함에	O
따라	O
젤리피쉬는	B-ORG
CJ	B-ORG
E	I-ORG
&	I-ORG
M	I-ORG
산하	O
레이블로	O
들어왔으나	O
,	O
2020년	B-DAT
3월에	I-DAT
CJ	B-ORG
ENM이	I-ORG
보유	O
중이던	O
젤리피쉬의	B-PER
지분을	O
황세준에게	B-PER
다시	O
매각하면서	O
CJ와의	B-ORG
관계를	O
완전히	O
청산했다	O
.	O

다소 항공
thumb.
thumb	O
.	O

다소 항공
다소 항공 SA(Dassault Aviation SA)는 프랑스의 항공기 개발, 생산 그룹이다.
다소	O
항공	O
SA	B-ORG
(	O
Dassault	B-ORG
Aviation	I-ORG
SA	I-ORG
)	O
는	O
프랑스의	B-LOC
항공기	B-AFW
개발	O
,	O
생산	O
그룹이다	O
.	O

다소 항공
다소 그룹의 계열사이다.
다소	O
그룹의	O
계열사이다	O
.	O

다소 항공
* 다소 라팔 - 최초로 미라주에 쌍발엔진을 장착해 20톤을 넘어섰다.
*	O
다소	O
라팔	B-HEC
-	O
최초로	O
미라주에	B-LOC
쌍발엔진을	B-HEC
장착해	O
20톤을	B-NUM
넘어섰다	O
.	O

다소 항공
* 다소 미라주 2000 - 20톤 F-16보다 작고 10톤 제공호와 비슷한 크기인 미라주 시리즈는 1950년대 부터 프랑스의 단일 전투기 모델이다.
*	O
다소	O
미라주	B-LOC
2000	B-NUM
-	I-NUM
20톤	I-NUM
F	B-NUM
-	I-NUM
16보다	I-NUM
작고	O
10톤	B-NUM
제공호와	O
비슷한	O
크기인	O
미라주	O
시리즈는	O
1950년대	B-DAT
부터	I-DAT
프랑스의	B-LOC
단일	O
전투기	O
모델이다	O
.	O

다소 항공
프랑스 공군은 60년 가까이 미라주 단일 기종만으로 구성된 것으로 유명하다.
프랑스	B-LOC
공군은	B-ORG
60년	B-DAT
가까이	O
미라주	B-LOC
단일	O
기종만으로	O
구성된	O
것으로	O
유명하다	O
.	O

다소 항공
* 다소 뉴론 - 스텔스 무인 전투기.
*	O
다소	O
뉴론	O
-	O
스텔스	O
무인	O
전투기	O
.	O

다소 항공
* 다소 팰콘 2000 - 비즈니스 제트 여객기.
*	O
다소	O
팰콘	B-HEC
2000	I-HEC
-	O
비즈니스	B-AFW
제트	O
여객기	O
.	O

다소 항공
미국 걸프스트림, 캐나다 봄바디어와 경쟁한다.
미국	B-LOC
걸프스트림	B-LOC
,	O
캐나다	B-LOC
봄바디어와	B-LOC
경쟁한다	O
.	O

금호리조트
금호리조트(Kumho Resort)는 1989년 7월 14일 금호개발(주)로 설립되어 금호아시아나그룹 계열의 레저전문 기업으로 출범하였다.
금호리조트	B-ORG
(	O
Kumho	I-ORG
Resort	I-ORG
)	O
는	O
1989년	B-DAT
7월	I-DAT
14일	I-DAT
금호개발	B-ORG
(	O
주	I-ORG
)	O
로	O
설립되어	O
금호아시아나그룹	B-ORG
계열의	O
레저전문	O
기업으로	O
출범하였다	O
.	O

금호리조트
* 본점: 경기도 용인시 처인구 양지면 양대로 290.
*	O
본점	O
:	O
경기도	B-LOC
용인시	B-LOC
처인구	B-LOC
양지면	B-LOC
양대로	B-NUM
290	B-NUM
.	O

금호리조트
* 아시아나CC: 경기도 용인시 처인구 양지면 양대로 290.
*	O
아시아나CC	B-ORG
:	O
경기도	B-LOC
용인시	B-LOC
처인구	B-LOC
양지면	B-LOC
양대로	B-NUM
290	B-NUM
.	O

금호리조트
* 통영마리나: 경상남도 통영시 큰발개1길 33 (도남동).
*	O
통영마리나	B-AFW
:	O
경상남도	B-LOC
통영시	B-LOC
큰발개1길	B-ORG
33	I-NUM
(	O
도남동	B-LOC
)	O
.	O

금호리조트
* 화순: 전라남도 화순군 백아면 옥리길 14-21.
*	O
화순	B-LOC
:	O
전라남도	B-LOC
화순군	B-LOC
백아면	B-LOC
옥리길	B-LOC
14	B-NUM
-	O
21	B-NUM
.	O

금호리조트
* 설악: 강원도 속초시 사당골길 43 (노학동).
*	O
설악	B-LOC
:	O
강원도	B-LOC
속초시	B-LOC
사당골길	B-AFW
43	I-NUM
(	O
노학동	B-LOC
)	O
.	O

금호리조트
* 제주: 제주특별자치도 서귀포시 남원읍 태위로 522-12.
*	O
제주	B-LOC
:	O
제주특별자치도	B-LOC
서귀포시	B-LOC
남원읍	B-LOC
태위로	B-ORG
522	B-NUM
-	O
12	B-NUM
.	O

금호리조트
* 아산스파비스: 충청남도 아산시 음봉면 아산온천로157번길 67.
*	O
아산스파비스	B-ORG
:	O
충청남도	B-LOC
아산시	B-LOC
음봉면	B-LOC
아산온천로157번길	B-ORG
67	B-NUM
.	O

영국 인산염위원회
영국 인산염위원회(, BPC)는 1920년대부터 1981년까지 호주, 뉴질랜드, 영국 3개 나라가 모여 만든 크리스마스섬, 나우루, 바나바섬의 인산염 수출 관리 대표위원회이다.
영국	B-LOC
인산염위원회	B-ORG
(	O
,	O
BPC	B-ORG
)	O
는	O
1920년대부터	B-DAT
1981년까지	I-DAT
호주	B-LOC
,	O
뉴질랜드	B-LOC
,	O
영국	B-LOC
3개	B-NUM
나라가	O
모여	O
만든	O
크리스마스섬	B-LOC
,	O
나우루	B-LOC
,	O
바나바섬의	B-LOC
인산염	B-HEC
수출	O
관리	O
대표위원회이다	O
.	O

카페 제르보
카페 제르보의 외관.
카페	O
제르보의	B-PER
외관	O
.	O

카페 제르보
카페 제르보()은 헝가리의 수도 부다페스트의 뵈뢰슈머르치 광장 (Vörösmarty tér) 위치한 커피하우스로, 1858년에 개업하였으며 유럽의 가장 전통적인 형태의 카페 중 하나이다.
카페	O
제르보	B-LOC
(	O
)	O
은	O
헝가리의	B-LOC
수도	O
부다페스트의	B-LOC
뵈뢰슈머르치	B-LOC
광장	I-AFW
(	O
Vörösmarty	B-AFW
tér	I-AFW
)	O
위치한	O
커피하우스로	O
,	O
1858년에	B-NUM
개업하였으며	O
유럽의	B-LOC
가장	O
전통적인	O
형태의	O
카페	O
중	O
하나이다	B-NUM
.	O

카페 제르보
실내는 그륀더차이트 양식으로 만들어진 스투코와 대형 샹들리에, 이국적인 목재로 만들어진 패널과 가구들로 장식되어 있다.
실내는	O
그륀더차이트	B-AFW
양식으로	O
만들어진	O
스투코와	O
대형	O
샹들리에	O
,	O
이국적인	O
목재로	O
만들어진	O
패널과	O
가구들로	O
장식되어	O
있다	O
.	O

카페 제르보
2009년 일본의 도쿄에 두 번째 점포를 개설하였다.
2009년	B-DAT
일본의	B-LOC
도쿄에	B-LOC
두	B-NUM
번째	I-NUM
점포를	O
개설하였다	O
.	O

카페 제르보
<gallery widths="250px" heights="250px" perrow="4">.
<	O
gallery	O
widths	O
=	O
"	B-NUM
250px	B-NUM
"	O
heights	O
=	O
"	B-NUM
250px	B-NUM
"	O
perrow	O
=	O
"	B-NUM
4	B-NUM
"	O
>	O
.	O

카페 제르보
파일:Café Gerbeaud Budapest.jpg|카페 제르보.
파일	O
:	O
Café	B-HEC
Gerbeaud	I-AFW
Budapest	I-AFW
.	O
jpg	O
|	O
카페	O
제르보	B-PER
.	O

카페 제르보
파일:Budapest - Gerbeaud - 1438.jpg| 내부 살롱의 일부.
파일	O
:	O
Budapest	B-ORG
-	O
Gerbeaud	B-ORG
-	O
1438	B-NUM
.	O
jpg	O
|	O
내부	O
살롱의	O
일부	O
.	O

카페 제르보
파일:Gerbeaudinnen.JPG|Café Gerbeaud (내부).
파일	O
:	O
Gerbeaudinnen	B-AFW
.	O
JPG	B-ORG
|	O
Café	B-ORG
Gerbeaud	O
(	O
내부	O
)	O
.	O

카페 제르보
</gallery>.
<	O
/	O
gallery	O
>	O
.	O

캐나다 구스
thumb.
thumb	O
.	O

캐나다 구스
캐나다 구스()는 캐나다의 의류 기업이다.
캐나다	B-LOC
구스	B-POS
(	O
)	O
는	O
캐나다의	B-LOC
의류	O
기업이다	O
.	O

노비 디스크
노비 디스크(Новый Диск)는 러시아의 소프트웨어, 비디오 게임 유통 기업이다.
노비	B-HEC
디스크	I-HEC
(	O
[UNK]	B-HEC
[UNK]	I-HEC
)	O
는	O
러시아의	B-LOC
소프트웨어	B-HEC
,	O
비디오	B-HEC
게임	I-HEC
유통	O
기업이다	O
.	O

노비 디스크
1997년 설립되었으며 사무실은 모스크바에 위치한다.
1997년	B-DAT
설립되었으며	O
사무실은	O
모스크바에	B-LOC
위치한다	O
.	O

유포테이블
thumb.
thumb	O
.	O

유포테이블
유포테이블(, )은 애니메이션을 주체로 한 영상 작품의 기획 · 제작 및 저작권 관리를 주요 사업 내용으로 하는 일본의 기업이다.
유포테이블	B-HEC
(	O
,	O
)	O
은	O
애니메이션을	O
주체로	O
한	O
영상	O
작품의	O
기획	O
·	O
제작	O
및	O
저작권	O
관리를	O
주요	O
사업	O
내용으로	O
하는	O
일본의	B-LOC
기업이다	O
.	O

유포테이블
도쿠시마현 도쿠시마시에서 개최되는 애니메이션 이벤트 마치★아소비의 기획 운영 외에도 카페나 영화관 등 애니메이션 제작 이외의 사업도 적극적으로 실시하고 있다.
도쿠시마현	B-LOC
도쿠시마시에서	B-LOC
개최되는	O
애니메이션	O
이벤트	O
마치★아소비의	B-POS
기획	O
운영	O
외에도	O
카페나	B-AFW
영화관	O
등	O
애니메이션	O
제작	O
이외의	O
사업도	O
적극적으로	O
실시하고	O
있다	O
.	O

로아케르
thumb.
thumb	O
.	O

로아케르
로아케르()는 1926년에 설립된 이탈리아의 웨이퍼, 초콜릿 등 제과 제조 기업이다.
로아케르	B-LOC
(	O
)	O
는	O
1926년에	B-DAT
설립된	O
이탈리아의	B-LOC
웨이퍼	O
,	O
초콜릿	O
등	O
제과	O
제조	O
기업이다	O
.	O

로아케르
로아커가 판매하는 같은 사양의 제품으로는 한국의 웨하스가 있다.
로아커가	B-ORG
판매하는	O
같은	O
사양의	O
제품으로는	O
한국의	B-LOC
웨하스가	B-HEC
있다	O
.	O

장원교육
장원교육(壯元敎育)은 1987년에 설립한 대한민국의 학습지 회사이다.
장원교육	O
(	O
壯	O
元	O
敎	O
育	O
)	O
은	O
1987년에	B-DAT
설립한	O
대한민국의	B-LOC
학습지	O
회사이다	O
.	O

타타르스탄 항공
타타르스탄 항공(, )은 러시아 타타르스탄 카잔 카잔 국제공항에 거점을 둔 항공사로 2013년에 발생한 사고로 경영난이 악화되어 파산되었다.
타타르스탄	B-LOC
항공	O
(	O
,	O
)	O
은	O
러시아	B-LOC
타타르스탄	B-LOC
카잔	B-LOC
카잔	B-LOC
국제공항에	B-AFW
거점을	O
둔	O
항공사로	O
2013년에	B-NUM
발생한	O
사고로	O
경영난이	O
악화되어	O
파산되었다	O
.	O

타타르스탄 항공
이후 운항했던 전 노선은 AK바 아에로에 인수되었다.
이후	O
운항했던	O
전	O
노선은	O
AK바	B-ORG
아에로에	I-ORG
인수되었다	O
.	O

타타르스탄 항공
* 타타르스탄 항공 363편 추락 사고.
*	O
타타르스탄	B-LOC
항공	O
363편	B-NUM
추락	O
사고	O
.	O

AMC 시어터스
로고.
로고	O
.	O

AMC 시어터스
AMC 시어터스()는 AMC 엔터테인먼트가 운영하는 미국에서 가장 큰 영화관 체인이다.
AMC	B-ORG
시어터스	I-ORG
(	O
)	O
는	O
AMC	B-ORG
엔터테인먼트가	O
운영하는	O
미국에서	B-LOC
가장	O
큰	O
영화관	O
체인이다	O
.	O

AMC 시어터스
2012년에 중화인민공화국의 완다 그룹이 인수를 했으며, 이로서 해당그룹은 세계 최대 영화관 체인이 되었다.
2012년에	B-DAT
중화인민공화국의	B-LOC
완다	B-ORG
그룹이	O
인수를	O
했으며	O
,	O
이로서	O
해당그룹은	O
세계	O
최대	O
영화관	O
체인이	O
되었다	O
.	O

PSA 인터내셔널
thumb.
thumb	O
.	O

PSA 인터내셔널
PSA 인터내셔널()은 싱가포르에 본부를 둔 세계 최대의 항만 운영 회사 중 하나이다.
PSA	B-ORG
인터내셔널	I-ORG
(	O
)	O
은	O
싱가포르에	B-LOC
본부를	O
둔	O
세계	O
최대의	O
항만	O
운영	O
회사	O
중	O
하나이다	B-NUM
.	O

더 내셔널 (아부다비)
thumb.
thumb	O
.	O

더 내셔널 (아부다비)
더 내셔널()은 아랍에미리트 아부다비에서 발행되는 영자 신문이다.
더	B-HEC
내셔널	I-HEC
(	O
)	O
은	O
아랍에미리트	B-LOC
아부다비에서	B-LOC
발행되는	O
영자	O
신문이다	O
.	O

페이즈 원
페에즈 원 A/S/()은 덴마크의 하이앤드 디지털 카메라 및 소프트웨어 회사이다.
페에즈	B-ORG
원	I-ORG
A	I-ORG
/	I-ORG
S	I-ORG
/	I-ORG
(	O
)	O
은	O
덴마크의	B-LOC
하이앤드	B-ORG
디지털	B-HEC
카메라	I-HEC
및	O
소프트웨어	B-HEC
회사이다	O
.	O

페이즈 원
주요 제품으로는 645 중형 포맷 디지털 백과 솔루션이 있으며, 부수적으로 RAW 편집 소프트웨어도 만든다.
주요	O
제품으로는	O
645	B-NUM
중형	O
포맷	O
디지털	O
백과	O
솔루션이	O
있으며	O
,	O
부수적으로	O
RAW	B-HEC
편집	I-HEC
소프트웨어도	I-HEC
만든다	O
.	O

페이즈 원
또한, 자회사인 마미야와 리프 이미징은 '마미야 리프(Mamiya Leaf)'라는 브랜드를 동시에 만들었다.
또한	O
,	O
자회사인	O
마미야와	B-PER
리프	B-PER
이미징은	I-ORG
'	B-PER
마미야	I-PER
리프	I-PER
(	O
Mamiya	I-PER
Leaf	I-PER
)	O
'	O
라는	O
브랜드를	O
동시에	O
만들었다	O
.	O

다우 존스
thumb.
thumb	O
.	O

다우 존스
다우 존스()는 미국의 경제 관련 유명 기업이다.
다우	B-ORG
존스	I-PER
(	O
)	O
는	O
미국의	B-LOC
경제	O
관련	O
유명	O
기업이다	O
.	O

포드 모델스
thumb.
thumb	O
.	O

포드 모델스
포드 모델스()는 1946년 에일린 포드와 조지 W.
포드	B-ORG
모델스	I-ORG
(	O
)	O
는	O
1946년	B-DAT
에일린	B-ORG
포드와	I-PER
조지	B-PER
W	I-PER
.	I-PER

포드 모델스
포드에 의해 뉴욕에 설립된 모델 에이전시이다.
포드에	B-ORG
의해	O
뉴욕에	B-LOC
설립된	O
모델	O
에이전시이다	O
.	O

블루 노트 레코드
| 장르      = 재즈, 어덜트 컨템포러리.
|	O
장르	O
=	O
재즈	O
,	O
어덜트	O
컨템포러리	O
.	O

블루 노트 레코드
| 국가      = 미국.
|	O
국가	B-LOC
=	O
미국	B-LOC
.	O

블루 노트 레코드
| 위치      = 미국 뉴욕주 뉴욕.
|	O
위치	B-LOC
=	O
미국	B-LOC
뉴욕주	B-LOC
뉴욕	B-LOC
.	O

블루 노트 레코드
| 웹사이트  =
|	O
웹사이트	O
=	O

블루 노트 레코드
블루 노트 레코드()는 독일 출신의 알프레드 라이온, 맥스 마굴리스에 의해 1939년 설립된 재즈 음반사이다.
블루	B-HEC
노트	I-HEC
레코드	I-HEC
(	O
)	O
는	O
독일	B-LOC
출신의	O
알프레드	B-PER
라이온	I-PER
,	O
맥스	B-PER
마굴리스에	I-PER
의해	O
1939년	B-NUM
설립된	O
재즈	O
음반사이다	O
.	O

블루 노트 레코드
캐피톨 뮤직 그룹 하에서 운영되고 있다.
캐피톨	B-ORG
뮤직	I-ORG
그룹	O
하에서	O
운영되고	O
있다	O
.	O

블루 노트 레코드
사명은 블루 노트와 재즈, 블루스를 합성한 것이다.
사명은	B-ORG
블루	B-HEC
노트와	O
재즈	O
,	O
블루스를	O
합성한	O
것이다	O
.	O

한국헬스데이터그룹
한국헬스데이터그룹은 보건 의료 분야 공공 데이터의 개방과 활용을 촉진하고 정부 뿐만 아니라 민간 영역에서 오픈 헬스 데이터의 활용을 지원하기 위한 비영리 단체이다.
한국헬스데이터그룹은	B-ORG
보건	O
의료	O
분야	O
공공	O
데이터의	O
개방과	O
활용을	O
촉진하고	O
정부	O
뿐만	O
아니라	O
민간	O
영역에서	O
오픈	B-HEC
헬스	I-HEC
데이터의	I-HEC
활용을	O
지원하기	O
위한	O
비영리	O
단체이다	O
.	O

라 반구아르디아
thumb.
thumb	O
.	O

라 반구아르디아
라 반구아르디아(, )는 스페인의 신문이다.
라	B-PER
반구아르디아	I-PER
(	O
,	O
)	O
는	O
스페인의	B-LOC
신문이다	O
.	O

HDW
thumb.
thumb	O
.	O

HDW
thumb.
thumb	O
.	O

HDW
HDW(Howaldtswerke-Deutsche Werft, '호발츠베르케-도이체 베르프트')는 독일의 선박 건조 기업이다.
HDW	B-ORG
(	O
Howaldtswerke	B-ORG
-	I-ORG
Deutsche	I-ORG
Werft	I-ORG
,	O
'	B-ORG
호발츠베르케	I-ORG
-	O
도이체	B-ORG
베르프트	I-ORG
'	O
)	O
는	O
독일의	B-LOC
선박	B-AFW
건조	O
기업이다	O
.	O

HDW
키엘에 본사가 있다.
키엘에	B-ORG
본사가	O
있다	O
.	O

HDW
키엘의 호발츠베르케 조선소가 1968년 함부르크의 도이체 베르프트 조선소를 합병해 오늘날의 HDW 하데베사가 되었다.
키엘의	B-LOC
호발츠베르케	B-LOC
조선소가	O
1968년	B-NUM
함부르크의	B-LOC
도이체	B-LOC
베르프트	B-LOC
조선소를	O
합병해	O
오늘날의	O
HDW	B-AFW
하데베사가	I-AFW
되었다	O
.	O

영신건강
영신건강(永信健康, Y.S.Health)은 미국에 본사를 두고 건강 식품을 생산하는 기업이다.
영신건강	B-PER
(	O
永	B-PER
信	B-PER
健	B-PER
康	O
,	O
Y	B-ORG
.	O
S	B-ORG
.	O
Health	B-ORG
)	O
은	O
미국에	B-LOC
본사를	O
두고	O
건강	O
식품을	O
생산하는	O
기업이다	O
.	O

영신건강
영신건강은 미국 내 최대 규모의 한인 건강 식품 기업이며, 본사를 포함하여 미국 내 4개의 지사와 2개의 농장을 갖고 있고, 한국에도 1개의 지사를 두고 있다.
영신건강은	B-LOC
미국	B-LOC
내	O
최대	O
규모의	O
한인	B-POS
건강	O
식품	O
기업이며	O
,	O
본사를	O
포함하여	O
미국	B-LOC
내	O
4개의	B-NUM
지사와	O
2개의	B-NUM
농장을	O
갖고	O
있고	O
,	O
한국에도	B-LOC
1개의	B-NUM
지사를	O
두고	O
있다	O
.	O

영신건강
해피웰과 하이비라는 브랜드를 가지고 있으며 주요 제품은 로얄젤리, 꿀제품 등이다.
해피웰과	B-ORG
하이비라는	B-ORG
브랜드를	O
가지고	O
있으며	O
주요	O
제품은	O
로얄젤리	B-ORG
,	O
꿀제품	O
등이다	O
.	O

영신건강
=== 로얄젤리(Royal Jelly) ===
=	B-ORG
=	B-ORG
=	B-ORG
로얄젤리	B-ORG
(	O
Royal	I-AFW
Jelly	I-AFW
)	O
=	O
=	O
=	O

영신건강
로열 젤리(royal jelly) 또는 왕유(王乳)는 꿀벌 유충의 영양 섭취에 사용되는 꿀벌의 분비물이다.
로열	O
젤리	O
(	O
royal	O
jelly	O
)	O
또는	O
왕유	O
(	O
王	O
乳	O
)	O
는	O
꿀벌	O
유충의	O
영양	O
섭취에	O
사용되는	O
꿀벌의	O
분비물이다	O
.	O

영신건강
로열 젤리는 젊은 일벌의 머리 부분에 있는 인두선(咽頭腺)에서 분비되며, 일벌이 될 애벌레를 포함한 집단 내 모든 애벌레에게 먹이로 제공된다.
로열	B-HEC
젤리는	I-HEC
젊은	O
일벌의	O
머리	O
부분에	O
있는	O
인두선	B-HEC
(	O
[UNK]	B-HEC
頭	O
[UNK]	B-HEC
)	O
에서	O
분비되며	O
,	O
일벌이	O
될	O
애벌레를	O
포함한	O
집단	O
내	O
모든	O
애벌레에게	O
먹이로	O
제공된다	O
.	O

영신건강
로열 젤리는 벌꿀과는 비교가 되지 않을 정도로 많은 비타민류, 미네랄, 아미노산 등의 영양소를 포함하고 있다.
로열	O
젤리는	O
벌꿀과는	B-POS
비교가	O
되지	O
않을	O
정도로	O
많은	O
비타민류	O
,	O
미네랄	O
,	O
아미노산	O
등의	O
영양소를	O
포함하고	O
있다	O
.	O

영신건강
영신 로얄젤리는 채취 후 48시간 내에 제품으로 만들어져 로얄젤리 안의 핵심성분인 10H2DA의 성분을 자연 그대로 섭취할 수 있다.
영신	B-HEC
로얄젤리는	B-HEC
채취	O
후	O
48시간	B-DAT
내에	O
제품으로	O
만들어져	O
로얄젤리	O
안의	O
핵심성분인	O
10H2DA의	B-NUM
성분을	O
자연	O
그대로	O
섭취할	O
수	O
있다	O
.	O

영신건강
영신이 개발한 UDP공법(급속냉동개별포장공법)으로 생산되어 냉동상태로 먹기 때문에 개별적으로 신선하게 섭취 가능한 것이 특징이다.
영신이	B-PER
개발한	O
UDP공법	B-HEC
(	O
급속냉동개별포장공법	O
)	O
으로	O
생산되어	O
냉동상태로	O
먹기	O
때문에	O
개별적으로	O
신선하게	O
섭취	O
가능한	O
것이	O
특징이다	O
.	O

영신건강
=== 벌꿀 (Honey) ===
=	O
=	O
=	O
벌꿀	B-POS
(	O
Honey	B-HEC
)	O
=	B-HEC
=	B-HEC
=	O

영신건강
벌꿀(Honey)은 꿀벌이 꽃의 밀선에서 빨아내어 축적한 감미료이다.
벌꿀	O
(	O
Honey	B-HEC
)	O
은	O
꿀벌이	O
꽃의	O
밀선에서	O
빨아내어	O
축적한	O
감미료이다	O
.	O

영신건강
단순히 꿀로 줄여 부르며 유의어로 봉밀, 석청, 석밀이 있다.
단순히	O
꿀로	B-POS
줄여	O
부르며	O
유의어로	O
봉밀	O
,	O
석청	O
,	O
석밀이	O
있다	O
.	O

영신건강
예로부터 약으로도 많이 사용해 왔다.
예로부터	O
약으로도	O
많이	O
사용해	O
왔다	O
.	O

영신건강
벌꿀에 함유된 꽃가루의 영양 가치도 인정 받고 있다.
벌꿀에	O
함유된	O
꽃가루의	O
영양	O
가치도	O
인정	O
받고	O
있다	O
.	O

영신건강
벌꿀의 색과 맛은 그것의 원료가 되는 꽃의 종류에 따라 다르다.
벌꿀의	O
색과	O
맛은	O
그것의	O
원료가	O
되는	O
꽃의	O
종류에	O
따라	O
다르다	O
.	O

영신건강
영신 벌꿀은 미국, 뉴질랜드, 브라질 등 다양한 국가와 선인장, 마누카나무 등 다양한 꽃에서 채취한 천연 꿀이다.
영신	O
벌꿀은	B-POS
미국	B-LOC
,	O
뉴질랜드	B-LOC
,	O
브라질	B-LOC
등	O
다양한	O
국가와	O
선인장	O
,	O
마누카나무	O
등	O
다양한	O
꽃에서	O
채취한	O
천연	O
꿀이다	O
.	O

영신건강
영신 벌꿀은 코셔(Kosher) 인증을 받았는데, 코셔 인증이란 유대인 랍비들이 0.001%의 독성도 없는 유기농 제품에 붙여주는 식품 인증서이며 전세계 77개 국에 통용되는 인증이다.
영신	O
벌꿀은	B-POS
코셔	O
(	O
Kosher	O
)	O
인증을	O
받았는데	O
,	O
코셔	O
인증이란	O
유대인	B-POS
랍비들이	I-POS
0	B-NUM
.	I-NUM
001	I-NUM
%	I-NUM
의	O
독성도	O
없는	O
유기농	O
제품에	O
붙여주는	O
식품	O
인증서이며	O
전세계	O
77개	B-NUM
국에	O
통용되는	O
인증이다	O
.	O

멕시코 은행
멕시코 은행(, 약칭 'BdeM')은 멕시코의 중앙은행이다.
멕시코	B-LOC
은행	O
(	O
,	O
약칭	O
'	B-HEC
BdeM	B-HEC
'	O
)	O
은	O
멕시코의	B-LOC
중앙은행이다	O
.	O

멕시코 은행
1925년 중앙은행 금융법이 제정되었으며, 같은 해 9월 1일 지금의 멕시코 은행이 설립되었다.
1925년	B-DAT
중앙은행	O
금융법이	B-POS
제정되었으며	O
,	O
같은	O
해	O
9월	B-DAT
1일	I-DAT
지금의	O
멕시코	B-LOC
은행이	O
설립되었다	O
.	O

멕시코 은행
멕시코 페소의 가치의 유지 등 멕시코 경제에 중요한 역할을 맡고 있다.
멕시코	B-LOC
페소의	B-LOC
가치의	O
유지	O
등	O
멕시코	B-LOC
경제에	O
중요한	O
역할을	O
맡고	O
있다	O
.	O

슈프리마에이치큐
슈프리마에이치큐는 대한민국의 바이오인식 및 보안 전문 기술/솔루션 공급 기업이다.
슈프리마에이치큐는	B-ORG
대한민국의	B-LOC
바이오인식	B-HEC
및	O
보안	O
전문	O
기술	O
/	O
솔루션	O
공급	O
기업이다	O
.	O

슈프리마에이치큐
글로벌 보안잡지 A&S International에 속해 있다.
글로벌	O
보안잡지	O
A	B-ORG
&	I-EVT
S	I-EVT
International에	I-EVT
속해	O
있다	O
.	O

멕시코 증권거래소
멕시코 증권거래소 빌딩.
멕시코	B-LOC
증권거래소	B-ORG
빌딩	O
.	O

멕시코 증권거래소
멕시코 증권거래소(Bolsa Mexicana de Valores, BMV)는 멕시코 멕시코시티에 있는 증권거래소이다.
멕시코	B-LOC
증권거래소	B-ORG
(	O
Bolsa	B-ORG
Mexicana	I-ORG
de	I-ORG
Valores	I-ORG
,	O
BMV	B-ORG
)	O
는	O
멕시코	B-LOC
멕시코시티에	B-LOC
있는	O
증권거래소이다	B-ORG
.	O

멕시코 증권거래소
1933년 설립되었으며, 동년 거래를 시작했다.
1933년	B-DAT
설립되었으며	O
,	O
동년	B-DAT
거래를	O
시작했다	O
.	O

멕시코 증권거래소
주요 거래 품목은 증권, 채권, 상장지수 펀드, 주식 등이다.
주요	O
거래	O
품목은	O
증권	O
,	O
채권	O
,	O
상장지수	O
펀드	O
,	O
주식	O
등이다	O
.	O

멕시코 증권거래소
여는 시간은 08:30 ~ 15:00 (멕시코 중부 시간)이다.
여는	O
시간은	O
08	O
:	O
30	B-DAT
~	O
15	B-DAT
:	O
00	B-DAT
(	O
멕시코	B-LOC
중부	O
시간	O
)	O
이다	O
.	O

신세계 사이먼
신세계 사이먼은 (주)신세계와 신세계인터내셔널이 사이먼프로퍼티그룹과 합작하여 대한민국에 설립한 유통업체이다.
신세계	B-ORG
사이먼은	I-ORG
(	O
주	B-ORG
)	O
신세계와	B-ORG
신세계인터내셔널이	B-ORG
사이먼프로퍼티그룹과	B-ORG
합작하여	O
대한민국에	B-LOC
설립한	O
유통업체이다	O
.	O

신세계 사이먼
프리미엄아울렛을 운영하고 있다.
프리미엄아울렛을	B-ORG
운영하고	O
있다	O
.	O

보크스
thumb.
thumb	O
.	O

보크스
주식회사 보크스(Volks Inc.)는 일본의 피겨, 구체관절인형 제작 회사이다.
주식회사	O
보크스	B-ORG
(	O
Volks	I-ORG
Inc	I-ORG
.	I-ORG
)	O
는	O
일본의	B-LOC
피겨	O
,	O
구체관절인형	B-HEC
제작	O
회사이다	O
.	O

보크스
최초로 구체관절인형을 상용화 시킨 업체이기도 하다.
최초로	O
구체관절인형을	O
상용화	O
시킨	O
업체이기도	O
하다	O
.	O

이마트24
이마트24(emart24)는 신세계그룹이 운영하는 대한민국의 편의점이다.
이마트24	B-ORG
(	O
emart24	B-ORG
)	O
는	O
신세계그룹이	B-ORG
운영하는	O
대한민국의	B-LOC
편의점이다	O
.	O

이마트24
2014년 1월 신세계그룹이 인수하였다.
2014년	B-DAT
1월	I-DAT
신세계그룹이	B-ORG
인수하였다	O
.	O

이마트24
2016년 7월 1일부터 위드미에프에스에서 이마트위드미로 법인명이 바뀌었다.
2016년	B-DAT
7월	I-DAT
1일부터	I-DAT
위드미에프에스에서	B-ORG
이마트위드미로	B-ORG
법인명이	O
바뀌었다	O
.	O

이마트24
수도권은 옹진을 제외한 나머지 지역에만 있다.
수도권은	B-LOC
옹진을	B-LOC
제외한	O
나머지	O
지역에만	O
있다	O
.	O

이마트24
2017년 7월부터  이마트24로 브랜드명이 변경되었으며2021년 7월 1일에 말레이시아에 진출하였다.
2017년	B-DAT
7월부터	I-DAT
이마트24로	B-ORG
브랜드명이	O
변경되었으며2021년	O
7월	B-DAT
1일에	I-DAT
말레이시아에	B-LOC
진출하였다	O
.	O

분류:소련의 기업
기업.
기업	O
.	O

도이칠란트라디오
250px.
250px	B-NUM
.	O

도이칠란트라디오
도이칠란트라디오(, DRadio)는 독일의 공영 라디오 방송국이며, 세 개의 전국 단일 라디오 방송국을 운영하고 있다.
도이칠란트라디오	B-AFW
(	O
,	O
DRadio	B-HEC
)	O
는	O
독일의	B-LOC
공영	O
라디오	O
방송국이며	O
,	O
세	B-NUM
개의	I-NUM
전국	O
단일	O
라디오	O
방송국을	O
운영하고	O
있다	O
.	O

도이칠란트라디오
도이칠란트라디오는 1994년 1월 1일 독일 연방 16개 주에서 전국 단일의 독일어 라디오 프로그램을 제작하는 조약에 의해 설립 되었으며, 쾰른과 베를린에서 사옥이 설립되었다.
도이칠란트라디오는	B-ORG
1994년	B-NUM
1월	I-DAT
1일	I-DAT
독일	B-LOC
연방	O
16개	B-NUM
주에서	O
전국	O
단일의	O
독일어	B-HEC
라디오	B-HEC
프로그램을	O
제작하는	O
조약에	O
의해	O
설립	O
되었으며	O
,	O
쾰른과	B-LOC
베를린에서	B-LOC
사옥이	O
설립되었다	O
.	O

도이칠란트라디오
본사인 쾰른 사옥에서는 이사 및 관리를 담당하며 도이칠란트푼크와 도이칠란트푼크 노바를 방송하고 있다.
본사인	O
쾰른	B-LOC
사옥에서는	O
이사	O
및	O
관리를	O
담당하며	O
도이칠란트푼크와	B-AFW
도이칠란트푼크	O
노바를	O
방송하고	O
있다	O
.	O

도이칠란트라디오
베를린 사옥에서는 도이칠란트푼크 쿨투어를 방송하고 있다.
베를린	B-LOC
사옥에서는	O
도이칠란트푼크	B-LOC
쿨투어를	I-AFW
방송하고	O
있다	O
.	O

에스알
주식회사 에스알은 대한민국의 수서고속철도 운영 업체로 한국철도공사를 최대주주로 두고 있다.
주식회사	O
에스알은	B-ORG
대한민국의	B-LOC
수서고속철도	B-HEC
운영	O
업체로	O
한국철도공사를	B-ORG
최대주주로	O
두고	O
있다	O
.	O

에스알
본사는 서울특별시 강남구 광평로 56길 12 희림빌딩에 있으며, 상호명(SR)은  "Supreme Railways"의 약자다.
본사는	O
서울특별시	B-LOC
강남구	B-LOC
광평로	B-AFW
56길	I-AFW
12	I-AFW
희림빌딩에	B-AFW
있으며	O
,	O
상호명	B-HEC
(	O
SR	B-HEC
)	O
은	O
"	B-HEC
Supreme	B-HEC
Railways	I-AFW
"	O
의	O
약자다	O
.	O

테라파워
thumb.
thumb	O
.	O

테라파워
테라파워(TerraPower)는 2006년 빌 게이츠가 설립했다.
테라파워	B-ORG
(	O
TerraPower	I-ORG
)	O
는	O
2006년	B-DAT
빌	B-PER
게이츠가	I-PER
설립했다	O
.	O

테라파워
인텔렉추얼 벤처스의 원자력 발전 자회사로, 본부는 미국 워싱턴주 벨뷰에 있다.
인텔렉추얼	B-ORG
벤처스의	I-ORG
원자력	O
발전	O
자회사로	O
,	O
본부는	O
미국	B-LOC
워싱턴주	B-LOC
벨뷰에	B-LOC
있다	O
.	O

테라파워
이동파 원자로라 불리는 고속 중성자로를 연구하고 있다.
이동파	B-HEC
원자로라	I-HEC
불리는	O
고속	B-HEC
중성자로를	I-HEC
연구하고	O
있다	O
.	O

테라파워
2008년, 빌 게이츠가 마이크로소프트를 은퇴한 후 투자한 기업이다.
2008년	B-DAT
,	O
빌	B-PER
게이츠가	I-PER
마이크로소프트를	B-ORG
은퇴한	O
후	O
투자한	O
기업이다	O
.	O

테라파워
안전한 원자력 이용과 핵확산 저항성, 에너지 공급 안정성 및 경제적인 전력 공급 향상 달성이 가능한 혁신적인 신개념 원자로 개발을 목표로 설립되었다.
안전한	O
원자력	O
이용과	O
핵확산	O
저항성	O
,	O
에너지	O
공급	O
안정성	O
및	O
경제적인	B-POS
전력	O
공급	O
향상	O
달성이	O
가능한	O
혁신적인	O
신개념	O
원자로	O
개발을	O
목표로	O
설립되었다	O
.	O

테라파워
==역사==
=	O
=	O
역사	O
=	O
=	O

테라파워
빌 게이츠 빌 앤드 멀린다 게이츠 재단 이사장이 2010년 3500만 달러(약 390억 원)를 투자해 설립한 테라파워는 우라늄 대신 토륨을 원료로 하는 600MW 원자로 개발을 연구해온 것으로 알려졌다.
빌	B-PER
게이츠	I-PER
빌	I-PER
앤드	I-PER
멀린다	B-PER
게이츠	I-PER
재단	O
이사장이	B-POS
2010년	B-DAT
3500만	B-NUM
달러	I-NUM
(	O
약	B-NUM
390억	I-NUM
원	I-NUM
)	O
를	O
투자해	O
설립한	O
테라파워는	B-ORG
우라늄	O
대신	O
토륨을	O
원료로	O
하는	O
600MW	B-HEC
원자로	O
개발을	O
연구해온	O
것으로	O
알려졌다	O
.	O

테라파워
토륨 원전을 가동하려면 핵재처리를 해야 하는데, 한국이 개발중인 핵재처리 기술인 파이로프로세싱 기술이 토륨 원전 개발에도 필요하다고 한다.
토륨	B-HEC
원전을	O
가동하려면	O
핵재처리를	O
해야	O
하는데	O
,	O
한국이	B-LOC
개발중인	O
핵재처리	O
기술인	O
파이로프로세싱	B-HEC
기술이	O
토륨	B-HEC
원전	O
개발에도	O
필요하다고	O
한다	O
.	O

테라파워
테라파워의 TWR은 핵재처리로 만든 금속연료를 사용하는 원전이다.
테라파워의	B-ORG
TWR은	B-ORG
핵재처리로	O
만든	O
금속연료를	O
사용하는	O
원전이다	O
.	O

테라파워
그런데, 현재 전세계에서 금속연료를 사용하는 원자로를 개발중인 유일한 나라가 한국이다.
그런데	O
,	O
현재	O
전세계에서	O
금속연료를	O
사용하는	O
원자로를	O
개발중인	O
유일한	O
나라가	O
한국이다	B-LOC
.	O

테라파워
한국은 칼리머-600을 개발중이다.
한국은	B-LOC
칼리머	B-HEC
-	I-HEC
600을	I-HEC
개발중이다	O
.	O

테라파워
테라파워는 그래서 TWR 개발과 관련해서, 한국의 칼리머-600 팀과 공동개발을 원한다.
테라파워는	B-ORG
그래서	O
TWR	O
개발과	O
관련해서	O
,	O
한국의	B-LOC
칼리머	B-HEC
-	I-HEC
600	I-HEC
팀과	O
공동개발을	O
원한다	O
.	O

테라파워
2014년 9월, 테라파워는 한국과의 협력을 백지화했다.
2014년	B-DAT
9월	I-DAT
,	O
테라파워는	B-ORG
한국과의	B-LOC
협력을	O
백지화했다	O
.	O

테라파워
==중국==
=	B-LOC
=	B-LOC
중국	B-LOC
=	B-LOC
=	B-LOC

테라파워
2011년 11월, 미국 마이크로소프트의 창업자 빌 게이츠가 중국 공학계 최고 학술 영예인 원사가 됐다.
2011년	B-DAT
11월	I-DAT
,	O
미국	B-LOC
마이크로소프트의	B-ORG
창업자	B-POS
빌	B-PER
게이츠가	I-PER
중국	B-LOC
공학계	O
최고	O
학술	O
영예인	O
원사가	B-POS
됐다	O
.	O

테라파워
중국공정원 원사는 중국 최고의 과학자와 공학자에게 주는 종신 영예직으로, 중국의 공학, 과학, 기술 발전에 기여했거나 중요한 역할을 수행했을 경우 외국인에게도 원사를 수여하고 있다.
중국공정원	B-LOC
원사는	B-POS
중국	B-LOC
최고의	O
과학자와	B-POS
공학자에게	B-POS
주는	O
종신	O
영예직으로	O
,	O
중국의	B-LOC
공학	O
,	O
과학	O
,	O
기술	O
발전에	O
기여했거나	O
중요한	O
역할을	O
수행했을	O
경우	O
외국인에게도	B-POS
원사를	B-POS
수여하고	O
있다	O
.	O

테라파워
게이츠는 미국 에너지 벤처기업 테라파워 창업자이자 회장 자격으로 원사에 선정됐는데, 테라파워는 최근 중국 핵공업그룹과 향후 20년에 걸쳐 1150MW 전력을 생산할 원자료 설계와 개발을 위한 파트너십을 체결했다.
게이츠는	B-PER
미국	B-LOC
에너지	O
벤처기업	O
테라파워	B-ORG
창업자이자	B-POS
회장	B-POS
자격으로	O
원사에	B-POS
선정됐는데	O
,	O
테라파워는	B-ORG
최근	O
중국	B-LOC
핵공업그룹과	B-ORG
향후	O
20년에	B-DAT
걸쳐	O
1150MW	B-NUM
전력을	I-NUM
생산할	O
원자료	O
설계와	O
개발을	O
위한	O
파트너십을	O
체결했다	O
.	O

팬오션
팬오션은 대한민국의 해운 회사이다.
팬오션은	B-ORG
대한민국의	B-LOC
해운	O
회사이다	O
.	O

팬오션
사업 분야로는 정기선, 부정기선, 벌크선, 컨테이너선, 탱커선, 가스선, 중량화물운반, 곡물운송이 있다.
사업	O
분야로는	O
정기선	O
,	O
부정기선	B-AFW
,	O
벌크선	O
,	O
컨테이너선	B-AFW
,	O
탱커선	B-AFW
,	O
가스선	O
,	O
중량화물운반	O
,	O
곡물운송이	O
있다	O
.	O

청호컴넷
청호컴넷(Chungho Comnet)은 1977년 설립된 금융사무기기 제조기업이다.
청호컴넷	B-ORG
(	O
Chungho	I-ORG
Comnet	I-ORG
)	O
은	O
1977년	B-DAT
설립된	O
금융사무기기	B-HEC
제조기업이다	O
.	O

청호컴넷
주 사업은 금융자동화기기 공급, 자동화기기 운영관리, 스캐너 및 네트워크장비 서비스, 조립 임가공, 환경관련 RFID 등이다.
주	O
사업은	O
금융자동화기기	B-HEC
공급	O
,	O
자동화기기	O
운영관리	O
,	O
스캐너	O
및	O
네트워크장비	B-HEC
서비스	I-HEC
,	O
조립	O
임가공	B-HEC
,	O
환경관련	O
RFID	B-HEC
등이다	O
.	O

청호컴넷
2011년 5월 FKM과 합병하며 국내 ATM 시장에서 노틸러스효성, LG CNS에 이어 3위를 차지하고 있다.
2011년	B-DAT
5월	I-DAT
FKM과	B-ORG
합병하며	O
국내	O
ATM	B-HEC
시장에서	O
노틸러스효성	B-ORG
,	O
LG	B-ORG
CNS에	I-ORG
이어	O
3위를	B-NUM
차지하고	O
있다	O
.	O

게스
게스()는 미국의 의류 회사이자 관련 브랜드이다.
게스	B-PER
(	O
)	O
는	O
미국의	B-LOC
의류	O
회사이자	O
관련	O
브랜드이다	O
.	O

게스
의류를 비롯한 향수, 시계, 보석과 같은 장신구도 만들고 있다.
의류를	O
비롯한	O
향수	O
,	O
시계	O
,	O
보석과	O
같은	O
장신구도	O
만들고	O
있다	O
.	O

사무코
사무코 주식회사(,)는 일본의 전자부품 제조 장비 회사이다.
사무코	B-ORG
주식회사	I-ORG
(	O
,	O
)	O
는	O
일본의	B-LOC
전자부품	O
제조	O
장비	O
회사이다	O
.	O

울스포츠
thumb.
thumb	O
.	O

울스포츠
울스포츠(uhlsport)는 독일의 스포츠 브랜드이다.
울스포츠	B-LOC
(	O
uhlsport	B-LOC
)	O
는	O
독일의	B-LOC
스포츠	O
브랜드이다	O
.	O

자코
야코(JAKO)는 독일의 스포츠 브랜드이다.
야코	B-PER
(	O
JAKO	B-ORG
)	O
는	O
독일의	B-LOC
스포츠	O
브랜드이다	O
.	O

자코
축구, 아이스하키, 농구, 핸드볼 등 여러 분야의 스포츠 팀에게 스포츠 용품을 공급하고 있다.
축구	B-POS
,	O
아이스하키	B-POS
,	O
농구	B-POS
,	O
핸드볼	B-POS
등	O
여러	O
분야의	O
스포츠	O
팀에게	O
스포츠	O
용품을	O
공급하고	O
있다	O
.	O

뉴발란스
뉴발란스 574 신발.
뉴발란스	B-ORG
574	B-NUM
신발	I-NUM
.	O

뉴발란스
뉴발란스 애슬레틱스 슈즈 주식회사()은 미국의 스포츠 의류 다국적 기업이다.
뉴발란스	B-ORG
애슬레틱스	I-ORG
슈즈	I-ORG
주식회사	I-ORG
(	O
)	O
은	O
미국의	B-LOC
스포츠	O
의류	O
다국적	O
기업이다	O
.	O

뉴발란스
대한민국에서는 현재 이랜드그룹 지주사인 이랜드월드가 브랜드 전개권을 소유하여 뉴발란스 제품을 판매하고 있다.
대한민국에서는	B-LOC
현재	O
이랜드그룹	B-ORG
지주사인	O
이랜드월드가	B-ORG
브랜드	O
전개권을	B-POS
소유하여	O
뉴발란스	B-HEC
제품을	O
판매하고	O
있다	O
.	O

뉴발란스
뉴발란스는 1900년대 초 영국인 발명가 윌리엄<s>(해밍턴..
뉴발란스는	B-ORG
1900년대	B-NUM
초	I-DAT
영국인	B-POS
발명가	B-POS
윌리엄	B-PER
<	O
s	O
>	O
(	O
해밍턴	O
.	O
.	O

뉴발란스
아 아니...)</s>라일리(William J.
아	O
아니	O
.	O
.	O
.	O
)	O
<	O
/	O
s	O
>	O
라일리	B-PER
(	O
William	B-PER
J	I-PER
.	I-PER

뉴발란스
Riley)의 손에서 탄생했다.
Riley	B-HEC
)	O
의	O
손에서	O
탄생했다	O
.	O

뉴발란스
미국 보스턴으로 이민을 온 그는 집 마당에서 기르던 닭들을 보다 "저런 다리로 어떻게 몸을 지탱하는 걸까?"라는 의문이 들었고 닭발 모양을 연구하기 시작했다.
미국	B-LOC
보스턴으로	B-LOC
이민을	O
온	O
그는	O
집	O
마당에서	O
기르던	O
닭들을	O
보다	O
"	O
저런	O
다리로	O
어떻게	O
몸을	O
지탱하는	O
걸까	O
?	O
"	O
라는	O
의문이	O
들었고	O
닭발	O
모양을	O
연구하기	O
시작했다	O
.	O

뉴발란스
세 갈래의 아치형 발톱이 완벽한 균형(발란스)을 이루고 있는 점을 관찰해 사람의 발 구조에 적용했다.
세	B-NUM
갈래의	I-NUM
아치형	O
발톱이	O
완벽한	O
균형	O
(	O
발란스	O
)	O
을	O
이루고	O
있는	O
점을	O
관찰해	O
사람의	O
발	O
구조에	O
적용했다	O
.	O

뉴발란스
발에서 중요한 세 지점을 지지대 삼아 균형을 이룰 수 있도록 해 정형학적으로 치료 효과가 있는 신발을 만들었다.
발에서	O
중요한	O
세	B-NUM
지점을	I-NUM
지지대	O
삼아	O
균형을	O
이룰	O
수	O
있도록	O
해	O
정형학적으로	O
치료	O
효과가	O
있는	O
신발을	O
만들었다	O
.	O

뉴발란스
'불균형한 발에 새로운 균형을 창조한다'는 의미에서 제화사 이름을 '뉴발란스'라 지었다.
'	O
불균형한	O
발에	O
새로운	O
균형을	O
창조한다	O
'	O
는	O
의미에서	O
제화사	O
이름을	O
'	B-PER
뉴발란스	I-PER
'	O
라	O
지었다	O
.	O

뉴발란스
1906년 '뉴발란스 아치'란 이름으로 처음 등장한 뉴발란스는 스포츠 브랜드 중 가장 오래된 기업이기도 하다.
1906년	B-NUM
'	B-AFW
뉴발란스	I-AFW
아치	I-AFW
'	O
란	O
이름으로	O
처음	O
등장한	O
뉴발란스는	B-HEC
스포츠	O
브랜드	O
중	O
가장	O
오래된	O
기업이기도	O
하다	O
.	O

뉴발란스
그중에서도 뉴발란스는 가장 먼저 '100년 기업' 타이틀을 거머쥐었다.
그중에서도	O
뉴발란스는	B-ORG
가장	O
먼저	O
'	B-DAT
100년	I-DAT
기업	O
'	O
타이틀을	O
거머쥐었다	O
.	O

로봇신문
로봇신문은 2013년 6월 3일 대한민국에서 처음 창간한 로봇 전문 데일리 온라인 신문이다.
로봇신문은	B-ORG
2013년	B-DAT
6월	I-DAT
3일	I-DAT
대한민국에서	B-LOC
처음	O
창간한	O
로봇	B-HEC
전문	O
데일리	B-ORG
온라인	O
신문이다	O
.	O

로봇신문
로봇신문에서는 국내외 로봇산업 관련 뉴스나 정책, 동향 등을 매일 보도하고 있다.
로봇신문에서는	B-HEC
국내외	O
로봇산업	B-HEC
관련	O
뉴스나	O
정책	O
,	O
동향	O
등을	O
매일	O
보도하고	O
있다	O
.	O

로봇신문
그리고 최근 주목받고 있는 지능형로봇, 무인기, 자율주행자동차(로봇카), 웨어러블 장치, 3D 프린터 등 미래에 일상화될 신기술에 대한 뉴스도 서비스하고 있다.
그리고	O
최근	O
주목받고	O
있는	O
지능형로봇	B-HEC
,	O
무인기	B-AFW
,	O
자율주행자동차	B-AFW
(	O
로봇카	I-AFW
)	O
,	O
웨어러블	B-HEC
장치	I-HEC
,	O
3D	B-HEC
프린터	I-HEC
등	O
미래에	O
일상화될	O
신기술에	O
대한	O
뉴스도	O
서비스하고	O
있다	O
.	O

로봇신문
뿐만 아니라 생생한 로봇 교육 활용 현장, 로봇 문화 소개, 주목받는 로봇기업 탐방, 로봇전문가 인터뷰 등 다양한 소식들을 다루고 있다.
뿐만	O
아니라	O
생생한	O
로봇	B-HEC
교육	O
활용	O
현장	O
,	O
로봇	O
문화	O
소개	O
,	O
주목받는	O
로봇기업	O
탐방	O
,	O
로봇전문가	B-POS
인터뷰	O
등	O
다양한	O
소식들을	O
다루고	O
있다	O
.	O

로봇신문
로봇산업 육성발전을 위해 해마다 "올해의 로봇기업"을 선정 시상하고 있다.
로봇산업	B-HEC
육성발전을	O
위해	O
해마다	O
"	B-DAT
올해의	B-DAT
로봇기업	B-HEC
"	O
을	O
선정	O
시상하고	O
있다	O
.	O

로봇신문
2017 올해의 로봇기업 12개사 선정 <Br>.
2017	B-NUM
올해의	B-DAT
로봇기업	B-HEC
12개사	B-NUM
선정	O
<	O
Br	O
>	O
.	O

로봇신문
2018 올해의 로봇기업 13개사 선정 <Br>.
2018	B-DAT
올해의	B-DAT
로봇기업	B-HEC
13개사	B-NUM
선정	O
<	O
Br	O
>	O
.	O

로봇신문
2019 올해의 로봇기업 18개사 선정 <Br>.
2019	B-NUM
올해의	B-DAT
로봇기업	B-HEC
18개사	B-NUM
선정	O
<	O
Br	O
>	O
.	O

로봇신문
2020 올해의 로봇기업 18개사 선정 <Br>.
2020	B-NUM
올해의	B-DAT
로봇기업	B-HEC
18개사	B-NUM
선정	O
<	O
Br	O
>	O
.	O

로봇신문
2022 올해의 로봇기업 25개사 선정 <Br>.
2022	B-DAT
올해의	B-DAT
로봇기업	B-HEC
25개사	B-NUM
선정	O
<	O
Br	O
>	O
.	O

구글 네스트
구글 네스트()는 미국 캘리포니아주 팔로 알토에 위치한 가정 자동화 전문 회사이다.
구글	B-ORG
네스트	I-ORG
(	O
)	O
는	O
미국	B-LOC
캘리포니아주	B-LOC
팔로	B-LOC
알토에	B-LOC
위치한	O
가정	O
자동화	O
전문	O
회사이다	O
.	O

구글 네스트
와이파이로 연결되는 센서 기반의 자가학습 및 프로그램 입력이 가능한 온도조절기 및 연기 감지기, 스마트 스피커, 라우터가 주요 제품이다.
와이파이로	B-HEC
연결되는	O
센서	B-HEC
기반의	O
자가학습	O
및	O
프로그램	O
입력이	O
가능한	O
온도조절기	O
및	O
연기	B-HEC
감지기	I-HEC
,	O
스마트	B-HEC
스피커	I-HEC
,	O
라우터가	B-HEC
주요	O
제품이다	O
.	O

누멘타
thumb.
thumb	O
.	O

누멘타
누멘타(Numenta) 또는 '그록'(Grok)은 2005년 3월 24일 제프 호킨스에 의해 설립된 회사이다.
누멘타	B-LOC
(	O
Numenta	B-LOC
)	O
또는	O
'	B-HEC
그록	B-HEC
'	B-HEC
(	O
Grok	B-AFW
)	O
은	O
2005년	B-DAT
3월	I-DAT
24일	I-DAT
제프	B-PER
호킨스에	I-PER
의해	O
설립된	O
회사이다	O
.	O

누멘타
본래 이름은 누멘타였으나 2013년, 그록으로 변경되었다.
본래	O
이름은	O
누멘타였으나	B-PER
2013년	B-NUM
,	O
그록으로	O
변경되었다	O
.	O

누멘타
이는 연구 기반 벤처에서 상업적 제품 개발로의 전환을 강조하기 위한 목적이다.
이는	O
연구	O
기반	O
벤처에서	O
상업적	O
제품	O
개발로의	O
전환을	O
강조하기	O
위한	O
목적이다	O
.	O

포시즌스 호텔
포시즌스 호텔()은 세계 각국에 전개하고 있는 국제적인 호텔 체인이다.
포시즌스	B-ORG
호텔	B-HEC
(	O
)	O
은	O
세계	O
각국에	O
전개하고	O
있는	O
국제적인	B-POS
호텔	O
체인이다	O
.	O

에이클라 엔터테인먼트
주식회사 에이클라 엔터테인먼트(ECLAT Entertainment)는 스포츠 마케팅 전문업체로서 스포츠 중계권 판매 및 스포츠 전문 방송국을 운영하는 기업이다.
주식회사	O
에이클라	B-ORG
엔터테인먼트	I-ORG
(	O
ECLAT	I-ORG
Entertainment	I-ORG
)	O
는	O
스포츠	O
마케팅	O
전문업체로서	O
스포츠	O
중계권	O
판매	O
및	O
스포츠	O
전문	O
방송국을	O
운영하는	O
기업이다	O
.	O

전산제표기록회사
전산제표기록회사(; CTR)는 1911년 6월 16일 찰스 R.
전산제표기록회사	B-ORG
(	O
;	O
CTR	B-ORG
)	O
는	O
1911년	B-NUM
6월	I-DAT
16일	I-DAT
찰스	B-PER
R	I-PER
.	O

전산제표기록회사
플린트가 허먼 홀러리스의 제표기기회사를 비롯한 4개 회사를 합병해 만든 회사이다.
플린트가	B-ORG
허먼	B-PER
홀러리스의	B-ORG
제표기기회사를	O
비롯한	O
4개	B-NUM
회사를	O
합병해	O
만든	O
회사이다	O
.	O

전산제표기록회사
1924년 국제사무기기회사로 개명했다.
1924년	B-NUM
국제사무기기회사로	O
개명했다	O
.	O

파리 교통공단
파리 교통공단의 본사.
파리	B-LOC
교통공단의	I-ORG
본사	O
.	O

파리 교통공단
파리 교통공단 소속의 버스.
파리	B-ORG
교통공단	I-ORG
소속의	O
버스	B-AFW
.	O

파리 교통공단
파리 교통공단(RATP)은 1948년 설립된 프랑스의 국영기업으로, 프랑스 수도인 파리와 수도권 지역의 대중 교통을 운영하는 사업자이다.
파리	B-ORG
교통공단	I-ORG
(	O
RATP	B-ORG
)	O
은	O
1948년	B-NUM
설립된	O
프랑스의	B-LOC
국영기업으로	O
,	O
프랑스	B-LOC
수도인	O
파리와	B-LOC
수도권	B-LOC
지역의	O
대중	O
교통을	O
운영하는	O
사업자이다	O
.	O

파리 교통공단
파리 교통공단의 로고는 파리 시를 지나는 센 강을 사람의 얼굴 모양으로 형상화한 것이다.
파리	B-LOC
교통공단의	I-ORG
로고는	O
파리	B-LOC
시를	O
지나는	O
센	O
강을	O
사람의	O
얼굴	O
모양으로	O
형상화한	O
것이다	O
.	O

파리 교통공단
파리의 교통 협회인 일 드 프랑스 교통 협회(Syndicat des transports d'Île-de-France) 산하에 있으며, 파리 메트로, 2개 노선의 RER, 3개 노선의 트램, 버스 및 몽마르트르의 케이블카인 퓌니퀼레르 드 몽마르트르를 운영한다.
파리의	B-LOC
교통	O
협회인	O
일	B-LOC
드	O
프랑스	B-LOC
교통	O
협회	B-ORG
(	O
Syndicat	B-ORG
des	I-ORG
transports	I-ORG
d	I-ORG
'	I-ORG
[UNK]	I-ORG
-	I-ORG
de	I-ORG
-	I-ORG
France	I-ORG
)	O
산하에	O
있으며	O
,	O
파리	B-LOC
메트로	I-ORG
,	O
2개	B-NUM
노선의	O
RER	B-ORG
,	O
3개	B-NUM
노선의	O
트램	B-AFW
,	O
버스	B-AFW
및	O
몽마르트르의	B-LOC
케이블카인	B-AFW
퓌니퀼레르	B-LOC
드	O
몽마르트르를	B-LOC
운영한다	O
.	O

파리 교통공단
또한 일 드 프랑스와 파리에서 심야버스 녹틸리앙(Noctilien)도 운영하고 있다.
또한	O
일	O
드	O
프랑스와	B-LOC
파리에서	B-LOC
심야버스	B-AFW
녹틸리앙	I-AFW
(	O
Noctilien	B-AFW
)	O
도	O
운영하고	O
있다	O
.	O

파리 교통공단
그밖에 국제적으로는 영국, 이탈리아, 모로코, 스위스, 홍콩, 마카오, 대한민국, 인도, 브라질, 미국의 지하철, 급행철도, 버스의 운영을 하고 있으며, 차량의 유지 보수 서비스도 실시하고 있다.
그밖에	O
국제적으로는	B-POS
영국	B-LOC
,	O
이탈리아	B-LOC
,	O
모로코	B-LOC
,	O
스위스	B-LOC
,	O
홍콩	B-LOC
,	O
마카오	B-LOC
,	O
대한민국	B-LOC
,	O
인도	B-LOC
,	O
브라질	B-LOC
,	O
미국의	B-LOC
지하철	B-AFW
,	O
급행철도	B-AFW
,	O
버스의	B-AFW
운영을	O
하고	O
있으며	O
,	O
차량의	O
유지	O
보수	O
서비스도	O
실시하고	O
있다	O
.	O

파리 교통공단
* 일 드 프랑스 트램웨이.
*	O
일	O
드	O
프랑스	B-LOC
트램웨이	B-AFW
.	O

파리 교통공단
프랑스 국유철도가 운영하는 T4노선의 트램을 제외한 나머지 6개 노선의 트램을 운영한다.
프랑스	B-LOC
국유철도가	O
운영하는	O
T4노선의	B-ORG
트램을	O
제외한	O
나머지	O
6개	B-NUM
노선의	O
트램을	O
운영한다	O
.	O

파리 교통공단
* 퓌니퀼레르 드 몽마르트르.
*	O
퓌니퀼레르	B-LOC
드	O
몽마르트르	O
.	O

파리 교통공단
몽마르트르의 사크레쾨르 대성당으로 올라가는 주요 길목에 있는 몽마르트르 케이블카를 운영한다.
몽마르트르의	B-LOC
사크레쾨르	B-LOC
대성당으로	O
올라가는	O
주요	O
길목에	O
있는	O
몽마르트르	B-LOC
케이블카를	B-AFW
운영한다	O
.	O

파리 교통공단
* 오를리 경전철.
*	O
오를리	B-AFW
경전철	I-AFW
.	O

파리 교통공단
오를리 경전철 오를리발은 RER B라인의 안토니 역에서 오를리 공항을 잇는 고무차륜 경전철인 VAL(경량 자동차량)이다.
오를리	B-AFW
경전철	I-AFW
오를리발은	B-AFW
RER	B-ORG
B라인의	I-ORG
안토니	B-AFW
역에서	O
오를리	B-LOC
공항을	I-AFW
잇는	O
고무차륜	B-AFW
경전철인	B-AFW
VAL	B-AFW
(	O
경량	O
자동차량	B-AFW
)	O
이다	O
.	O

파리 교통공단
총 7.3km으로, 안토니 역, 서 터미널 역, 남 터미널 역의 3개 역을 운영하고 있다.
총	O
7	B-NUM
.	O
3km으로	B-NUM
,	O
안토니	B-PER
역	O
,	O
서	O
터미널	O
역	O
,	O
남	O
터미널	O
역의	O
3개	B-NUM
역을	O
운영하고	O
있다	O
.	O

SMEC
SMEC 또는 스맥은 대한민국의 기업이다.
SMEC	B-ORG
또는	O
스맥은	B-ORG
대한민국의	B-LOC
기업이다	O
.	O

SMEC
1996년 3월 정보통신장비의 개발, 제조 및 관련 소프트웨어의 개발, 판매 등을 주 목적 사업으로 설립하였다.
1996년	B-DAT
3월	I-DAT
정보통신장비의	O
개발	O
,	O
제조	O
및	O
관련	O
소프트웨어의	O
개발	O
,	O
판매	O
등을	O
주	O
목적	O
사업으로	O
설립하였다	O
.	O

SMEC
2011년 2월 (구)주식회사 스맥과 합병하여 7월 주식회사 뉴그리드에서 주식회사 SMEC(에스엠이씨)로 변경하였다.
2011년	B-DAT
2월	I-DAT
(	O
구	O
)	O
주식회사	O
스맥과	B-ORG
합병하여	O
7월	B-DAT
주식회사	O
뉴그리드에서	B-ORG
주식회사	O
SMEC	B-ORG
(	O
에스엠이씨	B-ORG
)	O
로	O
변경하였다	O
.	O

SMEC
2014년 3월 주식회사 에스엠이씨에서 주식회사 스맥으로 변경하였다.
2014년	B-DAT
3월	I-DAT
주식회사	O
에스엠이씨에서	B-ORG
주식회사	O
스맥으로	B-ORG
변경하였다	O
.	O

하쿠호도
주식회사 하쿠호도(, )는 일본의 도쿄도 미나토구 아카사카의 아카사카 비즈 타워에 위치하는 광고 회사이다.
주식회사	B-ORG
하쿠호도	B-LOC
(	O
,	O
)	O
는	O
일본의	B-LOC
도쿄도	B-LOC
미나토구	B-LOC
아카사카의	B-LOC
아카사카	B-AFW
비즈	I-AFW
타워에	I-AFW
위치하는	O
광고	O
회사이다	O
.	O

하쿠호도
하쿠호도는 덴쓰와 달리 지주회사로 있는 하쿠호도 DY 홀딩스가 하쿠호도, 다이코, 요미코, 하쿠호도 DY 미디어 파트너즈라는 4개의 회사들을 관리하는 구조로 이루어져 있다.
하쿠호도는	B-LOC
덴쓰와	B-LOC
달리	O
지주회사로	O
있는	O
하쿠호도	B-LOC
DY	B-ORG
홀딩스가	I-ORG
하쿠호도	B-LOC
,	O
다이코	B-PER
,	O
요미코	B-LOC
,	O
하쿠호도	B-LOC
DY	B-HEC
미디어	I-HEC
파트너즈라는	O
4개의	B-NUM
회사들을	O
관리하는	O
구조로	O
이루어져	O
있다	O
.	O

하쿠호도
각 회사들 밑에 수많은 지사, 자회사들이 있으며, 대표적으로는 세계적인 광고대행사 커뮤니케이션인 TBWA와 함께 만든 TBWA/HAKUHODO나 대한민국의 광고 회사인 제일기획과 공동으로 세운 하쿠호도제일이 있다.
각	O
회사들	O
밑에	O
수많은	O
지사	O
,	O
자회사들이	O
있으며	O
,	O
대표적으로는	O
세계적인	O
광고대행사	O
커뮤니케이션인	O
TBWA와	B-ORG
함께	O
만든	O
TBWA	B-ORG
/	O
HAKUHODO나	B-ORG
대한민국의	B-LOC
광고	O
회사인	O
제일기획과	B-ORG
공동으로	O
세운	O
하쿠호도제일이	B-LOC
있다	O
.	O

제이와이씨 컴퍼니
(주)제이와이씨 컴퍼니는 대한민국의 모바일 S/W 벤처기업이다.
(	O
주	I-ORG
)	O
제이와이씨	B-ORG
컴퍼니는	I-ORG
대한민국의	B-LOC
모바일	B-HEC
S	I-HEC
/	I-HEC
W	I-HEC
벤처기업이다	O
.	O

제이와이씨 컴퍼니
2013년, 염상준이 부산에서 제이와이씨 컴퍼니를 창립하였다.
2013년	B-NUM
,	O
염상준이	B-PER
부산에서	B-LOC
제이와이씨	B-ORG
컴퍼니를	I-ORG
창립하였다	O
.	O

제이와이씨 컴퍼니
이후 어뮤즈파크와 합병하면서 2015년 '(주)벤디츠'로 사명 변경하였다.
이후	O
어뮤즈파크와	B-ORG
합병하면서	O
2015년	B-NUM
'	B-ORG
(	O
주	I-ORG
)	O
벤디츠	I-ORG
'	O
로	O
사명	O
변경하였다	O
.	O

산 미겔 (기업)
thumb.
thumb	O
.	O

산 미겔 (기업)
산 미겔()은 필리핀의 기업이다.
산	O
미겔	O
(	O
)	O
은	O
필리핀의	B-LOC
기업이다	O
.	O

NPC (기업)
NPC(National Plastic Co.
NPC	B-HEC
(	O
National	I-HEC
Plastic	I-HEC
Co	I-HEC
.	O

NPC (기업)
Ltd.
Ltd	O
.	O

NPC (기업)
'舊 내쇼날푸라스틱')는 플라스틱 사출 제품을 제조 및 판매하는 코스닥 상장 기업이다.
'	B-HEC
舊	B-HEC
내쇼날푸라스틱	I-HEC
'	O
)	O
는	O
플라스틱	O
사출	O
제품을	O
제조	O
및	O
판매하는	O
코스닥	B-ORG
상장	O
기업이다	O
.	O

NPC (기업)
플라스틱 사출공구인 금형 등도 판매한다.
플라스틱	O
사출공구인	O
금형	O
등도	O
판매한다	O
.	O

KMP 홀딩스
thumb.
thumb	O
.	O

KMP 홀딩스
KMP 홀딩스(KMP Holdings)는 대한민국의 음악 제작 · 유통사였다.
KMP	B-ORG
홀딩스	I-ORG
(	O
KMP	B-ORG
Holdings	I-ORG
)	O
는	O
대한민국의	B-LOC
음악	O
제작	O
·	O
유통사였다	O
.	O

KMP 홀딩스
2010년 3월에 SM, JYP, YG, 스타제국 등 7개의 연예기획사의 조인트 벤처로 창립되었다.
2010년	B-DAT
3월에	I-DAT
SM	B-ORG
,	O
JYP	B-ORG
,	O
YG	B-ORG
,	O
스타제국	B-ORG
등	O
7개의	B-NUM
연예기획사의	O
조인트	O
벤처로	O
창립되었다	O
.	O

KMP 홀딩스
2012년 11월에 KT 뮤직에 인수되었으며, 2013년 6월 중순 KT뮤직에 완전히 합병되었다.
2012년	B-DAT
11월에	I-DAT
KT	B-ORG
뮤직에	I-ORG
인수되었으며	O
,	O
2013년	B-NUM
6월	I-DAT
중순	I-DAT
KT뮤직에	B-ORG
완전히	O
합병되었다	O
.	O

HYBE
HYBE()는 대한민국의 연예기획사이다.
HYBE	B-ORG
(	O
)	O
는	O
대한민국의	B-LOC
연예기획사이다	O
.	O

HYBE
연예·엔터테인먼트 업종에서 매니지먼트 대행, 음반 제작, 무역 사업을 하고 있다.
연예	O
·	O
엔터테인먼트	O
업종에서	O
매니지먼트	O
대행	O
,	O
음반	O
제작	O
,	O
무역	O
사업을	O
하고	O
있다	O
.	O

HYBE
본사는 서울특별시 용산구 한강대로 40 (한강로 3가)에 있다.
본사는	O
서울특별시	B-LOC
용산구	B-LOC
한강대로	B-AFW
40	I-AFW
(	O
한강로	B-AFW
3가	I-AFW
)	O
에	O
있다	O
.	O

HYBE
원래의 회사명은 빅히트 엔터테인먼트였지만, 2021년 3월 9일에 HYBE로 바뀌었다.
원래의	O
회사명은	O
빅히트	O
엔터테인먼트였지만	O
,	O
2021년	B-NUM
3월	I-DAT
9일에	I-DAT
HYBE로	B-ORG
바뀌었다	O
.	O

HYBE
2019년 7월 29일, 빅히트 엔터테인먼트는 쏘스뮤직을 인수했다.
2019년	B-DAT
7월	I-DAT
29일	I-DAT
,	O
빅히트	O
엔터테인먼트는	O
쏘스뮤직을	B-ORG
인수했다	O
.	O

HYBE
빅히트는 "최근 쏘스뮤직의 지분 인수 계약을 완료해 빅히트 자회사로 편입할 것"이라며 "쏘스뮤직은 기존 경영진을 유임해 레이블의 색깔과 독립성을 유지해 운영할 계획"이라고 밝혔다.
빅히트는	O
"	O
최근	O
쏘스뮤직의	B-ORG
지분	O
인수	O
계약을	O
완료해	O
빅히트	O
자회사로	O
편입할	O
것	O
"	O
이라며	O
"	B-ORG
쏘스뮤직은	B-ORG
기존	O
경영진을	B-POS
유임해	O
레이블의	O
색깔과	O
독립성을	O
유지해	O
운영할	O
계획	O
"	O
이라고	O
밝혔다	O
.	O

HYBE
2020년 플레디스와 지코가 대표인 KOZ 엔터테인먼트를 인수했다.
2020년	B-DAT
플레디스와	B-ORG
지코가	B-ORG
대표인	B-POS
KOZ	B-ORG
엔터테인먼트를	I-ORG
인수했다	O
.	O

HYBE
2021년 4월 2일 미국의 이타카 홀딩스의 지분 100%를 9억 5000만 달러에 인수하였다.
2021년	B-DAT
4월	I-DAT
2일	I-DAT
미국의	B-LOC
이타카	B-ORG
홀딩스의	O
지분	O
100	B-NUM
%	O
를	O
9억	B-NUM
5000만	I-NUM
달러에	I-NUM
인수하였다	O
.	O

마제스틱 애슬레틱
thumb.
thumb	O
.	O

마제스틱 애슬레틱
마제스틱 애슬레틱()은 미합중국의 스포츠 의류 제조 업체이다.
마제스틱	B-HEC
애슬레틱	I-HEC
(	O
)	O
은	O
미합중국의	B-LOC
스포츠	O
의류	O
제조	O
업체이다	O
.	O

마제스틱 애슬레틱
또한 마제스틱 애슬레틱은 예전부터 메이저 리그 베이스볼(MLB) 팀에 유니폼을 공급하고 있으며, 2005년에 총 30팀과 유니폼 등을 공급 독점 계약을 맺었다.
또한	O
마제스틱	B-ORG
애슬레틱은	I-ORG
예전부터	O
메이저	B-ORG
리그	I-ORG
베이스볼	I-ORG
(	O
MLB	I-ORG
)	O
팀에	O
유니폼을	O
공급하고	O
있으며	O
,	O
2005년에	B-DAT
총	O
30팀과	B-NUM
유니폼	O
등을	O
공급	O
독점	O
계약을	O
맺었다	O
.	O

마제스틱 애슬레틱
현재 MLB 팀의 유니폼은 모두 마제스틱 제품을 사용하고 있다.
현재	O
MLB	B-ORG
팀의	O
유니폼은	O
모두	O
마제스틱	B-HEC
제품을	O
사용하고	O
있다	O
.	O

마제스틱 애슬레틱
그리고 마제스틱 애슬레틱은 대한민국에서는 현재 KIA 타이거즈의 유니폼의 공급을 맡고 있다.
그리고	O
마제스틱	B-HEC
애슬레틱은	I-HEC
대한민국에서는	B-LOC
현재	O
KIA	B-ORG
타이거즈의	I-ORG
유니폼의	O
공급을	O
맡고	O
있다	O
.	O

모르메디
모르메디 (Mormedi)는 스페인의 디자인 컨설팅 회사로 '하이메 모레노' (Jaime Moreno)가 스페인의 마드리드에서 1998년에 설립하였다.
모르메디	B-PER
(	O
Mormedi	I-PER
)	O
는	O
스페인의	B-LOC
디자인	O
컨설팅	O
회사로	O
'	B-PER
하이메	I-PER
모레노	I-PER
'	I-PER
(	O
Jaime	B-PER
Moreno	I-PER
)	O
가	O
스페인의	B-LOC
마드리드에서	B-LOC
1998년에	B-DAT
설립하였다	O
.	O

모르메디
모르메디(Mormedi)는 상품 및 서비스 전략 분야에 특화되어있다.
모르메디	B-HEC
(	O
Mormedi	B-HEC
)	O
는	O
상품	O
및	O
서비스	O
전략	O
분야에	O
특화되어있다	O
.	O

모르메디
현재 항공, 대중교통, 은행, 통신, 가전제품이나 의료 등 다양한 산업 분야에서 사업을 진행 중이다.
현재	O
항공	B-AFW
,	O
대중교통	B-AFW
,	O
은행	O
,	O
통신	O
,	O
가전제품이나	O
의료	O
등	O
다양한	O
산업	O
분야에서	O
사업을	O
진행	O
중이다	O
.	O

모르메디
디자인적 사고와 전략적 사고를 합쳐서, 고객사의 사업에 가치를 더하고 사용자가 더 편리함을 느낄 수 있도록 하는 것이 사훈이다.
디자인적	O
사고와	O
전략적	O
사고를	O
합쳐서	O
,	O
고객사의	O
사업에	O
가치를	O
더하고	O
사용자가	O
더	O
편리함을	O
느낄	O
수	O
있도록	O
하는	O
것이	O
사훈이다	O
.	O

모르메디
==모르메디의 역사==
=	B-ORG
=	O
모르메디의	B-ORG
역사	O
=	O
=	O

모르메디
하이메 모레노 (Jaime Moreno)에 의해 설립된 모르메디(Mormedi)는 산업 디자인에 그 기반을 두고 있었으나 분야를 넓혀 전략부터 실행까지의 전 단계를 주관할 수 있는 회사가 되었다.
하이메	B-PER
모레노	I-PER
(	O
Jaime	I-ORG
Moreno	I-ORG
)	O
에	O
의해	O
설립된	O
모르메디	B-HEC
(	O
Mormedi	B-HEC
)	O
는	O
산업	O
디자인에	O
그	O
기반을	O
두고	O
있었으나	O
분야를	O
넓혀	O
전략부터	O
실행까지의	O
전	O
단계를	O
주관할	O
수	O
있는	O
회사가	O
되었다	O
.	O

모르메디
서비스는 다음과 같은 분야를 포함한다:.
서비스는	O
다음과	O
같은	O
분야를	O
포함한다	O
:	O
.	O

모르메디
1)	서비스디자인, 디자인 리서치, 디자인 전략, 상품 전략, 트렌드 분석, 시나리오플래닝 및 워크숍과 같은 전략 부문<br/>.
1	B-NUM
)	O
서비스디자인	B-HEC
,	O
디자인	O
리서치	O
,	O
디자인	O
전략	O
,	O
상품	O
전략	O
,	O
트렌드	O
분석	O
,	O
시나리오플래닝	O
및	O
워크숍과	O
같은	O
전략	O
부문	O
<	O
br	O
/	O
>	O
.	O

모르메디
2)	제품 디자인, 산업 디자인, 환경 디자인, 교통 디자인, 인터랙션 디자인, 사용자 경험 디자인, 프로토타이핑 및 사용성 평가와 같은 디자인 관련 부문<br/>.
2	B-NUM
)	O
제품	O
디자인	O
,	O
산업	O
디자인	O
,	O
환경	O
디자인	O
,	O
교통	O
디자인	O
,	O
인터랙션	O
디자인	O
,	O
사용자	O
경험	O
디자인	O
,	O
프로토타이핑	O
및	O
사용성	O
평가와	O
같은	O
디자인	O
관련	O
부문	O
<	O
br	O
/	O
>	O
.	O

모르메디
3)	제품 공학, 정확한 프로토타이핑, 기계공학 등의 실행 관련 부문.
3	B-NUM
)	O
제품	O
공학	O
,	O
정확한	O
프로토타이핑	O
,	O
기계공학	O
등의	O
실행	O
관련	O
부문	O
.	O

모르메디
모르메디는 IF 디자인 어워드, 레드닷 디자인 어워드(독일)), 굿디자인(한국), IDEA 어워드(미국)과 같은 유수의 디자인 상을 수상한 바 있다.
모르메디는	B-ORG
IF	B-ORG
디자인	I-EVT
어워드	I-EVT
,	O
레드닷	B-ORG
디자인	I-EVT
어워드	I-EVT
(	O
독일	B-LOC
)	O
)	O
,	O
굿디자인	B-ORG
(	O
한국	B-LOC
)	O
,	O
IDEA	B-EVT
어워드	I-EVT
(	O
미국	B-LOC
)	O
과	O
같은	O
유수의	O
디자인	B-POS
상을	O
수상한	O
바	O
있다	O
.	O

모르메디
==성과==
=	O
=	O
성과	O
=	O
=	O

모르메디
서비스디자인 부분에 있어서는, 모바일과 e-health의 맥락에서 스페인의 통신회사인 텔레포니카(Telefonica)의 서비스 및 제품 디자인을 담당하였다.
서비스디자인	O
부분에	O
있어서는	O
,	O
모바일과	B-HEC
e	B-HEC
-	O
health의	B-HEC
맥락에서	O
스페인의	B-LOC
통신회사인	O
텔레포니카	B-ORG
(	O
Telefonica	I-ORG
)	O
의	O
서비스	O
및	O
제품	O
디자인을	O
담당하였다	O
.	O

모르메디
또한 스페인 상업은행인 BBVA의 새로운 뱅킹 서비스인 The bank of the Future및 새로운 BBVA본사의 서비스 재 디자인을 수행하기도 하였다.
또한	O
스페인	B-LOC
상업은행인	O
BBVA의	B-ORG
새로운	O
뱅킹	O
서비스인	O
The	O
bank	O
of	O
the	O
Future및	O
새로운	O
BBVA본사의	B-ORG
서비스	O
재	O
디자인을	O
수행하기도	O
하였다	O
.	O

모르메디
그 외에도 에어버스(Airbus), 알스톰(Alstom), Astondoa, 아우디(Audi AG), Azkoyen, BMW(BMW AG), 영국항공(British Airways), 콘스트룩시온스 이 옥실라르 데 페로카릴스(CAF), Fagor, 히노 자동차(Hino), 히타치(Hitachi), Legrand, 홍콩 지하철(MTR), 닛산(Nissan), 필립스(Philips), 필립 모리스 인터내셔널(Philip Morris), 파리 교통공단(RATP), 지멘스(Siemens), Rodman, 탈고(Talgo), 도요타(Toyota), 버진 그룹(Virgin) 및 보다폰(Vodafone) 과 같은 기업들과 디자인 작업을 진행하였다.
그	O
외에도	O
에어버스	B-AFW
(	O
Airbus	B-AFW
)	O
,	O
알스톰	B-ORG
(	O
Alstom	I-ORG
)	O
,	O
Astondoa	B-ORG
,	O
아우디	B-ORG
(	O
Audi	B-ORG
AG	I-ORG
)	O
,	O
Azkoyen	B-ORG
,	O
BMW	B-ORG
(	O
BMW	B-ORG
AG	I-ORG
)	O
,	O
영국항공	B-ORG
(	O
British	I-ORG
Airways	I-ORG
)	O
,	O
콘스트룩시온스	B-ORG
이	O
옥실라르	B-LOC
데	I-LOC
페로카릴스	I-ORG
(	O
CAF	I-ORG
)	O
,	O
Fagor	B-AFW
,	O
히노	B-AFW
자동차	I-AFW
(	O
Hino	I-AFW
)	O
,	O
히타치	B-AFW
(	O
Hitachi	I-ORG
)	O
,	O
Legrand	B-AFW
,	O
홍콩	B-AFW
지하철	I-AFW
(	O
MTR	B-AFW
)	O
,	O
닛산	B-ORG
(	O
Nissan	O
)	O
,	O
필립스	B-ORG
(	O
Philips	O
)	O
,	O
필립	B-PER
모리스	I-ORG
인터내셔널	I-ORG
(	O
Philip	O
Morris	O
)	O
,	O
파리	B-LOC
교통공단	I-ORG
(	O
RATP	I-ORG
)	O
,	O
지멘스	B-ORG
(	O
Siemens	I-ORG
)	O
,	O
Rodman	B-ORG
,	O
탈고	B-ORG
(	O
Talgo	I-ORG
)	O
,	O
도요타	B-ORG
(	O
Toyota	I-ORG
)	O
,	O
버진	B-ORG
그룹	I-ORG
(	O
Virgin	I-ORG
)	O
및	O
보다폰	B-ORG
(	O
Vodafone	I-ORG
)	O
과	O
같은	O
기업들과	O
디자인	O
작업을	O
진행하였다	O
.	O

모르메디
.
.	O

모르메디
==구조==
=	O
=	O
구조	O
=	B-ORG
=	B-ORG

모르메디
마드리드에 본사가 있고 아시아 지역을 담당하는 지사가 한국에 있으며 그 외에도 다양한 분야의 외부 전문가들과 협업하고 있다.
마드리드에	B-LOC
본사가	O
있고	O
아시아	B-LOC
지역을	O
담당하는	O
지사가	O
한국에	B-LOC
있으며	O
그	O
외에도	O
다양한	O
분야의	O
외부	O
전문가들과	B-POS
협업하고	O
있다	O
.	O

거커 미디어
thumb.
thumb	O
.	O

거커 미디어
거커 미디어()는 미국의 온라인 미디어 회사이자 블로그 네트워크이다.
거커	B-HEC
미디어	I-HEC
(	O
)	O
는	O
미국의	B-LOC
온라인	O
미디어	O
회사이자	O
블로그	B-HEC
네트워크이다	I-HEC
.	O

거커 미디어
닉 덴턴(Nick Denton)이 설립했고 현재 뉴욕에 위치해 있다.
닉	B-PER
덴턴	I-PER
(	O
Nick	I-ORG
Denton	I-ORG
)	O
이	O
설립했고	O
현재	O
뉴욕에	B-LOC
위치해	O
있다	O
.	O

거커 미디어
가장 성공한 '블로그 지향적'인 회사로 여겨진다.
가장	O
성공한	O
'	B-HEC
블로그	B-HEC
지향적	O
'	O
인	O
회사로	O
여겨진다	O
.	O

거커 미디어
2016년 6월 파산 신청을 했다.
2016년	B-DAT
6월	I-DAT
파산	O
신청을	O
했다	O
.	O

스크리브드
스크리브드(, )는 디지털 도서관 웹 사이트이다.
스크리브드	B-HEC
(	O
,	O
)	O
는	O
디지털	O
도서관	O
웹	O
사이트이다	O
.	O

스크리브드
영어, 스페인어, 포르투갈어로 서비스가 제공된다.
영어	B-POS
,	O
스페인어	B-POS
,	O
포르투갈어로	B-POS
서비스가	O
제공된다	O
.	O

버즈피드
버즈피드()는 뉴스 및 엔터테인먼트 웹사이트이다.
버즈피드	B-HEC
(	O
)	O
는	O
뉴스	O
및	O
엔터테인먼트	O
웹사이트이다	O
.	O

버즈피드
2006년에 요나 페레티가 설립했다.
2006년에	B-DAT
요나	B-LOC
페레티가	B-ORG
설립했다	O
.	O

버즈피드
사용자가 올리는 뉴스, 버즈피드와 제휴한 매체의 기사가 주요 콘텐츠로 정리되어 노출된다.
사용자가	B-POS
올리는	O
뉴스	O
,	O
버즈피드와	B-HEC
제휴한	O
매체의	O
기사가	O
주요	O
콘텐츠로	O
정리되어	O
노출된다	O
.	O

이브 생 로랑 (브랜드)
이브 생로랑(, 'YSL') 또는 '''생로랑'''()은 이브 생로랑이 만든 패션 브랜드이다.
이브	B-DAT
생로랑	O
(	O
,	O
'	B-ORG
YSL	B-ORG
'	O
)	O
또는	O
'	B-HEC
'	O
'	O
생로랑	O
'	O
'	B-HEC
'	O
(	O
)	O
은	O
이브	B-DAT
생로랑이	O
만든	O
패션	O
브랜드이다	O
.	O

트리뷴 미디어
트리뷴의 본사인 트리뷴 타워.
트리뷴의	B-ORG
본사인	O
트리뷴	B-ORG
타워	O
.	O

트리뷴 미디어
트리뷴 미디어 컴퍼니()는 미국 일리노이주에 위치한 멀티미디어 회사(코퍼레이션)이다.
트리뷴	B-ORG
미디어	I-ORG
컴퍼니	I-ORG
(	O
)	O
는	O
미국	B-LOC
일리노이주에	B-LOC
위치한	O
멀티미디어	O
회사	O
(	O
코퍼레이션	I-ORG
)	O
이다	O
.	O

트리뷴 미디어
이전 명칭은 트리뷴 컴퍼니()였다.
이전	O
명칭은	O
트리뷴	B-ORG
컴퍼니	I-ORG
(	O
)	O
였다	O
.	O

인터넷 브랜드
인터넷 브랜드()는 미국의 뉴 미디어 회사이다.
인터넷	B-HEC
브랜드	B-HEC
(	O
)	O
는	O
미국의	B-LOC
뉴	O
미디어	O
회사이다	O
.	O

선일금고제작
선일금고제작(Sun Safes Mfg.
선일금고제작	B-ORG
(	O
Sun	O
Safes	O
Mfg	O
.	O

선일금고제작
Co.)은 대한민국의 금고 제조기업이며 국내 금고 시장 점유율 1위의 기업이다.
Co	B-ORG
.	O
)	O
은	O
대한민국의	B-LOC
금고	O
제조기업이며	O
국내	O
금고	O
시장	O
점유율	O
1위의	B-NUM
기업이다	O
.	O

선일금고제작
1976년 호주 수출을 시작으로 중동, 미국, 캐나다 시장에 차례로 진출, 현재는 제품 생산량의 70~80%를 80개국에 수출하고 있다.
1976년	B-DAT
호주	B-LOC
수출을	O
시작으로	O
중동	B-LOC
,	O
미국	B-LOC
,	O
캐나다	B-LOC
시장에	O
차례로	O
진출	O
,	O
현재는	O
제품	O
생산량의	O
70	O
~	O
80	O
%	O
를	O
80개국에	O
수출하고	O
있다	O
.	O

선일금고제작
2020년 현재 국내 40여개의 대리점과 30여개의 백화점에 입점되어있으며 한국 금고 산업과 함께 꾸준한 성장을 이어나가고 있다.
2020년	B-DAT
현재	O
국내	O
40여개의	B-NUM
대리점과	O
30여개의	B-NUM
백화점에	O
입점되어있으며	O
한국	B-LOC
금고	O
산업과	O
함께	O
꾸준한	O
성장을	O
이어나가고	O
있다	O
.	O

선일금고제작
디지털록 금고, 지문인식 금고, 경보기 부착 금고 등을 만들며, 2008년부터는 유명 화가의 그림 등을 접목한 인테리어 금고를 국내 최초로 출시하기도 했다.
디지털록	B-HEC
금고	O
,	O
지문인식	O
금고	O
,	O
경보기	O
부착	O
금고	O
등을	O
만들며	O
,	O
2008년부터는	B-DAT
유명	O
화가의	B-POS
그림	O
등을	O
접목한	O
인테리어	O
금고를	O
국내	O
최초로	O
출시하기도	O
했다	O
.	O

선일금고제작
2011년 여성가족부 가족친화 우수기업 인증 2013년 고용노동부 강소기업, 중소기업청 글로벌 강소기업, 경기도 유망중소기업 선정.
2011년	B-DAT
여성가족부	B-ORG
가족친화	B-HEC
우수기업	O
인증	O
2013년	B-NUM
고용노동부	B-ORG
강소기업	O
,	O
중소기업청	B-ORG
글로벌	O
강소기업	O
,	O
경기도	B-LOC
유망중소기업	O
선정	O
.	O

선일금고제작
2015년 경기도 일자리 우수기업 선정.
2015년	B-DAT
경기도	B-LOC
일자리	O
우수기업	O
선정	O
.	O

선일금고제작
2020년 45년 이상 사업을 유지하고 안정적인 일자리 창출과 성실한 조세 납부 등으로 사회적 기여가 큰 중소·중견 기업이 선정되는 명문장수기업에 선정되었다.
2020년	B-DAT
45년	I-DAT
이상	I-DAT
사업을	O
유지하고	O
안정적인	O
일자리	O
창출과	O
성실한	O
조세	O
납부	O
등으로	O
사회적	O
기여가	O
큰	O
중소	O
·	O
중견	O
기업이	O
선정되는	O
명문장수기업에	O
선정되었다	O
.	O

에이오엠지
|창립자=박재범|웹사이트=AOMG|국가=|그림=AOMG logo.png}}AOMG는 래퍼 및 가수 박재범이 2013년에 설립한 대한민국의 힙합 R&B 레이블이다.
|	O
창립자	B-POS
=	O
박재범	B-PER
|	O
웹사이트	O
=	O
AOMG	B-ORG
|	O
국가	O
=	O
|	O
그림	B-ORG
=	O
AOMG	B-ORG
logo	O
.	O
png	O
}	O
}	O
AOMG는	B-ORG
래퍼	O
및	O
가수	B-POS
박재범이	B-PER
2013년에	B-NUM
설립한	O
대한민국의	B-LOC
힙합	O
R	B-AFW
&	O
B	B-HEC
레이블이다	O
.	O

에이오엠지
현재 음악가 19명과 종합격투기 선수 정찬성이 소속되어 있다.
현재	O
음악가	B-POS
19명과	B-NUM
종합격투기	B-POS
선수	I-POS
정찬성이	B-PER
소속되어	O
있다	O
.	O

뉴트로지나
뉴트로지나()는 캘리포니아주, 로스 엔젤레스에 본사를 둔 미국의 스킨케어, 헤어케어와 화장품 브랜드이다.
뉴트로지나	B-ORG
(	O
)	O
는	O
캘리포니아주	B-LOC
,	O
로스	B-LOC
엔젤레스에	B-LOC
본사를	O
둔	O
미국의	B-LOC
스킨케어	O
,	O
헤어케어와	O
화장품	O
브랜드이다	O
.	O

뉴트로지나
1930년에 에마뉴엘 스타로포에 의해 'Natone'이란 회사로 설립되었으며, 1994년에 존슨앤드존슨에 합병되었다.
1930년에	B-DAT
에마뉴엘	B-ORG
스타로포에	I-ORG
의해	O
'	B-HEC
Natone	B-ORG
'	O
이란	O
회사로	O
설립되었으며	O
,	O
1994년에	B-NUM
존슨앤드존슨에	B-ORG
합병되었다	O
.	O

뉴트로지나
뉴트로지나는 주로 스킨케어제품이 주축을 이루고 있다.
뉴트로지나는	B-ORG
주로	O
스킨케어제품이	B-HEC
주축을	O
이루고	O
있다	O
.	O

뉴트로지나
여드름, 노화방지, 자외선 차단 라인 제품이 특징적이라고 할 수 있다.
여드름	B-HEC
,	O
노화방지	O
,	O
자외선	B-HEC
차단	O
라인	O
제품이	O
특징적이라고	O
할	O
수	O
있다	O
.	O

뉴트로지나
;주력 제품.
;	O
주력	O
제품	O
.	O

뉴트로지나
* 바디&목욕 제품.
*	O
바디	O
&	O
목욕	O
제품	O
.	O

뉴트로지나
* 클렌저(세안제품).
*	O
클렌저	O
(	O
세안제품	O
)	O
.	O

뉴트로지나
* 화장품.
*	O
화장품	O
.	O

뉴트로지나
* 헤어 제품.
*	O
헤어	O
제품	O
.	O

뉴트로지나
* 남성 스킨케어.
*	O
남성	O
스킨케어	O
.	O

뉴트로지나
* 모이스춰라이저(보습제품).
*	O
모이스춰라이저	B-POS
(	O
보습제품	O
)	O
.	O

오클리
오클리의 로고.
오클리의	B-ORG
로고	O
.	O

오클리
오클리()는 미국 캘리포니아주 풋힐랜치에 본사를 두고 있는 스포츠 장비 제작 회사로, 주생산 제품은 선글라스, 스키/스노보드 고글, 시계, 의류, 백팩, 신발 등이다.
오클리	B-ORG
(	O
)	O
는	O
미국	B-LOC
캘리포니아주	B-LOC
풋힐랜치에	B-LOC
본사를	O
두고	O
있는	O
스포츠	O
장비	O
제작	O
회사로	O
,	O
주생산	O
제품은	O
선글라스	O
,	O
스키	B-POS
/	O
스노보드	B-POS
고글	B-HEC
,	O
시계	O
,	O
의류	O
,	O
백팩	O
,	O
신발	O
등이다	O
.	O

러프 드래프트 스튜디오
러프 드래프트 스튜디오(.
러프	B-EVT
드래프트	B-EVT
스튜디오	O
(	O
.	O

러프 드래프트 스튜디오
라프 드래프트 스튜디오스 알디에스)는 미국의 애니메이션 제작 스튜디오이다.
라프	B-ORG
드래프트	I-ORG
스튜디오스	I-ORG
알디에스	I-ORG
)	O
는	O
미국의	B-LOC
애니메이션	O
제작	O
스튜디오이다	O
.	O

러프 드래프트 스튜디오
현재 대한민국에 자회사인 '러프 드래프트 코리아'()를 두고 있다.
현재	O
대한민국에	B-LOC
자회사인	O
'	B-EVT
러프	I-EVT
드래프트	I-EVT
코리아	I-EVT
'	O
(	O
)	O
를	O
두고	O
있다	O
.	O

러프 드래프트 스튜디오
현재 중국에 자회사인 '''상하이 거친 초안 애니메이션'''()를 두고 있다.
현재	O
중국에	B-LOC
자회사인	O
'	B-HEC
'	B-LOC
'	B-LOC
상하이	B-LOC
거친	O
초안	O
애니메이션	O
'	B-HEC
'	B-HEC
'	O
(	O
)	O
를	O
두고	O
있다	O
.	O

SFA (기업)
SFA(에스에프에이)는 1998년 12월 18일 삼성항공(현 한화테크윈)의 자동화사업부가 분사하면서 설립된 회사이다.
SFA	B-ORG
(	O
에스에프에이	B-ORG
)	O
는	O
1998년	B-DAT
12월	I-DAT
18일	I-DAT
삼성항공	B-ORG
(	O
현	O
한화테크윈	B-ORG
)	O
의	O
자동화사업부가	O
분사하면서	O
설립된	O
회사이다	O
.	O

SFA (기업)
2001년 12월 18일에 코스닥시장에 상장되었다.
2001년	B-DAT
12월	I-DAT
18일에	I-DAT
코스닥시장에	B-ORG
상장되었다	O
.	O

SFA (기업)
본사는 경기도 화성시 동탄순환대로29길 25 (영천동)에 있다.
본사는	O
경기도	B-LOC
화성시	B-LOC
동탄순환대로29길	B-ORG
25	I-NUM
(	O
영천동	B-LOC
)	O
에	O
있다	O
.	O

디지털오션
디지털오션(DigitalOcean)은 미국의 뉴욕, 뉴욕주에서 운영하고 있는 클라우드 컴퓨팅 업체이다.
디지털오션	B-HEC
(	O
DigitalOcean	B-HEC
)	O
은	O
미국의	B-LOC
뉴욕	B-LOC
,	O
뉴욕주에서	B-LOC
운영하고	O
있는	O
클라우드	B-HEC
컴퓨팅	I-HEC
업체이다	O
.	O

디지털오션
2015년 12월 기준으로, 웹 접촉 컴퓨터 분야에서 세계에서 두 번째로 큰 호스팅 업체이다.
2015년	B-NUM
12월	I-DAT
기준으로	O
,	O
웹	O
접촉	O
컴퓨터	O
분야에서	O
세계에서	O
두	B-NUM
번째로	I-NUM
큰	O
호스팅	O
업체이다	O
.	O

부로바
thumb.
thumb	O
.	O

부로바
thumb.
thumb	O
.	O

부로바
부로바(Bulova)는 미국 뉴욕에 위치한 시계 제조사이다.
부로바	B-LOC
(	O
Bulova	B-LOC
)	O
는	O
미국	B-LOC
뉴욕에	B-LOC
위치한	O
시계	O
제조사이다	O
.	O

부로바
부로바 시계는 독보적인 정확성과 근소한 오차률로 세계적인 명성을 자랑한다.
부로바	B-LOC
시계는	O
독보적인	O
정확성과	O
근소한	O
오차률로	O
세계적인	O
명성을	O
자랑한다	O
.	O

아메리칸 로코모티브 컴퍼니
thumb.
thumb	O
.	O

아메리칸 로코모티브 컴퍼니
아메리칸 로코모티브 컴퍼니('A'merican '''L'''ocomotive '''Co'''mpany)는 미국의 철도 차량 제작 회사였다.
아메리칸	B-ORG
로코모티브	I-ORG
컴퍼니	I-ORG
(	O
'	O
A	O
'	O
merican	O
'	O
'	O
'	O
L	O
'	O
'	O
'	O
ocomotive	O
'	O
'	O
'	O
Co	O
'	O
'	B-HEC
'	B-HEC
mpany	B-HEC
)	O
는	O
미국의	B-LOC
철도	B-AFW
차량	I-AFW
제작	O
회사였다	O
.	O

아메리칸 로코모티브 컴퍼니
1969년에 공식적으로 폐지되었다.
1969년에	B-DAT
공식적으로	O
폐지되었다	O
.	O

태창 (기업)
(주)태창(泰昌)은 이랜드그룹을 대표하는 기업이다.
(	O
주	I-ORG
)	O
태창	B-PER
(	O
泰	B-PER
昌	B-ORG
)	O
은	O
이랜드그룹을	B-ORG
대표하는	O
기업이다	O
.	O

태창 (기업)
(주)태창(泰昌)의 실질적인 창업은 1957년 5월 전북 익산시 인화동에 소규모 내의공장을 차리면서 비롯됐다.
(	O
주	B-ORG
)	O
태창	B-PER
(	O
泰	B-PER
昌	B-LOC
)	O
의	O
실질적인	O
창업은	O
1957년	B-DAT
5월	I-DAT
전북	B-LOC
익산시	B-LOC
인화동에	B-LOC
소규모	O
내의공장을	O
차리면서	O
비롯됐다	O
.	O

태창 (기업)
그래서 (주)태창의 창업주는 이기전 회장이다.
그래서	O
(	O
주	I-ORG
)	O
태창의	O
창업주는	B-POS
이기전	B-PER
회장이다	B-POS
.	O

태창 (기업)
==연혁 ==
=	O
=	O
연혁	O
=	O
=	O

태창 (기업)
* 1973년 11월 6일 서울무역사무소 개설하고,.
*	O
1973년	B-DAT
11월	I-DAT
6일	I-DAT
서울무역사무소	B-ORG
개설하고	O
,	O
.	O

태창 (기업)
* 1977년 9월 28일 서울영업소와 부산영업소를 개설하였다.
*	O
1977년	B-DAT
9월	I-DAT
28일	I-DAT
서울영업소와	O
부산영업소를	O
개설하였다	O
.	O

태창 (기업)
* 1984년 5월 28일 서울사무소(왕십리 소재)를 설치하였으며, 이해 9월 28일 '태창메리야쓰'를 상표등록하였고, 이해 10월 19일 대통령새마을훈장 근면장 수상하였다.
*	O
1984년	B-DAT
5월	I-DAT
28일	I-DAT
서울사무소	B-ORG
(	O
왕십리	B-LOC
소재	O
)	O
를	O
설치하였으며	O
,	O
이해	B-DAT
9월	I-DAT
28일	I-DAT
'	B-ORG
태창메리야쓰	I-ORG
'	O
를	O
상표등록하였고	O
,	O
이해	B-DAT
10월	I-DAT
19일	I-DAT
대통령새마을훈장	B-POS
근면장	I-POS
수상하였다	I-POS
.	O

태창 (기업)
* 1986년 11월 1일 아동복 사업부를 설치하고, 이해 신제품 '빅맨'을 개발하였다.
*	O
1986년	I-DAT
11월	I-DAT
1일	I-DAT
아동복	B-POS
사업부를	O
설치하고	O
,	O
이해	O
신제품	O
'	O
빅맨	O
'	O
을	O
개발하였다	O
.	O

태창 (기업)
* 1987년 1월 1일 주식회사 태창(泰昌)으로 상호 변경하였다.
*	O
1987년	B-DAT
1월	I-DAT
1일	I-DAT
주식회사	O
태창	B-PER
(	O
泰	B-PER
昌	B-AFW
)	O
으로	O
상호	O
변경하였다	O
.	O

태창 (기업)
* 1987년 6월 28일 서울 사무소(대방동 소재)설치하고,.
*	O
1987년	B-DAT
6월	I-DAT
28일	I-DAT
서울	B-LOC
사무소	O
(	O
대방동	B-LOC
소재	O
)	O
설치하고	O
,	O
.	O

태창 (기업)
* 1987년 12월 15일 미국 캘빈클라인과 기술도입 계약.
*	O
1987년	B-DAT
12월	I-DAT
15일	I-DAT
미국	B-LOC
캘빈클라인과	B-ORG
기술도입	O
계약	O
.	O

태창 (기업)
* 1989년 4월 1일 캘빈클라인 사업부를 설치하였다.
*	O
1989년	B-DAT
4월	I-DAT
1일	I-DAT
캘빈클라인	B-ORG
사업부를	O
설치하였다	O
.	O

태창 (기업)
* 1990년 1월 16일 증권거래소에 주식을 상장(총 자본금 60억원)하였고, 미국 캘빈클라인과 라이센스 계약을 체결하였다.
*	O
1990년	B-DAT
1월	I-DAT
16일	I-DAT
증권거래소에	B-ORG
주식을	O
상장	O
(	O
총	O
자본금	O
60억원	B-NUM
)	O
하였고	O
,	O
미국	B-LOC
캘빈클라인과	B-ORG
라이센스	O
계약을	O
체결하였다	O
.	O

태창 (기업)
* 1996년 금강산 샘물 협력사업자로 승인을 받고 '안나 몰리나리(Anna Molinari)'브랜드와 기술 도입 계약을 체결하였다.
*	O
1996년	B-DAT
금강산	B-LOC
샘물	B-AFW
협력사업자로	O
승인을	O
받고	O
'	B-PER
안나	I-PER
몰리나리	I-PER
(	O
Anna	I-PER
Molinari	I-AFW
)	O
'	O
브랜드와	O
기술	O
도입	O
계약을	O
체결하였다	O
.	O

태창 (기업)
* 1998년 IMF 여파로 경영이 힘들어져 이해 5월 5일 최종 부도처리됐다.
*	O
1998년	B-DAT
IMF	B-ORG
여파로	O
경영이	O
힘들어져	O
이해	B-DAT
5월	I-DAT
5일	I-DAT
최종	O
부도처리됐다	O
.	O

태창 (기업)
이때 태창은 5월 2일 제일은행 여의도중부지점에 돌아온 259억원 등 261억원을 막지 못해 부도가 났다.
이때	O
태창은	B-PER
5월	B-DAT
2일	I-DAT
제일은행	B-ORG
여의도중부지점에	I-ORG
돌아온	O
259억원	B-NUM
등	O
261억원을	B-NUM
막지	O
못해	O
부도가	O
났다	O
.	O

태창 (기업)
태창은 부도 직전인 4월 30일 전주지방법원에 화의를 신청했다.
태창은	B-PER
부도	O
직전인	O
4월	B-DAT
30일	I-DAT
전주지방법원에	B-ORG
화의를	O
신청했다	O
.	O

태창 (기업)
태창의 부채는 미상환회사채 265억원을 포함해 1월말 1078억원이다.
태창의	B-PER
부채는	O
미상환회사채	O
265억원을	B-NUM
포함해	O
1월말	B-DAT
1078억원이다	B-NUM
.	O

태창 (기업)
* 2000년 7월 '금강산샘물'을 출시하였다.
*	O
2000년	I-DAT
7월	I-DAT
'	B-AFW
금강산샘물	I-HEC
'	O
을	O
출시하였다	O
.	O

태창 (기업)
* 2005년 언더웨어 사업부를 이랜드월드에 영업양도하였고,.
*	O
2005년	B-DAT
언더웨어	B-ORG
사업부를	O
이랜드월드에	B-ORG
영업양도하였고	O
,	O
.	O

태창 (기업)
* 2006년 1월 키슨스(주)를 흡수합병하였다.
*	O
2006년	B-DAT
1월	I-DAT
키슨스	B-ORG
(	O
주	I-ORG
)	O
를	O
흡수합병하였다	O
.	O

태창 (기업)
* 2006년 5월 금강수를 출시하였으며.
*	O
2006년	I-DAT
5월	I-DAT
금강수를	B-LOC
출시하였으며	O
.	O

태창 (기업)
* 2007년 1월 (주)일경으로 상호를 변경하고 4월에 패션 사업부문의 '안나 몰리나리' 브랜드 관련 부문을 (주)LG패션에 양도하였다.
*	O
2007년	B-DAT
1월	I-DAT
(	O
주	I-ORG
)	O
일경으로	O
상호를	O
변경하고	O
4월에	B-DAT
패션	O
사업부문의	O
'	B-HEC
안나	O
몰리나리	B-HEC
'	O
브랜드	O
관련	O
부문을	O
(	O
주	B-ORG
)	O
LG패션에	B-ORG
양도하였다	O
.	O

태창 (기업)
* 2008년 4월 (주)쇼테크를 흡수합병하고 중국 유가영시와 합작법인을 설립하였으며, 9월에 (주)마이디지털을 흡수합병하였다.
*	O
2008년	B-DAT
4월	I-DAT
(	O
주	B-ORG
)	O
쇼테크를	B-ORG
흡수합병하고	O
중국	B-LOC
유가영시와	B-LOC
합작법인을	O
설립하였으며	O
,	O
9월에	B-DAT
(	O
주	B-ORG
)	O
마이디지털을	B-ORG
흡수합병하였다	O
.	O

태창 (기업)
* Corp.으로 상호가 변경되어 김상현이 대표이사로 있었지만 2012년 파산했다.
*	O
Corp	O
.	O
으로	O
상호가	O
변경되어	O
김상현이	B-PER
대표이사로	B-POS
있었지만	O
2012년	B-NUM
파산했다	O
.	O

태창그룹
태창그룹은 대한민국의 재벌로 (주)태창을 지주회사로 하는 기업집단이다.
태창그룹은	B-ORG
대한민국의	B-LOC
재벌로	O
(	O
주	B-ORG
)	O
태창을	O
지주회사로	O
하는	O
기업집단이다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
글라스휘테 오리기날(Glashütte Original)은 독일의 작센주(州) 글라스휘테(Glashütte)시(市)에 소재하고 있는 시계 제조업체이다.
글라스휘테	B-ORG
오리기날	I-ORG
(	O
[UNK]	I-ORG
Original	I-ORG
)	O
은	O
독일의	B-LOC
작센주	B-LOC
(	O
州	B-LOC
)	O
글라스휘테	B-LOC
(	O
[UNK]	I-LOC
)	O
시	B-LOC
(	O
市	O
)	O
에	O
소재하고	O
있는	O
시계	B-HEC
제조업체이다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
독일에서의 업체의 정식 등록명칭은 글라스휘터 우렌베트립(Glashütter Uhrenbetrieb GmbH, 글라스휘테의 시계 제조업체)이다.
독일에서의	B-LOC
업체의	O
정식	O
등록명칭은	O
글라스휘터	B-HEC
우렌베트립	I-HEC
(	O
[UNK]	B-HEC
Uhrenbetrieb	I-HEC
GmbH	I-HEC
,	O
글라스휘테의	B-HEC
시계	B-HEC
제조업체	O
)	O
이다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
이 회사는 2000년이래 스와치 그룹의 자회사이며, 글라스휘터 우렌베트립의 여러 브랜드들 중 가장 많이 알려진 것이 글라스휘테 오리기날이다.
이	O
회사는	O
2000년이래	B-DAT
스와치	B-ORG
그룹의	I-ORG
자회사이며	O
,	O
글라스휘터	B-HEC
우렌베트립의	I-ORG
여러	O
브랜드들	O
중	O
가장	O
많이	O
알려진	O
것이	O
글라스휘테	B-AFW
오리기날이다	I-AFW
.	O

글라스휘테 오리기날
글라스휘테 오리기날의 오늘날의 생산 라인은 광범위하다.
글라스휘테	B-ORG
오리기날의	I-AFW
오늘날의	O
생산	O
라인은	O
광범위하다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
패노데이트(PanoDate) 모델들은 수동식, 자동식, 크로노그래프, 투어빌리언(tourbillon, 정밀조절장치), 월위상 표시식이 있다.
패노데이트	B-HEC
(	O
PanoDate	B-HEC
)	O
모델들은	O
수동식	O
,	O
자동식	O
,	O
크로노그래프	B-HEC
,	O
투어빌리언	B-POS
(	O
tourbillon	B-HEC
,	O
정밀조절장치	O
)	O
,	O
월위상	B-HEC
표시식이	O
있다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
그리고 세너터(Senator) 라인, 사각형 모델, 그리고 스포츠 모델까지 다양하다.
그리고	O
세너터	B-HEC
(	O
Senator	O
)	O
라인	O
,	O
사각형	B-HEC
모델	O
,	O
그리고	O
스포츠	O
모델까지	O
다양하다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
시계의 재질은 강철, 금, 백금에 이러른다.
시계의	O
재질은	O
강철	O
,	O
금	O
,	O
백금에	O
이러른다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
글라스휘테 오리기날의 모든 손목 제품들은 일련번호가 있다.
글라스휘테	B-HEC
오리기날의	I-AFW
모든	O
손목	O
제품들은	O
일련번호가	O
있다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
모델마다 네 자리의 고유번호가 시계 케이스의 아랫면에 새겨진다.
모델마다	O
네	B-NUM
자리의	I-NUM
고유번호가	O
시계	O
케이스의	O
아랫면에	O
새겨진다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
따라서 모든 시계는 고유번호를 단 샘이다.
따라서	O
모든	O
시계는	O
고유번호를	O
단	O
샘이다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
이런 방침은 시계의 고유가치를 높일 뿐 아니라 소비자보호의 차원에도 효과적이다.
이런	O
방침은	O
시계의	B-HEC
고유가치를	O
높일	O
뿐	O
아니라	O
소비자보호의	O
차원에도	O
효과적이다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
도난제품들의 식별이 가능하기 때문이다.
도난제품들의	O
식별이	O
가능하기	O
때문이다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
회사에는 별도로 고유번호에 관련된 시계의 제조, 유통과정이 기록되어 있다.
회사에는	O
별도로	O
고유번호에	O
관련된	O
시계의	O
제조	O
,	O
유통과정이	O
기록되어	O
있다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
고가의의 제품들은 마이스터베어케(Meisterwerke)라는 한정판 라인으로 출시된다.
고가의의	O
제품들은	O
마이스터베어케	B-ORG
(	O
Meisterwerke	B-HEC
)	O
라는	O
한정판	O
라인으로	O
출시된다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
* 율리우스 아스만(Julius Assmann) 라인: 율리우스 아스만 1(Julius Assmann 1, 1995) 모델은 손목용 그리고 포켓용 겸용이다.
*	O
율리우스	B-PER
아스만	I-PER
(	O
Julius	B-AFW
Assmann	I-AFW
)	O
라인	O
:	O
율리우스	B-PER
아스만	I-PER
1	B-DAT
(	O
Julius	I-AFW
Assmann	I-AFW
1	I-AFW
,	I-AFW
1995	B-NUM
)	O
모델은	O
손목용	O
그리고	O
포켓용	O
겸용이다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
율리우스 아스만 2(Julius Assmann 2)는 마이센 도자기와의 협력생산에 의해 탄생했다.
율리우스	B-PER
아스만	I-PER
2	I-PER
(	O
Julius	B-PER
Assmann	I-PER
2	B-DAT
)	O
는	O
마이센	B-LOC
도자기와의	O
협력생산에	O
의해	O
탄생했다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
이 모델에는 마이센의 고유한 문양 모티브 25개에 의해 장식되어 있다.
이	O
모델에는	O
마이센의	B-PER
고유한	O
문양	O
모티브	O
25개에	B-NUM
의해	O
장식되어	O
있다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
* 알프레드 헬빅 투어빌리언(Alfred Helwig Tourbillon) 모델은 플라잉 투어빌리언의 발명가인 알프레드 핼빅을 따라 명명되었다.
*	O
알프레드	B-PER
헬빅	I-PER
투어빌리언	I-AFW
(	O
Alfred	O
Helwig	B-AFW
Tourbillon	I-AFW
)	O
모델은	O
플라잉	O
투어빌리언의	O
발명가인	B-POS
알프레드	B-PER
핼빅을	I-PER
따라	O
명명되었다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
이 모델의 생산은 25개로 한정되었다.
이	O
모델의	O
생산은	O
25개로	B-NUM
한정되었다	O
.	O

글라스휘테 오리기날
이 시계의 특징은 수동식 연어색의 시계문자판, 플라잉 투어빌리언 장치를 둘러싸고 있는 칼리버 41의 고유한 디자인과 구조이다.
이	O
시계의	O
특징은	O
수동식	O
연어색의	B-HEC
시계문자판	O
,	O
플라잉	B-HEC
투어빌리언	I-HEC
장치를	I-HEC
둘러싸고	O
있는	O
칼리버	B-ORG
41의	I-ORG
고유한	O
디자인과	O
구조이다	O
.	O

알릭스파트너스
알릭스파트너스(AlixPartners)는 1981년 미국 디트로이트에서 창업한 경영 컨설팅 기업이다.
알릭스파트너스	B-ORG
(	O
AlixPartners	I-ORG
)	O
는	O
1981년	B-DAT
미국	B-LOC
디트로이트에서	B-LOC
창업한	O
경영	O
컨설팅	O
기업이다	O
.	O

알릭스파트너스
알릭스파트너스 한국 사무소 대표는 톰 노다(Tom Noda)이다.
알릭스파트너스	B-ORG
한국	B-ORG
사무소	O
대표는	B-POS
톰	B-PER
노다	I-PER
(	O
Tom	B-PER
Noda	I-PER
)	O
이다	O
.	O

관수금속
하비 센터 카토 (신 사옥).
하비	B-PER
센터	B-POS
카토	I-PER
(	O
신	O
사옥	O
)	O
.	O

관수금속
하비 센터 카토 (구 사옥).
하비	B-PER
센터	B-POS
카토	I-PER
(	O
구	O
사옥	O
)	O
.	O

관수금속
주식회사 관수금속 (일:株式会社関水金属, せきすいきんぞく 영:Sekisui Kinzoku Co., Ltd.)은 일본의 철도모형메이커이다.
주식회사	O
관수금속	B-ORG
(	O
일	O
:	O
株	B-AFW
式	I-ORG
会	I-ORG
社	I-ORG
[UNK]	B-HEC
水	I-AFW
金	I-ORG
[UNK]	O
,	O
[UNK]	O
영	O
:	O
Sekisui	B-ORG
Kinzoku	I-PER
Co	I-PER
.	O
,	O
Ltd	O
.	O
)	O
은	O
일본의	B-LOC
철도모형메이커이다	B-POS
.	O

관수금속
차량과 선로, 주변 건물 모형, 제어 기기 등도 취급하는 종합 메이커이다.
차량과	B-AFW
선로	O
,	O
주변	O
건물	O
모형	O
,	O
제어	O
기기	O
등도	O
취급하는	O
종합	O
메이커이다	O
.	O

관수금속
브랜드는 '''KATO''', '''카토'''이다.
브랜드는	O
'	B-HEC
'	B-HEC
'	B-HEC
KATO	B-ORG
'	O
'	O
'	O
,	O
'	B-HEC
'	B-HEC
'	B-HEC
카토	B-HEC
'	O
'	O
'	O
이다	O
.	O

관수금속
차량, 선로, 주변 건물 모형, 액세서리, 제어 기기 등을 제작, 판매하고 있다.
차량	B-AFW
,	O
선로	O
,	O
주변	O
건물	O
모형	O
,	O
액세서리	O
,	O
제어	O
기기	O
등을	O
제작	O
,	O
판매하고	O
있다	O
.	O

관수금속
제품 대부분이 사출 성형 방식의 플라스틱 모형이며, 동력차에는 일부 금속 부품이 사용된다.
제품	O
대부분이	O
사출	O
성형	O
방식의	O
플라스틱	O
모형이며	O
,	O
동력차에는	B-AFW
일부	O
금속	O
부품이	O
사용된다	O
.	O

관수금속
가장 주력하고 있는 분야.
가장	O
주력하고	O
있는	O
분야	O
.	O

관수금속
기본적으로 자사에서 설계, 정밀 금형 가공 기술이 사용되고 제조에서 도장, 조립까지 자사에서 이루어진다.
기본적으로	O
자사에서	O
설계	O
,	O
정밀	O
금형	O
가공	O
기술이	O
사용되고	O
제조에서	O
도장	O
,	O
조립까지	O
자사에서	O
이루어진다	O
.	O

관수금속
1980년대 후반 아직 보급 중이었던 CAD와 CAM을 이용해 고품질의 제품을 생산했다.
1980년대	B-DAT
후반	I-DAT
아직	O
보급	O
중이었던	O
CAD와	B-HEC
CAM을	B-HEC
이용해	O
고품질의	O
제품을	O
생산했다	O
.	O

관수금속
1990년대 이후 설계된 제품은 플라이휠, KATO 커플러, 서스펜션 기구, 디지털 명령 제어 (DDC) 프렌들리 등 새로운 기술을 도입하고 있다.
1990년대	B-DAT
이후	O
설계된	O
제품은	O
플라이휠	B-HEC
,	O
KATO	B-HEC
커플러	I-HEC
,	O
서스펜션	B-HEC
기구	I-HEC
,	O
디지털	B-HEC
명령	I-HEC
제어	I-HEC
(	O
DDC	B-HEC
)	O
프렌들리	I-HEC
등	O
새로운	O
기술을	O
도입하고	O
있다	O
.	O

관수금속
(특수 장비 문단 참고).
(	O
특수	O
장비	O
문단	O
참고	O
)	O
.	O

관수금속
판매 형태로는 1량이 들어있는 단품 케이스와 실제 편성과 비슷하게 구성하는데 필요한 차량들이 들어있는 세트 케이스 두 형태가 있다.
판매	O
형태로는	O
1량이	B-NUM
들어있는	O
단품	O
케이스와	O
실제	O
편성과	O
비슷하게	O
구성하는데	O
필요한	O
차량들이	O
들어있는	O
세트	O
케이스	O
두	B-NUM
형태가	I-NUM
있다	O
.	O

관수금속
이전에는 도색 키트 형태의 제품 (N 게이지 게이큐 800형 등)이나 도색이 되지 않은 제품 (16번 게이지 국철 키하 65형 등)도 존재 했지만, 현재는 도색이 끝난 완성품만 판매되고 있다.
이전에는	O
도색	O
키트	O
형태의	O
제품	B-HEC
(	O
N	O
게이지	B-HEC
게이큐	I-HEC
800형	I-HEC
등	O
)	O
이나	O
도색이	O
되지	O
않은	O
제품	B-NUM
(	O
16번	B-NUM
게이지	I-NUM
국철	I-AFW
키하	B-HEC
65형	I-HEC
등	O
)	O
도	O
존재	O
했지만	O
,	O
현재는	O
도색이	O
끝난	O
완성품만	O
판매되고	O
있다	O
.	O

관수금속
차량 번호 표기는 모형 자체에 인쇄된 것, 씰이 첨부되어 구매자가 원하는 번호를 부착할 수 있는 것, 블록 형태의 선택식 부품이 포함되어 있는 것 등이 있다.
차량	B-AFW
번호	O
표기는	O
모형	O
자체에	O
인쇄된	O
것	O
,	O
씰이	O
첨부되어	O
구매자가	B-POS
원하는	O
번호를	O
부착할	O
수	O
있는	O
것	O
,	O
블록	O
형태의	O
선택식	O
부품이	O
포함되어	O
있는	O
것	O
등이	O
있다	O
.	O

관수금속
차량을 구성하는 부품 일부를 여분용으로 "ASSY 파트"라는 이름으로 판매하고 있다.
차량을	O
구성하는	O
부품	O
일부를	O
여분용으로	O
"	B-HEC
ASSY	B-HEC
파트	O
"	O
라는	O
이름으로	O
판매하고	O
있다	O
.	O

관수금속
하지만 최근 공통 부품 (커플러, 집전기 등)을 제외하고 예약 방식의 주문 생산으로 변경되었다.
하지만	O
최근	O
공통	O
부품	O
(	O
커플러	B-HEC
,	O
집전기	O
등	O
)	O
을	O
제외하고	O
예약	O
방식의	O
주문	O
생산으로	O
변경되었다	O
.	O

관수금속
;일본형 차량.
;	O
일본형	B-LOC
차량	O
.	O

관수금속
;;N 게이지.
;	O
;	O
N	O
게이지	O
.	O

관수금속
일본형 N 게이지는 카토 우치가 소형 철도 모형으로의 사업을 계획할 때 철도 모형 취미의 주필인 야마자키 키요의 조언에 따라 모형의 크기를 축척 1/150, 9mm의 궤간으로 정하면서 시작되었다.
일본형	O
N	O
게이지는	O
카토	B-PER
우치가	I-PER
소형	O
철도	O
모형으로의	O
사업을	O
계획할	O
때	O
철도	O
모형	O
취미의	O
주필인	O
야마자키	B-PER
키요의	I-PER
조언에	O
따라	O
모형의	O
크기를	O
축척	O
1	B-NUM
/	O
150	B-NUM
,	I-NUM
9mm의	I-NUM
궤간으로	O
정하면서	O
시작되었다	O
.	O

관수금속
1965년 C50형 증기 기관차와 오하 31계 객차를 발매한 이후 신제품과 이전 제품의 재생산을 실시해 왔다.
1965년	B-DAT
C50형	B-AFW
증기	I-AFW
기관차와	I-AFW
오하	B-DAT
31계	B-NUM
객차를	O
발매한	O
이후	O
신제품과	O
이전	O
제품의	O
재생산을	O
실시해	O
왔다	O
.	O

관수금속
그러나 사철의 차량은 경쟁사에 비해 적은편이다.
그러나	O
사철의	O
차량은	O
경쟁사에	O
비해	O
적은편이다	O
.	O

관수금속
JR 화물의 신형 전기 기관차 모형이 양산화에 이르지 못해 현재 EF500형과 ED500형 전기 기관차의 모형을 제외한 기관차 모형을 망라하고 있다.
JR	B-ORG
화물의	O
신형	O
전기	O
기관차	O
모형이	O
양산화에	O
이르지	O
못해	O
현재	O
EF500형과	B-AFW
ED500형	B-AFW
전기	O
기관차의	B-AFW
모형을	O
제외한	O
기관차	O
모형을	O
망라하고	O
있다	O
.	O

관수금속
일본형 N 게이지 증기 기관차 모형 중에는 N 게이지의 축척인 1/150을 약간 넘는 1/140 크기의 모형이 많다.
일본형	B-LOC
N	O
게이지	O
증기	O
기관차	O
모형	O
중에는	O
N	O
게이지의	O
축척인	O
1	B-NUM
/	O
150을	B-NUM
약간	O
넘는	O
1	B-NUM
/	I-NUM
140	I-NUM
크기의	O
모형이	O
많다	O
.	O

관수금속
이는 과거 모형 증기 기관차 내부에 맞는 소형 모터가 존재하지 않고 운전실 내부에 모터를 내기 위해서였다.
이는	O
과거	O
모형	O
증기	O
기관차	O
내부에	O
맞는	O
소형	O
모터가	O
존재하지	O
않고	O
운전실	O
내부에	O
모터를	O
내기	O
위해서였다	O
.	O

관수금속
이때문에 다른 기관차와 화차 모형들도 기준보다 큰 크기로 제작되었다.
이때문에	O
다른	O
기관차와	O
화차	O
모형들도	O
기준보다	O
큰	O
크기로	O
제작되었다	O
.	O

관수금속
2007년에 재발매된 국철 C62형 증기 기관차는 처음으로 1/150의 크기로 발매된 증기 기관차 모형이다.
2007년에	B-DAT
재발매된	O
국철	O
C62형	B-AFW
증기	O
기관차는	O
처음으로	O
1	B-NUM
/	I-NUM
150의	I-NUM
크기로	O
발매된	O
증기	O
기관차	O
모형이다	O
.	O

관수금속
일본국유철도의 기관차, 객차 등의 모형중 오래된 제품에는 차량 소속 표기가 관 (関, 관수금속, 関水金属)이라 표기된 제품이 있었으나 최근 발매되는 제품 (재발매 포함)에는 실제 소속 표기로 되어 있다.
일본국유철도의	B-AFW
기관차	B-AFW
,	O
객차	O
등의	O
모형중	O
오래된	O
제품에는	O
차량	O
소속	O
표기가	O
관	O
(	O
[UNK]	O
,	O
관수금속	O
,	O
[UNK]	O
水	O
金	O
[UNK]	O
)	O
이라	O
표기된	O
제품이	O
있었으나	O
최근	O
발매되는	O
제품	O
(	O
재발매	O
포함	O
)	O
에는	O
실제	O
소속	O
표기로	O
되어	O
있다	O
.	O

관수금속
차량 케이스에는 1량씩 넣을 수 있는 "단품 케이스"와 여러 차량을 넣을 수 있는 "북 케이스"가 있다.
차량	O
케이스에는	O
1량씩	B-NUM
넣을	O
수	O
있는	O
"	O
단품	O
케이스	O
"	O
와	O
여러	O
차량을	O
넣을	O
수	O
있는	O
"	B-HEC
북	B-HEC
케이스	I-HEC
"	O
가	O
있다	O
.	O

관수금속
단품 케이스는 플라스틱으로 되어있고 차량의 모양에 맞게 만들어진 플라스틱 완충제가 들어 있다.
단품	O
케이스는	O
플라스틱으로	O
되어있고	O
차량의	O
모양에	O
맞게	O
만들어진	O
플라스틱	O
완충제가	O
들어	O
있다	O
.	O

관수금속
케이스의 상하면에는 고정을 위해 튀어나온 부분이 있으며 일부를 제외한 케이스는 사이즈가 모두 동일하다.
케이스의	O
상하면에는	O
고정을	O
위해	O
튀어나온	O
부분이	O
있으며	O
일부를	O
제외한	O
케이스는	O
사이즈가	O
모두	O
동일하다	O
.	O

관수금속
북 케이스는 제품에 따라 4량에서 8량이 수납 가능하다.
북	B-HEC
케이스는	I-HEC
제품에	O
따라	O
4량에서	B-NUM
8량이	B-NUM
수납	O
가능하다	O
.	O

관수금속
단품 케이스 중 증기 기관차 케이스만 상단의 카토 로고가 빨간색이며 이외의 제품 케이스는 로고가 파란색이다.
단품	O
케이스	O
중	O
증기	O
기관차	O
케이스만	O
상단의	O
카토	O
로고가	O
빨간색이며	B-HEC
이외의	O
제품	O
케이스는	O
로고가	O
파란색이다	O
.	O

관수금속
;; HO 게이지 (16번 게이지).
;	O
;	O
HO	O
게이지	B-NUM
(	O
16번	B-NUM
게이지	O
)	O
.	O

관수금속
제품에는 HO 게이지로 표기되어 있으나, 축척 1/80, 궤간 16.5mm로 일본형 16번 게이지를 사용하고 있다.
제품에는	O
HO	B-HEC
게이지로	O
표기되어	O
있으나	O
,	O
축척	O
1	B-NUM
/	I-NUM
80	I-NUM
,	O
궤간	O
16	B-NUM
.	O
5mm로	B-NUM
일본형	B-LOC
16번	B-NUM
게이지를	O
사용하고	O
있다	O
.	O

관수금속
국철 시기의 기관차, 화차 등을 내고 있지만, 경쟁사에 비해 차량 종류는 적다.
국철	B-DAT
시기의	O
기관차	B-AFW
,	O
화차	O
등을	O
내고	O
있지만	O
,	O
경쟁사에	O
비해	O
차량	O
종류는	O
적다	O
.	O

관수금속
사철의 차량으로는 긴테쓰 어번라이너뿐이다.
사철의	O
차량으로는	O
긴테쓰	B-AFW
어번라이너뿐이다	B-POS
.	O

관수금속
차종은 적지만, 국철 D51형 증기 기관차처럼 타사와 달리 실린더 구조를 급곡선에 적용시키는 등 회사의 기술을 볼 수 있다.
차종은	O
적지만	O
,	O
국철	B-AFW
D51형	B-AFW
증기	O
기관차처럼	O
타사와	O
달리	O
실린더	O
구조를	O
급곡선에	O
적용시키는	O
등	O
회사의	O
기술을	O
볼	O
수	O
있다	O
.	O

관수금속
차량 케이스는 단품 케이스와 세트 케이스로 나뉘며 단품 케이스는 종이 제질이며 내부에 차량 모양에 맞는 스티로폼 완충제가 있다.
차량	O
케이스는	O
단품	O
케이스와	O
세트	O
케이스로	O
나뉘며	O
단품	O
케이스는	O
종이	O
제질이며	O
내부에	O
차량	O
모양에	O
맞는	O
스티로폼	O
완충제가	O
있다	O
.	O

관수금속
여러 차량을 수납할 수 있는 케이스는 플라스틱 가방형태로 3량까지 수납이 가능하다.
여러	O
차량을	O
수납할	O
수	O
있는	O
케이스는	O
플라스틱	O
가방형태로	O
3량까지	B-NUM
수납이	O
가능하다	O
.	O

관수금속
가방형 케이스에는 내부에 완충제가 없고 단품 케이스의 스티로폼 완충제를 그대로 사용한다.
가방형	O
케이스에는	O
내부에	O
완충제가	O
없고	O
단품	O
케이스의	O
스티로폼	B-HEC
완충제를	O
그대로	O
사용한다	O
.	O

관수금속
; 수출용 차량.
;	O
수출용	O
차량	O
.	O

관수금속
미국에 HO 게이지와 N 게이지를 수출하고 있다.
미국에	B-LOC
HO	B-HEC
게이지와	I-HEC
N	O
게이지를	B-HEC
수출하고	O
있다	O
.	O

관수금속
일본 국외에서도 높은 평가를 받고 있으며 철도 모형 회사가 많은 유럽에서도 TGV와 탈리스 모형 등에서 높은 평가를 받고 있다.
일본	B-LOC
국외에서도	O
높은	O
평가를	O
받고	O
있으며	O
철도	B-AFW
모형	I-AFW
회사가	O
많은	O
유럽에서도	B-LOC
TGV와	B-ORG
탈리스	B-AFW
모형	I-AFW
등에서	O
높은	O
평가를	O
받고	O
있다	O
.	O

관수금속
미국에서도 초판 판매량이 출시 몇 개월 만에 매진될 정도이며 인기있고 재발매까지의 주기가 긴 제품은 판매가격보다 높은 가격에 거래되기도 한다.
미국에서도	B-LOC
초판	O
판매량이	O
출시	O
몇	B-DAT
개월	I-DAT
만에	O
매진될	O
정도이며	O
인기있고	O
재발매까지의	O
주기가	O
긴	O
제품은	O
판매가격보다	O
높은	O
가격에	O
거래되기도	O
한다	O
.	O

관수금속
일반 판매품 외에 일본형 N게이지 중 특수한 제품이 존재한다.
일반	O
판매품	O
외에	O
일본형	O
N게이지	B-ORG
중	O
특수한	O
제품이	O
존재한다	O
.	O

관수금속
KATO 제품에 색상 변화를 적용한 제품으로 금형이 같은 제품에 "〇〇타입"이란 이름으로 출시되는 것이 많다.
KATO	B-ORG
제품에	O
색상	O
변화를	O
적용한	O
제품으로	O
금형이	O
같은	O
제품에	O
"	B-NUM
[UNK]	B-NUM
"	O
이란	O
이름으로	O
출시되는	O
것이	O
많다	O
.	O

관수금속
특별 기획품으로 판매된 제품도 이후에 통상 일반판으로 재생산된 제품도 있다.
특별	O
기획품으로	O
판매된	O
제품도	O
이후에	O
통상	O
일반판으로	O
재생산된	O
제품도	O
있다	O
.	O

관수금속
통산 판매품과 공통인 부품을 제외하고 여분용 부품 (Assy)은 판매하지 않는다.
통산	O
판매품과	O
공통인	O
부품을	O
제외하고	O
여분용	O
부품	O
(	O
Assy	B-HEC
)	O
은	O
판매하지	O
않는다	O
.	O

관수금속
한정판으로 분류되진 않았으나 2014년 4월에 "E2계 도호쿠 신칸센 하야테 전선복구 1번 열차"라는 이름으로 2011년 4월 29일 도쿄역 6시 40분 출발편성 "하야테 115호"에 투입된 E2계 1000번대 J59 편성이 제품화 되었다.
한정판으로	O
분류되진	O
않았으나	O
2014년	B-NUM
4월에	I-DAT
"	B-HEC
E2계	B-POS
도호쿠	B-LOC
신칸센	B-AFW
하야테	I-AFW
전선복구	I-AFW
1번	I-AFW
열차	I-AFW
"	O
라는	O
이름으로	O
2011년	B-DAT
4월	I-DAT
29일	I-DAT
도쿄역	B-LOC
6시	B-DAT
40분	I-DAT
출발편성	O
"	B-HEC
하야테	I-AFW
115호	I-HEC
"	O
에	O
투입된	O
E2계	B-EVT
1000번대	I-POS
J59	B-POS
편성이	O
제품화	O
되었다	O
.	O

관수금속
선두 차량에 부착되었던 부흥 추진 캠페인 스티커도 재현되었다.
선두	B-AFW
차량에	O
부착되었던	O
부흥	O
추진	O
캠페인	O
스티커도	O
재현되었다	O
.	O

관수금속
이 모형은 한정 수량만 제작되었으며 수익금의 일부가 일본적십자사를 통해 동일본 대지진의 피해 지역에 기부 되었다.
이	O
모형은	O
한정	O
수량만	O
제작되었으며	O
수익금의	O
일부가	O
일본적십자사를	O
통해	O
동일본	B-EVT
대지진의	I-EVT
피해	O
지역에	O
기부	O
되었다	O
.	O

관수금속
2005년부터 철도 역사를 말하는데 있어 신기원이라 할 수 있는 쇼와 시대의 유명 열차를 중심으로 "레전드 컬렉션" (レジェンドコレクション)을 발매하고 있다.
2005년부터	B-DAT
철도	B-AFW
역사를	O
말하는데	O
있어	O
신기원이라	O
할	O
수	O
있는	O
쇼와	B-DAT
시대의	O
유명	B-AFW
열차를	I-AFW
중심으로	O
"	O
레전드	O
컬렉션	O
"	O
(	O
[UNK]	B-HEC
)	O
을	O
발매하고	O
있다	O
.	O

관수금속
레전드 컬렉션으로 발매된 제품은 다음과 같다.
레전드	O
컬렉션으로	O
발매된	O
제품은	O
다음과	O
같다	O
.	O

관수금속
# 101계 주오 쾌속선 10량 세트.
#	B-NUM
101계	B-NUM
주오	O
쾌속선	O
10량	B-NUM
세트	O
.	O

관수금속
# 151계 고다마 12량 세트.
#	B-NUM
151계	B-NUM
고다마	B-PER
12량	B-NUM
세트	I-NUM
.	O

관수금속
# 긴테쓰 10100계 비스타카 6량 세트.
#	B-AFW
긴테쓰	B-ORG
10100계	B-NUM
비스타카	O
6량	B-NUM
세트	O
.	O

관수금속
# 키하 81계 하츠카리 9량 세트.
#	O
키하	B-LOC
81계	I-AFW
하츠카리	B-ORG
9량	B-NUM
세트	O
.	O

관수금속
# 381계 시나노 9량 세트.
#	B-NUM
381계	B-NUM
시나노	B-POS
9량	B-NUM
세트	I-NUM
.	O

관수금속
# 581계 겟코 12량 세트.
#	B-NUM
581계	B-NUM
겟코	B-ORG
12량	B-NUM
세트	I-NUM
.	O

관수금속
# 오다큐 3100형 11량 세트.
#	B-ORG
오다큐	B-ORG
3100형	B-NUM
11량	B-NUM
세트	O
.	O

관수금속
# 711계 0번대 9량.
#	B-NUM
711계	B-NUM
0번대	B-NUM
9량	B-NUM
.	O
